msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FrontAccounting 2.3.22\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-14 09:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-26 11:09+0800\n"
"Last-Translator: Jiro Akits <akits.tw@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: Jiro Akits <akits.tw@yahoo.com.tw>\n"
"Language: Chinese (Traditional)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.1\n"

msgid " and "
msgstr "和"

msgid ""
" is not writable. Change its permissions so it is, then re-run the operation."
msgstr "不能寫入。變更權限後再執行一次。"

msgid "#"
msgstr "編號"

msgid "#:"
msgstr "編號："

msgid "% amount of base"
msgstr "金額百分比"

msgid "% amount of base, increase base"
msgstr "金額百分比，稅外加"

msgid "% amount of base, reduce base"
msgstr "金額百分比，稅內含"

msgid "%d Journal Entries for AR/AP accounts have been added"
msgstr "%d日記帳分錄為AR/ AP帳戶已被新增"

msgid "%s recurrent invoice(s) created, # %s - # %s."
msgstr "%s 經常性發票建立 # %s - # %s"

msgid "&Access Setup"
msgstr "公司設定"

msgid "&Add or Edit "
msgstr "新增或編輯(&A)"

msgid "&Aged Customer Analysis"
msgstr "年度客戶帳號分析(&A)"

msgid "&Aged Supplier Analyses"
msgstr "年度供應商分析(&A)"

msgid "&Allocate Customer Payments or Credit Notes"
msgstr "配置客戶付款或是貸方傳票(&A)"

msgid "&Allocate Supplier Payments or Credit Notes"
msgstr "配置供應商付款或是貸方傳票(&A)"

msgid "&Attach Documents"
msgstr "附加文件(&A)"

msgid "&Backup and Restore"
msgstr "備份與還原(&B)"

msgid "&Balance Sheet"
msgstr "資產負債表(&B)"

msgid "&Banking and General Ledger"
msgstr "銀行與會計(&B)"

msgid "&Bill of Material Listing"
msgstr "物料表清單(&B)"

msgid "&Bills Of Material"
msgstr "物料清單(&B)"

msgid "&Budget Entry"
msgstr "預算(&B)"

msgid "&Company Setup"
msgstr "公司設定(&C)"

msgid "&Contacts"
msgstr "聯繫"

msgid "&Create and Print Recurrent Invoices"
msgstr "建立與列印循環發票(&C)"

msgid "&Currencies"
msgstr "貨幣(&C)"

msgid "&Delivery Against Sales Orders"
msgstr "銷貨訂單出貨(&D)"

msgid "&Deposits"
msgstr "存款(&D)"

msgid "&Dimensions"
msgstr "範圍(&D)"

msgid "&Display Setup"
msgstr "顯示設定(&D)"

msgid "&Email Delivery Note"
msgstr "正在修改出貨單編號 %d 。"

msgid "&Email Recurrent Invoices # %s - # %s"
msgstr "電郵經常性發票 # %s - # %s"

msgid "&Email Sales Invoice"
msgstr "正在修改銷貨發票編號 %d 。"

msgid "&Email This Credit Invoice"
msgstr "列印這個貸方傳票(&V)"

msgid "&Email This Credit Note"
msgstr "檢視這個貸方傳票"

msgid "&Email This Invoice"
msgstr "列印發票"

msgid "&Email This Order"
msgstr "檢視這個訂單(&V)"

msgid "&Email This Quotation"
msgstr "關閉這個範圍"

msgid "&Email This Remittance"
msgstr "關閉這個範圍"

msgid "&Email This Work Order"
msgstr "檢視工作單"

msgid "&Exchange Rates"
msgstr "匯率(&E)"

msgid "&Fiscal Years"
msgstr "會計年度(&F)"

msgid "&Foreign Item Codes"
msgstr "外部產品代號(&F)"

msgid "&Forms Setup"
msgstr "表單設定(&F)"

msgid "&GL Accounts"
msgstr "會計科目(&G)"

msgid "&GRN Valuation Report"
msgstr "存貨估價報表"

msgid "&General settings"
msgstr "收銀機設定"

msgid "&Invoice Against Sales Delivery"
msgstr "出貨發票(&I)"

msgid "&Items"
msgstr "產品(&I)"

msgid "&Items and Inventory"
msgstr "產品與庫存(&I)"

msgid "&Journal Entry"
msgstr "日記帳(&J)"

msgid "&Journal Inquiry"
msgstr "範圍查詢(&I)"

msgid "&Manufacturing"
msgstr "生產(&M)"

msgid "&Order Status Listing"
msgstr "訂單狀態清單(&O)"

msgid "&Outstanding Dimensions"
msgstr "目前範圍(&O)"

msgid "&Outstanding Purchase Orders Maintenance"
msgstr "未完成採購單維護(&O)"

msgid "&Outstanding Work Orders"
msgstr "目前工作單(&O)"

msgid "&Payment Report"
msgstr "付款報表(&P)"

msgid "&Payments"
msgstr "付款(&P)"

msgid "&Payments to Suppliers"
msgstr "供應商付款(&P)"

msgid "&Points of Sale"
msgstr "收銀機(&P)"

msgid "&Price Listing"
msgstr "列出價格(&P)"

msgid "&Print Delivery Note"
msgstr "列印出貨單(&P)"

msgid "&Print Profiles"
msgstr "列印設定(&P)"

msgid "&Print Recurrent Invoices # %s - # %s"
msgstr "列印經常性發票 # %s - # %s"

msgid "&Print Sales Invoice"
msgstr "列印銷貨發票(&P)"

msgid "&Print Sales Orders"
msgstr "列印銷貨訂單(&P)"

msgid "&Print Sales Quotations"
msgstr "列印銷貨訂單(&P)"

msgid "&Print This Credit Invoice"
msgstr "列印這個貸方傳票(&V)"

msgid "&Print This Credit Note"
msgstr "列印這個貸方傳票(&P)"

msgid "&Print This Invoice"
msgstr "列印這個發票(&P)"

msgid "&Print This Order"
msgstr "列印這個訂單(&P)"

msgid "&Print This Quotation"
msgstr "列印這個訂單(&P)"

msgid "&Print This Receipt"
msgstr "列印這個訂單(&P)"

msgid "&Print This Remittance"
msgstr "列印這個訂單(&P)"

msgid "&Print This Work Order"
msgstr "檢視工作單"

msgid "&Printers"
msgstr "印表機(&P)"

msgid "&Profit and Loss Drilldown"
msgstr "損益表"

msgid "&Profit and Loss Statement"
msgstr "損益表(&P)"

msgid "&Purchases"
msgstr "採購(&P)"

msgid "&Purchasing Pricing"
msgstr "採購價格(&P)"

msgid "&Quick Entries"
msgstr "快速輸入(&Q)"

msgid "&Receive Items on this Purchase Order"
msgstr "這個採購單的驗收(&R)"

msgid "&Reconcile Bank Account"
msgstr "調整銀行帳號(&R)"

msgid "&Reorder Levels"
msgstr "安全存量(&R)"

msgid "&Revaluation of Currency Accounts"
msgstr "設定使用者帳號(&U)"

msgid "&Sales"
msgstr "銷貨(&S)"

msgid "&Salesman Listing"
msgstr "業務員列表(&S)"

msgid "&Select an existing dimension"
msgstr "選擇一個現有範圍(&S)"

msgid "&Status"
msgstr "往來狀態"

msgid "&Suppliers"
msgstr "供應商(&S)"

msgid "&Taxes"
msgstr "稅(&T)"

msgid "&Template Delivery"
msgstr "出貨範本(&T)"

msgid "&Template Invoice"
msgstr "發票範本(&T)"

msgid "&Transactions"
msgstr "交易"

msgid "&Units of Measure"
msgstr "度量單位(&U)"

msgid "&User Accounts Setup"
msgstr "設定使用者帳號(&U)"

msgid "&View This Credit Note"
msgstr "檢視這個貸方傳票(&V)"

msgid "&View This Delivery"
msgstr "檢視這個出貨(&V)"

msgid "&View This Invoice"
msgstr "檢視這個發票(&V)"

msgid "&View This Order"
msgstr "檢視這個訂單(&V)"

msgid "&View This Quotation"
msgstr "檢視這個調整(&V)"

msgid "&View the GL Journal Entries for this Customer Payment"
msgstr "檢視這個客戶付款的日記帳資料(&V)"

msgid "&View the GL Journal Entries for this Transfer"
msgstr "檢視這一筆轉帳的會計日記帳資料(&V)"

msgid "&View the GL Postings for this Deposit"
msgstr "檢視這一筆已過帳的存款資料"

msgid "&View the GL Postings for this Payment"
msgstr "檢視這一筆已過帳的付款資料(&V)"

msgid "&View this Delivery"
msgstr "檢視這個出貨(&V)"

msgid "&View this GRN"
msgstr "檢視這個調整(&V)"

msgid "&View this Invoice"
msgstr "列印發票"

msgid "&View this Journal Entry"
msgstr "檢視這一筆日記帳資料(&V)"

msgid "&View this adjustment"
msgstr "輸入一個存貨調整"

msgid "&View this credit note"
msgstr "檢視這個貸方傳票(&V)"

msgid "&View this order"
msgstr "檢視這個訂單(&V)"

msgid "&View this transfer"
msgstr "檢視這個調貨(&V)"

msgid "&Void a Transaction"
msgstr "取消交易(&V)"

msgid "&Work Centres"
msgstr "工作中心(&W)"

msgid "'%s' file exists."
msgstr "%s檔案已存在"

msgid "'%s' file should be read-only"
msgstr "“%s”的文件應該唯讀"

msgid ""
"'%s' file should be read-only if you do not plan to add or change companies"
msgstr "'%s'的文件應該是唯讀的，如果你不打算新增或更改公司"

msgid "'%s' is not writeable"
msgstr "%s 不能寫入"

msgid "* Subject to Realisation of the Cheque."
msgstr "先交船頭辦待批準出貨"

msgid ", Please create it manually"
msgstr "，請自行人工建立"

msgid ", please remove it manually"
msgstr "，請手動移除"

msgid ""
"A default Branch has been automatically created, please check default Branch "
"values by using link below."
msgstr "預設分公司已經自動建立，請藉由下面的鏈接查看預設分公司的值。"

msgid ""
"A new component part has been added to the bill of material for this item."
msgstr "這個產品的物料表已經新增了一個元件。"

msgid "A new customer has been added."
msgstr "新價格已新增"

msgid "A new item has been added."
msgstr "新產品已經新增"

msgid "A new supplier has been added."
msgstr "新價格已新增"

msgid "A new user has been added."
msgstr "增加一個新的使用者"

msgid "Abandon allocations and return to selection of allocatable amounts"
msgstr "取消配置後回到配置數量選擇"

msgid "Abbreviation"
msgstr "縮寫"

msgid "Access Level"
msgstr "存取層級"

msgid "Access Level:"
msgstr "存取層級："

msgid ""
"Access level edition in Company setup section have to be enabled for your "
"account."
msgstr "您的帳號尚未定義安全設定。"

msgid "Access levels edition"
msgstr "存取層級"

msgid "Access setup"
msgstr "公司設定"

msgid ""
"Access to application has been blocked until database upgrade is completed "
"by system administrator."
msgstr "存取應用程序已被阻止，直到系統管理員完成數據庫升級。"

msgid "Account"
msgstr "會計科目"

msgid "Account &Tags"
msgstr "應收科目："

msgid "Account Code"
msgstr "會計科目代號"

msgid "Account Code 2:"
msgstr "會計科目代碼 2："

msgid "Account Code:"
msgstr "會計科目代碼"

msgid "Account Description"
msgstr "會計科目摘要"

msgid "Account Group:"
msgstr "二級科目"

msgid "Account Name"
msgstr "會計科目名稱"

msgid "Account Name:"
msgstr "會計科目名稱："

msgid "Account Tags"
msgstr "全部標籤"

msgid "Account Tags:"
msgstr "應收科目："

msgid "Account Type:"
msgstr "帳戶類型："

msgid "Account data has been updated."
msgstr "供應商採購數據已更新"

msgid "Account not added, possible duplicate Account Code."
msgstr "帳戶沒有新增，可能重複計費代碼。"

msgid "Account status:"
msgstr "往來狀態"

msgid "Account/Tax Type"
msgstr "科目/稅別"

msgid "Account:"
msgstr "會計科目："

msgid "Account<br>Total"
msgstr "科目合計"

msgid "Accounts"
msgstr "科目"

msgid "Accounts Payable Account:"
msgstr "應付帳款金額："

msgid "Accounts Receivable Account:"
msgstr "應收帳款科目："

msgid "Accruals for %s"
msgstr "預提費用 %s"

msgid "Accrued Balance Account"
msgstr "匯差科目："

msgid "Accumulate batch shipping:"
msgstr "貨運公司維護"

msgid "Accumulated"
msgstr "累計成本"

msgid "Achieved %"
msgstr "達成率"

msgid "Act Price"
msgstr "價格表"

msgid "Action"
msgstr "餘額操作"

msgid "Action For Balance"
msgstr "試算表日期： 從"

msgid "Action id"
msgstr "行動"

msgid "Activated for '%s'"
msgstr "啟用 %s"

msgid "Active"
msgstr "啟動"

msgid "Activity"
msgstr "活躍層次"

msgid "Activity Greater Than"
msgstr "銷售大於"

msgid "Activity Less Than"
msgstr "銷售少於"

msgid "Activity Since"
msgstr "活動自從"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add Account"
msgstr "新增會計科目"

msgid "Add All Items"
msgstr "新增所有產品"

msgid "Add GL Line"
msgstr "增加會計線"

msgid "Add Item"
msgstr "增加產品"

msgid "Add New Customer"
msgstr "新增客戶"

msgid "Add New Profile"
msgstr "新增設定"

msgid "Add New Supplier Details"
msgstr "新增這供應商資料"

msgid "Add Payment"
msgstr "增加付款"

msgid "Add Price from Std Cost:"
msgstr "自標準成本加入價格："

msgid "Add Workorder"
msgstr "新增工作單"

msgid "Add an Attachment"
msgstr "新增附加檔案"

msgid "Add and Manage &Customers"
msgstr "新增與管理客戶(&C)"

msgid "Add new"
msgstr "新增"

msgid "Add new item to document"
msgstr "新增語言檔到系統"

msgid "Add new language manually"
msgstr "新增語言檔到系統"

msgid "Add new line to journal"
msgstr "新增語言檔到系統"

msgid "Add to Credit Note"
msgstr "新增到貸方傳票"

msgid "Add to Invoice"
msgstr "新增到發票"

msgid "Additional Costs"
msgstr "其他成本"

msgid "Additional Costs:"
msgstr "其他成本："

msgid "Additional identifier for delivery e.g. name of receiving person"
msgstr "出貨的其他識別，像是驗收人員的名稱"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address:"
msgstr "地址："

msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgid "Adjustment Account"
msgstr "應收科目："

msgid "Adjustment Items"
msgstr "調整產品"

msgid "Adjustment Type"
msgstr "調整類型"

msgid "Advanced Manufacture"
msgstr "進階生產"

msgid "After No. of Days"
msgstr "到期後天數："

msgid "Aged Customer Analysis"
msgstr "年度客戶帳號分析"

msgid "Aged Supplier Analysis"
msgstr "年度供應商分析"

msgid "Alias/kit code:"
msgstr "代號/組合編號："

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All Accounts"
msgstr "銀行帳號(&A)"

msgid "All Areas"
msgstr "全部地區"

msgid "All Costs Are In:"
msgstr "所述的全部值"

msgid "All Customers"
msgstr "所有客戶"

msgid "All Items"
msgstr "控制產品"

msgid "All Locations"
msgstr "全部地區"

msgid "All Orders"
msgstr "顯示全部訂單"

msgid "All Sales Folk"
msgstr "全部銷售團"

msgid "All Sales Types"
msgstr "顯示所有已定義的銷售類別"

msgid "All Suppliers"
msgstr "所有供應商"

msgid "All Types"
msgstr "所有類型"

msgid "All amounts stated in"
msgstr "所述的全部值"

msgid "All branches"
msgstr "全部餘額"

msgid "All companies data has been successfully updated"
msgstr "所有公司的資料已經更新"

msgid ""
"All quantities on this invoice has been credited. There is nothing to modify "
"on this invoice"
msgstr "在此發票的所有數量已記入。此發票沒有任何修改"

msgid "All yet non-invoiced items on delivery line # %d has been removed."
msgstr "從出貨單第 %d 行開始所有未開立過發票的產品已經刪除。"

msgid "Allocate"
msgstr "指定"

msgid "Allocate Customer Payment or Credit Note"
msgstr "指定客戶付款或是借方傳票"

msgid "Allocate Supplier Payment or Credit Note"
msgstr "指定供應商付款及借方傳票"

msgid "Allocated"
msgstr "被指定"

msgid "Allocation"
msgstr "配置"

msgid "Allocation of"
msgstr "配置"

msgid "Allocation of %s # %d"
msgstr "%s 編號 %d 的配置"

msgid "Allocations"
msgstr "撥款"

msgid "Allow Negative Inventory:"
msgstr "允許負數的存貨。"

msgid "Allow entry on non closed Fiscal years"
msgstr "允許在尚未關帳的會計年度輸入"

msgid "Allowed cash sale terms selection:"
msgstr "允許的現金交易條件選擇："

msgid "Allowed credit sale terms selection:"
msgstr "允許的信用交易條件選擇："

msgid "Amount"
msgstr "金額："

msgid "Amount Total"
msgstr "及總數的"

msgid "Amount and discount are in customer's currency."
msgstr "金額與折扣會使用客戶的貨幣。"

msgid "Amount max:"
msgstr "基礎金額"

msgid "Amount min:"
msgstr "基礎金額"

msgid "Amount of Discount:"
msgstr "折扣金額"

msgid "Amount of Payment:"
msgstr "輸入金額"

msgid "Amount, increase base"
msgstr "金額，稅外加"

msgid "Amount, reduce base"
msgstr "金額，稅內含"

msgid "Amount:"
msgstr "金額："

msgid "Amounts in thousands"
msgstr "發票總計陳述於"

msgid "Annual &Expense Breakdown"
msgstr "年度費用結算(&E)"

msgid "Annual Expense Breakdown"
msgstr "年度費用檢驗"

msgid "Any browser is supported"
msgstr "列印銷售分析錯誤"

msgid "Any server is supported"
msgstr "任何"

msgid "Apr"
msgstr "4月"

msgid "April"
msgstr "4月"

msgid "Are you sure you want to delete company no. "
msgstr "您確定要刪除公司編號？"

msgid ""
"Are you sure you want to delete fiscal year %s - %s? All transactions are "
"deleted and converted into relevant balances. Do you want to continue ?"
msgstr ""
"您確定要刪除財政年度嗎%s-%s?所有交易都將被刪除並轉換為相關的餘額.你要繼續嗎?"

msgid "Are you sure you want to post accruals?"
msgstr "您確定要刪除這個模組："

msgid ""
"Are you sure you want to void this transaction ? This action cannot be "
"undone."
msgstr "您確定要清空這筆交易嗎？這個動作不能被回復。"

msgid "Area"
msgstr "地區"

msgid "Area Name"
msgstr "地區名稱"

msgid "Area Name:"
msgstr "地區名稱"

msgid "As advance / full / part / payment towards:"
msgstr "為預付/全/兼職/用以支付："

msgid "As at:"
msgstr "地區"

msgid "Assemble"
msgstr "組裝"

msgid "Assembly Account"
msgstr "產品組裝成本科目："

msgid "Assets"
msgstr "資產"

msgid "Assignment"
msgstr "發佈"

msgid "At Location"
msgstr "地區"

msgid "At least one transaction is overallocated."
msgstr "沒有顯示交易自從"

msgid "Attach Documents"
msgstr "附加文件"

msgid "Attached File"
msgstr "附加檔案"

msgid "Attached you will find "
msgstr "請查看附頁"

msgid "Attaching documents"
msgstr "附加文件"

msgid "Attachment has been deleted."
msgstr "附加檔案已經刪除。"

msgid "Attachment has been inserted."
msgstr "附加檔案已經加入。"

msgid "Attachment has been updated."
msgstr "附加檔案已經更新。"

msgid "Audit Trail"
msgstr "及總數的"

msgid "Aug"
msgstr "8月"

msgid "August"
msgstr "8月"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Authorization timeout"
msgstr "授權超時"

msgid "Auto update"
msgstr "更新設定"

msgid "Automatic Revaluation Currency Accounts"
msgstr "屬於此貨幣的客戶帳戶"

msgid "Automatic exchange rate update:"
msgstr "換率必須是數字"

msgid "Automatically put balance on back order"
msgstr "自動把餘額撥到下一張期貨訂單"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Available and/or installed"
msgstr "已安裝"

msgid "Available version"
msgstr "可用"

msgid "BCC Address for all outgoing mails:"
msgstr "所有密件地址郵件傳出："

msgid "BD"
msgstr "BD"

msgid "BEGIN date bigger than END date."
msgstr "開始日期「大於」結束日期"

msgid "BOM for item:"
msgstr "產品 BOM ："

msgid "BP"
msgstr "BP"

msgid "BT"
msgstr "BT"

msgid "Back"
msgstr "回到上一頁"

msgid "Back Orders Only"
msgstr "只顯示期貨訂單"

msgid "Back to Allocations"
msgstr "返回目錄"

msgid "Backup and Restore Database"
msgstr "備份及還原資料庫"

msgid "Backup paths have not been set correctly."
msgstr "備份路徑設定不正確"

msgid "Backup scripts maintenance"
msgstr "Backup"

msgid "Backup successfully generated."
msgstr "成功產生備份"

msgid "Balance"
msgstr "餘額"

msgid "Balance &Sheet Drilldown"
msgstr "期初餘額"

msgid "Balance Based"
msgstr "試算表(&B)"

msgid "Balance Sheet"
msgstr "試算表"

msgid "Balance Sheet Drilldown"
msgstr "期初餘額"

msgid "Balance for this Dimension"
msgstr "這個範圍的餘額"

msgid "Balances in Home Currency"
msgstr "總餘額於本地貨幣"

msgid "Balances in Home currency"
msgstr "總餘額於本地貨幣"

msgid "Bank"
msgstr "銀行"

msgid "Bank &Accounts"
msgstr "銀行帳號(&A)"

msgid "Bank &Statement"
msgstr "銀行往來對帳單(&S)"

msgid "Bank Account"
msgstr "銀行帳戶"

msgid "Bank Account &Inquiry"
msgstr "銀行帳號查詢(&I)"

msgid "Bank Account &Transfers"
msgstr "銀行轉帳(&T)"

msgid "Bank Account Currency:"
msgstr "銀行帳戶貨幣："

msgid "Bank Account Deposit Entry"
msgstr "銀行帳戶存入輸入"

msgid "Bank Account GL Code:"
msgstr "銀行帳戶會計代號："

msgid "Bank Account Name:"
msgstr "銀行帳戶名稱："

msgid "Bank Account Number:"
msgstr "銀行帳戶號碼："

msgid "Bank Account Payment Entry"
msgstr "銀行帳戶付款輸入"

msgid "Bank Accounts"
msgstr "銀行帳戶"

msgid "Bank Address"
msgstr "銀行地址"

msgid "Bank Address:"
msgstr "銀行地址："

msgid "Bank Balance:"
msgstr "試算表(&B)"

msgid "Bank Charge:"
msgstr "付款人"

msgid "Bank Charges Account:"
msgstr "進入銀行帳戶："

msgid "Bank Deposit"
msgstr "銀行存入"

msgid "Bank Name/Account:"
msgstr "銀行名稱/帳號："

msgid "Bank Name:"
msgstr "銀行名稱："

msgid "Bank Payment"
msgstr "銀行付款"

msgid "Bank Statement"
msgstr "銀行報表"

msgid "Bank Statement:"
msgstr "銀行傳票："

msgid "Bank account has been updated"
msgstr "銀行帳號已經更新"

msgid "Bank account transfers"
msgstr "銀行轉帳(&T)"

msgid "Bank accounts"
msgstr "銀行帳號(&A)"

msgid "Bank deposits"
msgstr "銀行帳號(&A)"

msgid "Bank payments"
msgstr "客戶付款(&P)"

msgid "Bank reconciliation"
msgstr "銀行帳號(&A)"

msgid "Bank reports and inquiries"
msgstr "客戶與銷貨報表(&R)"

msgid "Bank transactions view"
msgstr "檢視銀行轉帳"

msgid "Banking"
msgstr "銀行作業"

msgid "Banking & GL analytics"
msgstr "顯示會計資訊："

msgid "Banking & GL configuration"
msgstr "顯示會計資訊："

msgid "Banking & GL transactions"
msgstr "會計科目交易"

msgid "Banking &Reports"
msgstr "銀行往來報表(&R)"

msgid "Base"
msgstr "智識庫"

msgid "Base Amount"
msgstr "基礎金額"

msgid "Base Amount Description"
msgstr "基礎金額說明"

msgid "Base for auto price calculations:"
msgstr "自動價格計算基礎："

msgid "Basic Data"
msgstr "數據輸出"

msgid "Batch"
msgstr "批次"

msgid "Batch Invoicing"
msgstr "批次開立發票"

msgid "Before GRN Clearing Account can be changed all GRNs have to be invoiced"
msgstr "收貨單必須開具發票，之前收貨單結算帳戶是可以改變的"

msgid ""
"Before software upgrade you have to include old $security_groups and "
"$security_headings arrays from old config.php file to the new one."
msgstr ""
"軟體升級之前，你必須包括$ security_groupsc和security_headings陣列，自舊"
"config.php檔案到新config.php的檔案。"

msgid "Begin"
msgstr "開始"

msgid "Begin:"
msgstr "開始："

msgid "Beginning<br>Balance"
msgstr "期初餘額"

msgid "Below"
msgstr "下方"

msgid "Bi-weekly"
msgstr "每週"

msgid "Bill Of Materials"
msgstr "物料表"

msgid "Bill of Material Listing"
msgstr "BOM清單"

msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料表"

msgid "Bill of materials reports"
msgstr "查詢及報表"

msgid "Billing Address:"
msgstr "郵寄地址："

msgid "Branch"
msgstr "分公司"

msgid "Branch Contact Information"
msgstr "分公司聯繫資料"

msgid "Branch Delivery Address"
msgstr "分公司交貨地址"

msgid "Branch Name"
msgstr "分公司名稱"

msgid "Branch Name:"
msgstr "分公司名稱"

msgid "Branch Short Name:"
msgstr "分公司簡稱："

msgid "Branch:"
msgstr "分公司："

msgid "Branches"
msgstr "客戶分公司(&B)"

msgid "Break Pt."
msgstr "數量分隔"

msgid "Break Pt.:"
msgstr "數量分隔"

msgid ""
"Broken company subdirectories system. You have to remove this company "
"manually."
msgstr "公司子目錄系統殘破。您必須手動刪除該公司。"

msgid "Brought Forward"
msgstr "結轉/期初餘額"

msgid "Browser printing support"
msgstr "列印中"

msgid "Browser support"
msgstr "瀏覽器支援"

msgid "Browser type"
msgstr "交易類型："

msgid ""
"Brute force attack on account '%s' detected. Access for non-logged users "
"temporarily blocked."
msgstr "'%s'的檢驗是考慮強力攻擊。對於非登錄用戶訪問暫時受阻。"

msgid "Budget"
msgstr "預算"

msgid "Budget Entry"
msgstr "預算輸入"

msgid "Budget edition"
msgstr "預算(&B)"

msgid "By Cash / Cheque* / Draft No."
msgstr "支票編號"

msgid "C.O.G.S. Account:"
msgstr "銷貨成本科目："

msgid "CN"
msgstr "貸方"

msgid "COGS Account"
msgstr "應收科目："

msgid "CP"
msgstr "CP"

msgid "CREDIT NOTE"
msgstr "貸方傳票"

msgid "CREDIT NOTE #%d"
msgstr "貸方傳票 #%d"

msgid "CSRF attack detected from: "
msgstr "CSRF攻擊檢測來自："

msgid "CU"
msgstr "CU"

msgid "CUSTOMER ACCOUNT IS ON HOLD"
msgstr "客戶帳號保留中"

msgid "Calculated Return"
msgstr "已計算退貨"

msgid "Calculation factor"
msgstr "計算基礎"

msgid "Calculation factor must be valid positive number."
msgstr "輸入金額必須是正數。"

msgid "Can't delete backup file."
msgstr "無法刪除備份文件。"

msgid "Can't write '%s' file. Check FA directory write permissions."
msgstr "無法寫入\"%s\"的文件。檢查根目錄的寫入權限。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel Delivery"
msgstr "取消運送"

msgid "Cancel Edition"
msgstr "取消訂單"

msgid "Cancel GRN"
msgstr "取消訂單"

msgid "Cancel Invoice"
msgstr "發票總額"

msgid "Cancel Order"
msgstr "取消整張訂單"

msgid "Cancel Quotation"
msgstr "取消報價單"

msgid "Cancel any quantites not delivered"
msgstr "刪除未交貨的數量"

msgid "Cancel changes"
msgstr "儲存修改"

msgid "Cancel edition"
msgstr "取消訂單"

msgid "Canceled."
msgstr "取消"

msgid ""
"Cancels document entry or removes sales order when editing an old document"
msgstr "編輯一個舊文件時取消文件輸入或是移除銷貨訂單"

msgid "Cannot CLOSE this year because there are open fiscal years before"
msgstr "未能刪除這產品記錄，因為已有這零件銷售記錄"

msgid "Cannot connect to database for company"
msgstr "無法連線資料庫"

msgid "Cannot create new company due to bugs in sql file."
msgstr "由於sql文件錯誤,不能新建新的公司"

msgid "Cannot delete outdated '%s' file."
msgstr "不能刪除過期的%s檔"

msgid ""
"Cannot delete the customer record because orders have been created against "
"it."
msgstr "未能刪除客戶記錄因為已有訂單"

msgid ""
"Cannot delete the supplier record because purchase orders have been created "
"against this supplier."
msgstr "未能刪除供應商記錄，因為已有這供應商的採購訂單"

msgid "Cannot delete this POS because it is used in users setup."
msgstr "不能刪除這個收銀機，因為有使用者設定用到"

msgid ""
"Cannot delete this account because it is used as one of the company default "
"GL accounts."
msgstr "不能刪除這個會計科用因為有公司使用會計科目為預設值。"

msgid "Cannot delete this account because it is used by a bank account."
msgstr "不能刪除這個會計科目因為有銀行帳戶使用到他。"

msgid ""
"Cannot delete this account because it is used by one or more Customer "
"Branches."
msgstr "不能刪除這個會計科目因為有一個或是數個客戶分公司使用到他。"

msgid ""
"Cannot delete this account because it is used by one or more Item Categories."
msgstr "不能刪除這個會計科目，因為已經有 1 或多個客戶分公司使用。"

msgid "Cannot delete this account because it is used by one or more Items."
msgstr "不能刪除這個會計科目因為有一個或是數個產品使用到他。"

msgid ""
"Cannot delete this account because it is used by one or more Quick Entry "
"Lines."
msgstr "不能刪除這個會計科目因為有一個或是數個產品使用到他。"

msgid "Cannot delete this account because it is used by one or more Taxes."
msgstr "不能刪除這個會計科目因為有一個或是數個稅率使用到他。"

msgid "Cannot delete this account because it is used by one or more suppliers."
msgstr "不能刪除這個會計科目因為有一個或是數個供應商使用到他。"

msgid ""
"Cannot delete this account because transactions have been created using this "
"account."
msgstr "不能刪除會計科目，因為已有交易使用到此會計科目。"

msgid ""
"Cannot delete this account class because GL account types have been created "
"referring to it."
msgstr "不能刪除此一級科目，因為會計科目類型有指定到此。"

msgid ""
"Cannot delete this account group because GL account groups have been created "
"referring to it."
msgstr "不能刪除這個會計科目群組因為有會計科目群組指定到他。"

msgid ""
"Cannot delete this account group because GL accounts have been created "
"referring to it."
msgstr "不能刪除這個會計科目群組因為有會計科目指定到他。"

msgid ""
"Cannot delete this area because customer branches have been created using "
"this area."
msgstr "不能刪除此地區因為已有客戶分公司在這地區"

msgid ""
"Cannot delete this bank account because POS definitions have been created "
"using this account."
msgstr "無法刪除這個銀行帳號，因為已經有收銀機定義使用這個帳號。"

msgid ""
"Cannot delete this bank account because transactions have been created using "
"this account."
msgstr "不能刪除這個銀行帳戶因為有交易使用到他。"

msgid ""
"Cannot delete this branch because customer transactions have been created to "
"this branch."
msgstr "未能刪除此分公司因為已有客戶交易"

msgid ""
"Cannot delete this branch because sales orders exist for it. Purge old sales "
"orders first."
msgstr "無法刪除這個分公司，因為已經有銷貨訂單，請先刪除舊有銷貨訂單"

msgid "Cannot delete this category because there are contacts related to it."
msgstr "不能刪除這物料組, 因為已被用於銷售收入"

msgid ""
"Cannot delete this credit status because customer accounts have been created "
"referring to it."
msgstr "不能刪除往來狀況代號因為已有客戶帳號屬於此碼"

msgid ""
"Cannot delete this currency, because customer accounts have been created "
"referring to this currency."
msgstr "不能刪除此貨幣，因為已有客戶帳戶指定此貨幣。"

msgid ""
"Cannot delete this currency, because supplier accounts have been created "
"referring to this currency."
msgstr "不能刪除此貨幣，因為已有供應商指定此貨幣。"

msgid ""
"Cannot delete this currency, because the company preferences uses this "
"currency."
msgstr "不能刪除此貨幣，因為已有公司屬性使用此貨幣。"

msgid ""
"Cannot delete this currency, because thre are bank accounts that use this "
"currency."
msgstr "不能刪除此貨幣，因為已有銀行帳戶使用此貨幣。"

msgid ""
"Cannot delete this customer because there are branch records set up against "
"it."
msgstr "未能刪除這客戶，因為有分公司記錄設定"

msgid "Cannot delete this fiscal year because the fiscal year is not closed."
msgstr "不能刪除會計年度因為有產品被連到這裡。"

msgid "Cannot delete this fiscal year because thera are fiscal years before."
msgstr "不能刪除會計年度因為有產品被連到這裡。"

msgid ""
"Cannot delete this group because customers have been created using this "
"group."
msgstr "無法刪除這個群組，因為已經有客戶使用這個群組建立"

msgid ""
"Cannot delete this inventory movement type because item transactions have "
"been created referring to it."
msgstr "無法刪除這個資產調動類型，因為已經有產品交易使用。"

msgid ""
"Cannot delete this item because there are existing purchase order items for "
"it."
msgstr "未能刪除這產品，因為已有採購訂單產品"

msgid ""
"Cannot delete this item because there are stock movements that refer to this "
"item."
msgstr "未能刪除這產品，因為已有調貨使用"

msgid ""
"Cannot delete this item category because items have been created using this "
"item category."
msgstr "未能刪除存貨類別，因為已有產品使用"

msgid ""
"Cannot delete this item record because there are bills of material that "
"require this part as a component."
msgstr "未能刪除這產品記錄，因為已有物料清單使用這零件為零件"

msgid ""
"Cannot delete this item tax type because item categories have been created "
"referring to it."
msgstr "無法刪除這個產品稅別，因為已經有產品類別以它建立"

msgid ""
"Cannot delete this item tax type because items have been created referring "
"to it."
msgstr "無法刪除這個產品稅別，因為已經有產品以它建立"

msgid ""
"Cannot delete this location because it is used by some branch records as the "
"default location to deliver from."
msgstr "未能刪除這地區，因為已有分公司記錄設為預設發貨點"

msgid ""
"Cannot delete this location because it is used by some related records in "
"other tables."
msgstr "不能刪除這個位置，因為部份相關資料已經使用。"

msgid ""
"Cannot delete this location because it is used by some work orders records."
msgstr "不能刪除這個位置因為有些工作單記錄已使用。"

msgid ""
"Cannot delete this location because item movements have been created using "
"this location."
msgstr "未能刪除這地區，因為已有調貨已使用這地區"

msgid ""
"Cannot delete this payment term, because customer accounts have been created "
"referring to this term."
msgstr "不能刪除付款期間，因為已有客戶帳戶被指定到這段期間。"

msgid ""
"Cannot delete this payment term, because supplier accounts have been created "
"referring to this term"
msgstr "不能刪除付款期間，因為已有供應商帳戶被指定到這段期間。"

msgid ""
"Cannot delete this printer definition, because print profile have been "
"created using it."
msgstr "無法刪除這個印表機定義，因為已經有列印設定以它產生。"

msgid ""
"Cannot delete this sale type because customer transactions have been created "
"using this sales type."
msgstr "未能刪除這銷售類別，因為已有客戶交易使用"

msgid ""
"Cannot delete this sale type because customers are currently set up to use "
"this sales type."
msgstr "未能刪除這銷售交易，因為已有客戶設定使用"

msgid ""
"Cannot delete this sales-person because branches are set up referring to "
"this sales-person - first alter the branches concerned."
msgstr "未能刪除這個業務，因為已有客戶設定使用，請先將調整客戶分公司"

msgid ""
"Cannot delete this shipping company because invoices have been created using "
"this shipping company."
msgstr "不能刪除運送公司，因為已有統一發票被指定到這個運送公司。"

msgid ""
"Cannot delete this shipping company because sales orders have been created "
"using this shipper."
msgstr "不能刪除運送公司，因為已有銷貨訂單被指定到這個運送者。"

msgid ""
"Cannot delete this supplier because there are transactions that refer to "
"this supplier."
msgstr "未能刪除這供應商，因為已有這供應商的交易記錄"

msgid ""
"Cannot delete this tag because records have been created referring to it."
msgstr "不能刪除會計年度因為有產品被連到這裡。"

msgid ""
"Cannot delete this tax group because customer branches been created "
"referring to it."
msgstr "無法刪除這個稅組，因為已經有客戶分公司以它建立"

msgid ""
"Cannot delete this tax group because suppliers been created referring to it."
msgstr "無法刪除這個稅組，因為已經有供應商以它建立"

msgid ""
"Cannot delete this tax type because tax groups been created referring to it."
msgstr "無法刪除這個稅別，因為已經有稅組以它來建立"

msgid ""
"Cannot delete this unit of measure because items have been created using "
"this unit."
msgstr "未能刪除這度量單位，因為已有產品使用."

msgid ""
"Cannot delete this work centre because BOMs have been created referring to "
"it."
msgstr "無法刪除這個工作中心，因為已經有物料表使用。"

msgid ""
"Cannot delete this work centre because work order requirements have been "
"created referring to it."
msgstr "不能刪除因為工作單需求已被建立。"

msgid "Cannot download '%s' file."
msgstr "不能下載 %s 檔 -"

msgid "Cannot download repo index file."
msgstr "不能打開模組檔 -"

msgid "Cannot flush printing queue"
msgstr "無法清空列印佇列"

msgid "Cannot insert stock id into item_codes"
msgstr "無法新增庫存編號到品項代碼"

msgid "Cannot open connection to printer"
msgstr "無法開啟印表機連線"

msgid "Cannot open the configuration file - "
msgstr "不能開啟設定檔 -"

msgid "Cannot open the extension setup file '%s' for writing."
msgstr "不能打開擴展安裝文件%s來寫入。"

msgid "Cannot open the languages file - "
msgstr "不能打開語言檔 -"

msgid "Cannot post to GL account used by more than one tax type."
msgstr "不能刪除這個會計科目，因為已經有 1 或多個稅使用。"

msgid "Cannot query max sales order number."
msgstr "無法查詢最大銷貨訂單編號"

msgid "Cannot remove temporary renamed company data directory "
msgstr "無法移除公司資料目錄"

msgid "Cannot rename company subdirectory"
msgstr "無法連線資料庫"

msgid "Cannot rename subdirectory to temporary name."
msgstr "無法移除公司資料目錄"

msgid "Cannot retrieve bank accounts codes"
msgstr "無法取得銀行帳號代碼"

msgid ""
"Cannot retrieve currency rate from %s page. Please set the rate manually."
msgstr "無法獲取%s的頁面匯率。請手動設置速率。"

msgid ""
"Cannot retrieve exchange rate for currency %s as of %s. Please add exchange "
"rate manually on Exchange Rates page."
msgstr "無法取得貨幣 %s ( %s )的匯率，請手動新增。"

msgid "Cannot select stock identificators"
msgstr "無法選擇庫存識別"

msgid "Cannot send report to printer"
msgstr "無法傳送報表到印表機"

msgid "Cannot store next sales order reference."
msgstr "無法儲存下一個銷貨訂單編號"

msgid "Cannot update bank transactions"
msgstr "無法更新銀行交易"

msgid "Cannot update extensions list for company '%s'."
msgstr "公司不能擴增列表 '%s'。"

msgid "Cannot update system extensions list."
msgstr "未能新增銀行交易"

msgid ""
"Cannot upgrade extensions system: file /modules/installed_modules.php is not "
"writeable"
msgstr "不能升級擴展系統：文件/模組/installed_modules.php是不可寫的"

msgid "Cannot write to the configuration file - "
msgstr "不能寫到設定檔 -"

msgid "Cannot write to the extensions setup file '%s'."
msgstr "不能寫入擴增建立檔 %s"

msgid "Cannot write to the language file - "
msgstr "不能寫入語言檔 -"

msgid "Cash"
msgstr "現金"

msgid "Cash Account"
msgstr "現金科目"

msgid "Cash account:"
msgstr "現金科目："

msgid "Cash invoice"
msgstr "現金發票"

msgid "Cash payment"
msgstr "現金付款"

msgid "Cash sale"
msgstr "現金交易"

msgid "Category"
msgstr "類別"

msgid "Category Description:"
msgstr "類別說明"

msgid "Category Name:"
msgstr "類別名稱"

msgid "Category Short Name:"
msgstr "客戶簡稱："

msgid "Category description cannot be empty."
msgstr "產品代號不能空白"

msgid "Category has been deleted"
msgstr "選擇的訊息列已刪除"

msgid "Category/Items"
msgstr "分類/產品"

msgid "Category:"
msgstr "類別："

msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

msgid "Changed"
msgstr "收費"

msgid "Charge Branch"
msgstr "收費分行"

msgid "Charge To"
msgstr "收費向"

msgid "Charged on sales"
msgstr "銷貨收款"

msgid "Charges"
msgstr "收費"

msgid "Charset encoding"
msgstr "代號"

msgid "Chart"
msgstr "帳戶進口走勢圖"

msgid "Chart of &Accounts"
msgstr "會計科目表(&A)"

msgid "Chart of Accounts"
msgstr "明細科目無法取得, 因為"

msgid "Check"
msgstr "檢查"

msgid "Check entered data and save document"
msgstr "檢查輸入的資料後儲存文件"

msgid "Cheque"
msgstr "支票"

msgid "Chequing Account"
msgstr "支票科目"

msgid "Class"
msgstr "科目編號"

msgid "Class ID"
msgstr "科目編號"

msgid "Class ID:"
msgstr "科目編號："

msgid "Class Name"
msgstr "科目名稱"

msgid "Class Name:"
msgstr "科目名稱"

msgid "Class Type"
msgstr "科目類型"

msgid "Class Type:"
msgstr "科目類型："

msgid "Class:"
msgstr "科目編號"

msgid "Clear all GL entry fields"
msgstr "結算所有會計資料欄位"

msgid "Click Here to Pick up the date"
msgstr "點選這裡來選擇日期"

msgid "Click here to Login Again."
msgstr "按此可再登入一次"

msgid "Clone"
msgstr "關閉"

msgid "Clone This Item"
msgstr "刪除這個產品"

msgid "Clone This Role"
msgstr "關閉這個範圍"

msgid "Close"
msgstr "期末餘額"

msgid "Close Balance"
msgstr "期末餘額"

msgid "Close This Dimension"
msgstr "關閉此範圍"

msgid "Close This Work Order"
msgstr "關閉此筆工作單"

msgid "Closed"
msgstr "關閉"

msgid "Closing Year"
msgstr "會計年度："

msgid "Code"
msgstr "代號"

msgid "Comments"
msgstr "註解"

msgid "Comments:"
msgstr "註解："

msgid "Commit Order Changes"
msgstr "接受訂單修改"

msgid "Commit Quotations Changes"
msgstr "送出報價單異動"

msgid "Common view/print transactions interface"
msgstr "檢視或列印交易"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Company GL setup"
msgstr "系統及一般會計設定"

msgid "Company Logo:"
msgstr "公司標誌："

msgid "Company Setup"
msgstr "公司設定"

msgid "Company has been updated."
msgstr "公司設定已經更新"

msgid "Company internal"
msgstr "公司設定"

msgid "Company parameters"
msgstr "公司設定"

msgid "Company setup"
msgstr "公司設定"

msgid "Company setup has been updated."
msgstr "公司設定已被更新"

msgid "Company subdirectories consistency"
msgstr "統一編號："

msgid "Compare to"
msgstr "生效致"

msgid "Component"
msgstr "元件"

msgid "Component is :"
msgstr "元件："

msgid "Component of selected kit has been updated."
msgstr "選擇的組合元件已經更新。"

msgid "Component:"
msgstr "元件："

msgid "Compression:"
msgstr "壓縮："

msgid "Confirm Delivery and Invoice"
msgstr "確認為訂單派送和開付發票"

msgid "Confirm Order Quantities and Make &Delivery"
msgstr "確認訂單數量以及出貨(&D)"

msgid "Confirm changes"
msgstr "儲存修改"

msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

msgid "Contact &Categories"
msgstr "產品類別(&C)"

msgid "Contact Categories"
msgstr "聯繫"

msgid "Contact Category Subtype:"
msgstr "類別："

msgid "Contact Category Type:"
msgstr "聯繫"

msgid "Contact Data"
msgstr "數據輸出"

msgid "Contact Information"
msgstr "分公司連絡人資料"

msgid "Contact Person"
msgstr "連絡人"

msgid "Contact Person:"
msgstr "連絡人："

msgid "Contact Phone Number:"
msgstr "連絡電話："

msgid "Contact active for:"
msgstr "出貨連絡人："

msgid "Contact categories"
msgstr "產品類別(&C)"

msgid "Contact data"
msgstr "數據輸出"

msgid "Contact for deliveries:"
msgstr "送貨聯繫"

msgid "Contact reference cannot be empty."
msgstr "聯絡人名稱不能留空"

msgid "Content information for package '%s'"
msgstr "內容信息包'%s'"

msgid "Contribution"
msgstr "貢獻"

msgid "Conversion Factor"
msgstr "轉換比率："

msgid "Conversion Factor (to our UOM):"
msgstr "轉換因素(到我們UOM)："

msgid "Cost"
msgstr "成本"

msgid "Cost Update"
msgstr "存貨成本更新"

msgid "Cost has been updated."
msgstr "成本已更新。"

msgid "Cost of Goods Sold"
msgstr "銷貨成本"

msgid "Cost was %s changed to %s x quantity on hand for item '%s'"
msgstr "物料目前的數量'%s'的成本%s改為%sx"

msgid "Costed Bill Of Material Inquiry"
msgstr "物料清品成本查詢"

msgid "Costs"
msgstr "成本"

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "Country:"
msgstr "國家："

msgid "Create Backup"
msgstr "建立備份"

msgid "Create Invoices"
msgstr "建立發票"

msgid "Create a new company"
msgstr "建立新公司樣本模組的SQL檔案"

msgid "Create and Print Recurrent Invoices"
msgstr "建立與列印循環發票"

msgid "Create backup"
msgstr "產生備份"

msgid "Create/Update &Companies"
msgstr "建立與更新公司(&C)"

msgid "Create/Update Company"
msgstr "新建/更新公司資料"

msgid "Credit"
msgstr "貸方"

msgid "Credit &Status Setup"
msgstr "往來狀態設定(&S)"

msgid "Credit Account"
msgstr "信用交易科目"

msgid "Credit Labour Account"
msgstr "貸方直接成本科目"

msgid "Credit Limit:"
msgstr "信用額度："

msgid "Credit No."
msgstr "貸方傳票編號"

msgid "Credit Note # %d has been processed"
msgstr "貸方傳票 #%d 已經處理"

msgid "Credit Note Date"
msgstr "貸方傳票日期"

msgid "Credit Note Items"
msgstr "撰擇貸方產品"

msgid "Credit Note Total"
msgstr "貸方總計"

msgid "Credit Note Type"
msgstr "貸方傳票類別"

msgid "Credit Note has been processed"
msgstr "往來狀況記錄已更新"

msgid "Credit Note has been updated"
msgstr "往來狀況記錄已更新"

msgid "Credit Notes"
msgstr "貸方傳票"

msgid "Credit Overhead Account"
msgstr "貸方間接成本科目"

msgid "Credit Quantity"
msgstr "有數量的"

msgid "Credit Shipping Cost"
msgstr "貸方船運成本"

msgid "Credit Status"
msgstr "往來狀況"

msgid "Credit Status:"
msgstr "往來狀況："

msgid "Credit This"
msgstr "列印此貸方傳票"

msgid "Credit all or part of an Invoice"
msgstr "發票的全部或部份使用信用交易"

msgid "Credit sale"
msgstr "信用交易"

msgid "Credit status definitions changes"
msgstr "信用狀態說明不能空白。"

msgid "Credited"
msgstr "已貸方"

msgid "Crediting Invoice"
msgstr "發票總額"

msgid "Credits"
msgstr "貸方"

msgid "Credits can only be applied to invoiced items."
msgstr "貸方只能夠是已開立發票產品。"

msgid "Currencies"
msgstr "貨幣"

msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

msgid "Currency Abbreviation:"
msgstr "貨幣縮寫："

msgid "Currency Filter"
msgstr "本地貨幣"

msgid "Currency Name"
msgstr "貨幣名稱"

msgid "Currency Name:"
msgstr "貨幣名稱："

msgid "Currency Symbol:"
msgstr "貨幣符號："

msgid "Currency:"
msgstr "貨幣："

msgid "Current"
msgstr "現在的"

msgid "Current Credit:"
msgstr "信用交易科目"

msgid "Current active extensions set has been saved."
msgstr "所選擇的交易被清空。"

msgid "Current database version"
msgstr "資料庫備份失敗"

msgid "Current status:"
msgstr "往來狀態"

msgid "Cust Ord"
msgstr "訂單數量"

msgid "Cust Order Ref"
msgstr "客戶訂單編號"

msgid "Cust Ref"
msgstr "客戶編號"

msgid "Customer"
msgstr "客戶"

msgid "Customer &Balances"
msgstr "客戶結餘(&B)"

msgid "Customer &Branches"
msgstr "客戶分公司(&B)"

msgid "Customer &Credit Notes"
msgstr "客戶貸方傳票(&C)"

msgid "Customer &Detail Listing"
msgstr "客戶細節清單(&D)"

msgid "Customer &Payments"
msgstr "客戶付款(&P)"

msgid "Customer Allocation &Inquiry"
msgstr "客戶配置查詢(&I)"

msgid "Customer Allocation Inquiry"
msgstr "客戶配置查詢"

msgid "Customer Allocations"
msgstr "客戶配置 != 借方交易配置"

msgid "Customer Balances"
msgstr "客戶餘額"

msgid "Customer Branches"
msgstr "客戶分公司"

msgid "Customer Credit Note"
msgstr "客戶的貸方通知書"

msgid "Customer Currency:"
msgstr "客戶使用的貨幣："

msgid "Customer Details Listing"
msgstr "列出客戶資料"

msgid "Customer Discount:"
msgstr "客戶折扣："

msgid "Customer Name"
msgstr "客戶名稱"

msgid "Customer Name:"
msgstr "客戶名稱："

msgid "Customer Order Ref."
msgstr "客戶訂單參號"

msgid "Customer Payment"
msgstr "付款條件"

msgid "Customer Payment #%d"
msgstr "客戶付款 #%d"

msgid "Customer Payment Entry"
msgstr "輸入客戶付款"

msgid "Customer Postal Address"
msgstr "發送到總公司"

msgid "Customer Ref"
msgstr "客戶參考號"

msgid "Customer Reference:"
msgstr "客戶參考資料："

msgid "Customer Short Name:"
msgstr "客戶簡稱："

msgid "Customer Transaction &Inquiry"
msgstr "客戶交易查詢(&I)"

msgid "Customer Transactions"
msgstr "客戶交易查詢"

msgid "Customer and Sales &Reports"
msgstr "客戶與銷貨報表(&R)"

msgid "Customer branch"
msgstr "客戶分公司代號"

msgid "Customer branches"
msgstr "客戶分公司"

msgid "Customer bulk listing"
msgstr "列出客戶資料"

msgid "Customer default"
msgstr "預設語言"

msgid "Customer has been updated."
msgstr "分公司已更新"

msgid "Customer payments allocation"
msgstr "客戶配置查詢(&I)"

msgid "Customer payments entry"
msgstr "輸入客戶付款"

msgid "Customer payments report"
msgstr "未完成驗收單報表"

msgid "Customer prompt payment discount :"
msgstr "付款折扣："

msgid "Customer reference number for this order (if any)"
msgstr "這個訂單的客戶參考編號（如果有）"

msgid "Customer status report"
msgstr "未完成驗收單報表"

msgid "Customer status:"
msgstr "客戶狀態："

msgid "Customer's Currency:"
msgstr "客戶貨幣："

msgid "Customer's Reference"
msgstr "客戶參考："

msgid "Customer's payment terms '%s' cannot be selected on this POS"
msgstr "客戶的付款條件'%s'不能被這個銷售點來選擇"

msgid "Customer:"
msgstr "客戶"

msgid "Customers"
msgstr "客戶"

msgid "Customers and Sales"
msgstr "客戶及銷售"

msgid "Customers and Sales Defaults"
msgstr "客戶及銷售預設值"

msgid "Customers in"
msgstr "客戶於"

msgid "DATABASE ERROR :"
msgstr "資料庫錯誤"

msgid "DELIVERY"
msgstr "交貨"

msgid "DELIVERY NOTE"
msgstr "貸方傳票"

msgid "DISPATCH NOTE #%d"
msgstr "配置傳票 #%d"

msgid "DN"
msgstr "DN"

msgid "Database Host"
msgstr "資料庫主機"

msgid "Database Name"
msgstr "資料庫名稱"

msgid "Database Password"
msgstr "資料庫密碼"

msgid "Database Script"
msgstr "資料庫腳本"

msgid "Database User"
msgstr "資料庫使用者"

msgid "Database auth file"
msgstr "檔案成功刪除"

msgid "Database backup failed."
msgstr "資料庫備份失敗"

msgid "Database backup/restore"
msgstr "備份及還原資料庫"

msgid "Database settings are not specified."
msgstr "資料庫設定"

msgid "Database structure seems to be not upgraded to current version"
msgstr "數據庫結構似乎沒有升級到最新版本"

msgid "Database upgrade finished."
msgstr "執行數據庫升級"

msgid "Database upgrade for company '%s' (%s:%s*) started..."
msgstr "數據庫升級為公司%s的（%s：%s）開始..."

msgid "Database upgrade to version %s failed for company '%s'."
msgstr "資料庫在升級到版本 %s 時發生錯誤，公司 '%s'。"

msgid ""
"Database upgrades marked as partially installed cannot be installed "
"automatically.\n"
"You have to clean database manually to enable them, or try to perform forced "
"upgrade."
msgstr ""
"數據庫升級標記為部分安裝,不能自動安裝。您必須手動清除數據庫，以使它們或者嘗試"
"進行強制升級。"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date Items Received"
msgstr "執行生產物品接收"

msgid "Date Paid"
msgstr "付款日期"

msgid "Date Required By"
msgstr "依查詢日期"

msgid "Date Separator:"
msgstr "資料分隔點："

msgid "Date Uploaded"
msgstr "上傳日期"

msgid "Date Voided:"
msgstr "清空的日期："

msgid "Date for Revaluation:"
msgstr "出貨連絡人："

msgid "Date of Deposit"
msgstr "派送日期"

msgid "Date of Deposit:"
msgstr "存入日期："

msgid "Date of Issue"
msgstr "發佈日期"

msgid "Date of bank statement to reconcile"
msgstr "銀行對帳單日期"

msgid "Date of order receive"
msgstr "接收採購訂單"

msgid "Date to Use From"
msgstr "使用日期從"

msgid "Date to Use From:"
msgstr "使用日期從："

msgid "Date/Dim."
msgstr "派送日期"

msgid "Date:"
msgstr "日期："

msgid "Dated"
msgstr "日期"

msgid "Dateformat and Separators"
msgstr "資料形式及分隔點"

msgid "Dateformat:"
msgstr "資料形式："

msgid "Day In Following Month"
msgstr "天數（或是下個月的天數）"

msgid "Days"
msgstr "日數"

msgid "Days (Or Day In Following Month):"
msgstr "天數（或是下個月的天數）"

msgid "Days:"
msgstr "日數："

msgid "Dear"
msgstr "親愛的先生/小姐"

msgid "Debit"
msgstr "借方"

msgid "Debit Account"
msgstr "借方科目"

msgid "Debug mode database warning:"
msgstr "除錯模式數據庫的警告："

msgid "Debugging mode"
msgstr "測試或實況模式"

msgid "Dec"
msgstr "Dec"

msgid "December"
msgstr "12月"

msgid "Decimal Places"
msgstr "小數點位置："

msgid "Decimal Places:"
msgstr "小數位數："

msgid "Decimal Separator:"
msgstr "小數點的分隔："

msgid "Decimal values"
msgstr "零值"

msgid "Decimals"
msgstr "小數點位置"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Default Base Amount"
msgstr "預設基礎金額"

msgid "Default Credit Limit:"
msgstr "預設貸方限額："

msgid "Default Inventory Location:"
msgstr "預設出貨地點："

msgid "Default Language"
msgstr "重建系統預設語言檔"

msgid "Default Rate (%)"
msgstr "匯率"

msgid "Default Rate:"
msgstr "預設利率："

msgid "Default Shipping Company:"
msgstr "預設貨運公司："

msgid "Default account"
msgstr "預設科目"

msgid "Default cash account"
msgstr "預設現金科目"

msgid "Default currency account:"
msgstr "銀行帳戶貨幣："

msgid "Default printing destination"
msgstr "預設列印目標"

msgid "Default values for new items"
msgstr "新客戶設定的預設"

msgid "Del Date"
msgstr "要求交貨日期"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete Backup"
msgstr "刪除備份"

msgid "Delete Company Logo:"
msgstr "刪除公司標誌："

msgid "Delete Customer"
msgstr "刪除客戶"

msgid "Delete Image:"
msgstr "刪除圖片："

msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除設定"

msgid "Delete Supplier"
msgstr "刪除供應商"

msgid "Delete This Dimension"
msgstr "刪除北範圍"

msgid "Delete This Item"
msgstr "刪除這個產品"

msgid "Delete This Role"
msgstr "刪除北範圍"

msgid "Delete This Work Order"
msgstr "刪除此筆工作單"

msgid "Delete account"
msgstr "刪除會計科目"

msgid "Delete customer data if have been never used"
msgstr "刪除未有交易的客戶資料"

msgid "Delete printer profile (only if not used by any user)"
msgstr "刪除印表機設定(只有在沒有其他使用者使用時)"

msgid "Delete supplier data if have been never used"
msgstr "刪除從未使用的供應商資料"

msgid "Delete unused dimension"
msgstr "刪除循環訂單資料"

msgid "Deleted."
msgstr "檔案成功刪除"

msgid "Deleting GRN items during invoice entry"
msgstr "在發票錄入刪除收貨單項目"

msgid "Deliver From Location"
msgstr "發貨地區 "

msgid "Deliver Into Location"
msgstr "交貨到地區"

msgid "Deliver Items for a Sales Order"
msgstr "這零件的銷售訂單產品"

msgid "Deliver To"
msgstr "出貨日期到"

msgid "Deliver To Branch"
msgstr "發送到分公司"

msgid "Deliver To:"
msgstr "收貨人："

msgid "Deliver from Location:"
msgstr "出貨地點："

msgid "Deliver to:"
msgstr "交貨到"

msgid "Delivered"
msgstr "已交貨"

msgid "Delivered On"
msgstr "在手上"

msgid "Delivered To"
msgstr "交貨到"

msgid "Deliveries"
msgstr "交貨自"

msgid "Delivery"
msgstr "交貨"

msgid "Delivery #"
msgstr "交貨"

msgid "Delivery # %d has been entered."
msgstr "運送 #%d 已完成輸入"

msgid "Delivery Address"
msgstr "交貨地址 1"

msgid "Delivery Date"
msgstr "要求交貨日期"

msgid "Delivery Date:"
msgstr "要求交貨日期"

msgid "Delivery Details"
msgstr "訂單交貨資料"

msgid "Delivery From"
msgstr "交貨自"

msgid "Delivery Item Selected For Adding To A Supplier Credit Note"
msgstr "選擇的產品加入到一個供應商的貸方傳票"

msgid "Delivery Items"
msgstr "控制產品"

msgid "Delivery Note"
msgstr "貸方傳票"

msgid "Delivery Note # %d has been updated."
msgstr "出貨單編號 %d 已經更新。"

msgid "Delivery Note Items"
msgstr "撰擇貸方產品"

msgid "Delivery Note No."
msgstr "沒有輸入點算"

msgid "Delivery Notes"
msgstr "貸方傳票"

msgid "Delivery Over-Receive Allowance:"
msgstr "允許送貨超收額度："

msgid "Delivery Required By:"
msgstr "要求交貨日期"

msgid "Delivery To"
msgstr "交貨到"

msgid "Delivery Total"
msgstr "總成本"

msgid "Delivery address. Default is address of customer branch"
msgstr "出貨住址，預設是客戶分公司住址"

msgid "Demand"
msgstr "需求"

msgid "Deposit %d has been entered"
msgstr "借方 %d已經輸入"

msgid "Deposit %d has been modified"
msgstr "借方 %d 已經修改"

msgid "Deposit Items"
msgstr "存入產品"

msgid "Deposit Type"
msgstr "存款類型"

msgid "Description"
msgstr "摘要"

msgid "Description:"
msgstr "描述："

msgid "Descriptive Name:"
msgstr "名稱："

msgid "Destination"
msgstr "目的地"

msgid "Destination Location:"
msgstr "目標地區："

msgid "Detail"
msgstr "詳細資料"

msgid "Detail:"
msgstr "詳細資料如下："

msgid "Detailed Report"
msgstr "詳細報表"

msgid "Dflt"
msgstr "預設值"

msgid "Difference"
msgstr "差異"

msgid "Dim"
msgstr "包含範圍"

msgid "Dim. incl."
msgstr "包含範圍"

msgid "Dimension"
msgstr "範圍"

msgid "Dimension &Entry"
msgstr "範圍(&E)"

msgid "Dimension &Inquiry"
msgstr "範圍查詢(&I)"

msgid "Dimension &Reports"
msgstr "範圍報表(&R)"

msgid "Dimension &Summary"
msgstr "範圍摘要(&S)"

msgid "Dimension &Tags"
msgstr "範圍的預設值"

msgid "Dimension Defaults"
msgstr "範圍的預設值"

msgid "Dimension Entry"
msgstr "範圍輸入"

msgid "Dimension Reference:"
msgstr "範圍參考值："

msgid "Dimension Required By After:"
msgstr "之後的預設範圍："

msgid "Dimension Summary"
msgstr "總結報表"

msgid "Dimension Tags"
msgstr "範圍的預設 "

msgid "Dimension entry"
msgstr "範圍(&E)"

msgid "Dimension is closed."
msgstr "範圍已關閉。"

msgid "Dimension reports"
msgstr "範圍報表(&R)"

msgid "Dimension tags"
msgstr "範圍的預設值"

msgid "Dimension view"
msgstr "視視範圍"

msgid "Dimensions"
msgstr "範圍"

msgid "Dimensions configuration"
msgstr "設定檔"

msgid "Direct &Delivery"
msgstr "直接出貨(&D)"

msgid "Direct &GRN"
msgstr "直接出貨(&D)"

msgid "Direct &Invoice"
msgstr "直接開立發票(&I)"

msgid "Direct GRN Entry"
msgstr "銷貨訂單(&O)"

msgid "Direct GRN has been entered"
msgstr "日記帳已被輸入"

msgid "Direct Purchase Invoice Entry"
msgstr "輸入一個新的直接開立發票(&N)"

msgid "Direct Purchase Invoice has been entered"
msgstr "直接開立發票已經取消。"

msgid "Direct Sales Delivery"
msgstr "訂單交貨資料"

msgid "Direct Sales Invoice"
msgstr "選擇要開發票的銷售訂單"

msgid "Direct delivery entry has been cancelled as requested."
msgstr "直接出貨已經取消。"

msgid "Direct invoice entry has been cancelled as requested."
msgstr "直接開立發票已經取消。"

msgid "Disable this Branch:"
msgstr "停用這個分公司："

msgid "Disabled"
msgstr "不啟用"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Discount %"
msgstr "折扣"

msgid "Discount Percent:"
msgstr "折扣百分比："

msgid "Dispatch"
msgstr "派送"

msgid "Dispatch Date"
msgstr "派送日期"

msgid "Display Setup"
msgstr "顯示設定"

msgid "Display also languages not supported by server locales"
msgstr "語言顯示不支援服務器的當地語言環境"

msgid "Display preferences"
msgstr "顯示設定"

msgid "Display settings have been updated."
msgstr "顯示設定已更新"

msgid ""
"Display settings have been updated. Keep in mind that changed settings are "
"restored on every login in demo mode."
msgstr "顯示設置已更新。請記住改變設置在演示模式在每次登錄時將復原。"

msgid "Display: "
msgstr "顯示："

msgid "Dissallow Invoices"
msgstr "不允可發票"

msgid "Dissallow invoicing ?"
msgstr "沒有開發中發票"

msgid "Document Language:"
msgstr "語言檔"

msgid "Document reentered."
msgstr "重新整理文件頁"

msgid "Domicile"
msgstr "發票地址"

msgid "Domicile:"
msgstr "稅籍地址："

msgid "Donut"
msgstr "圓圈圖"

msgid "Dots"
msgstr "分隔線"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download Backup"
msgstr "下載備份"

msgid "Drawn on Bank"
msgstr "銀行轉帳(&T)"

msgid "Due After/Days"
msgstr "到期天數"

msgid "Due By"
msgstr "及到期由"

msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

msgid "Due Date:"
msgstr "到期日"

msgid "DueDate"
msgstr "到期日"

msgid "E&mail as Packing Slip"
msgstr "列印包裝紙"

msgid "E-mail"
msgstr "電子信箱"

msgid "E-mail:"
msgstr "電子信箱："

msgid "EAN/UPC Code"
msgstr "EAN/UPC 代碼"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit document line"
msgstr "訊息列已更新"

msgid "Edit journal line"
msgstr "輸入日記帳列"

msgid "Edit new record with current data"
msgstr "編輯當前數據的新紀錄"

msgid "Edit non standard language configuration"
msgstr "編輯非標準語言設定"

msgid "Editable description:"
msgstr "期間說明："

msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

msgid "Email Address:"
msgstr "電子信箱："

msgid "Email Customers"
msgstr "客戶貨幣"

msgid "Email Locations"
msgstr "印表機位置"

msgid "Email:"
msgstr "電子信箱"

msgid "Encoding"
msgstr "代號"

msgid "End"
msgstr "結束"

msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

msgid "End:"
msgstr "結束："

msgid "Ending Balance"
msgstr "期末餘額"

msgid "Ending<br>Balance"
msgstr "期末餘額"

msgid "Enter &Another Adjustment"
msgstr "輸入其他調整(&A)"

msgid "Enter &Another Direct Invoice"
msgstr "輸入一個新的直接開立發票(&N)"

msgid "Enter &Another GRN"
msgstr "輸入其他轉帳(&A)"

msgid "Enter &Another Inventory Transfer"
msgstr "輸入另一個調貨(&A)"

msgid "Enter &Another Purchase Order"
msgstr "輸入另一個採購單(&A)"

msgid "Enter &Another Transfer"
msgstr "輸入其他轉帳(&A)"

msgid "Enter &New Journal Entry"
msgstr "輸入其他日記帳(&A)"

msgid "Enter A &Deposit"
msgstr "輸入一個存款(&D)"

msgid "Enter A &Payment"
msgstr "輸入一個付款"

msgid "Enter A Payment"
msgstr "輸入一個付款"

msgid "Enter Another &Credit Note"
msgstr "輸入另一個貸方傳票(&C)"

msgid "Enter Another &Customer Payment"
msgstr "輸入另一個客戶付款(&C)"

msgid "Enter Another &Deposit"
msgstr "輸入另一個存款"

msgid "Enter Another &Payment"
msgstr "輸入另一個付款(&P)"

msgid "Enter Another Credit Note"
msgstr "輸入其他貸方傳票"

msgid "Enter Another Deposit"
msgstr "輸入另外一筆存入款"

msgid "Enter Another Invoice"
msgstr "輸入其他發票"

msgid "Enter Another Supplier &Payment"
msgstr "輸入另一個供應商付款(&p)"

msgid "Enter Credit Note"
msgstr "輸入貸方傳票"

msgid "Enter Delivery Details and Confirm Dispatch"
msgstr "輸入交貨資料和確認訂單"

msgid "Enter Delivery Details and Confirm Invoice"
msgstr "輸入交貨資料和確認訂單"

msgid "Enter Delivery Details and Confirm Order"
msgstr "輸入交貨資料和確認訂單"

msgid "Enter Delivery Details and Confirm Quotation"
msgstr "輸入出貨日期資料和確認報價單"

msgid "Enter Invoice"
msgstr "輸入發票"

msgid "Enter Payment"
msgstr "輸入供應商付款"

msgid "Enter Supplier Invoice"
msgstr "輸入供應商發票"

msgid "Enter Transfer"
msgstr "輸入交易"

msgid "Enter Valid until Date"
msgstr "輸入有效期日期"

msgid "Enter a &New Delivery"
msgstr "輸入一個新的出貨(&N)"

msgid "Enter a &New Direct Invoice"
msgstr "輸入一個新的直接開立發票(&N)"

msgid "Enter a &New Order"
msgstr "輸入新訂單(&N)"

msgid "Enter a &New Template Invoice"
msgstr "輸入一個新的發票範本(&N)"

msgid "Enter a &new dimension"
msgstr "輸入一個新的範圍(&n)"

msgid "Enter a New &Quotation"
msgstr "輸入一個新的範圍(&n)"

msgid "Enter a New Sales Delivery"
msgstr "輸入新的銷售訂單"

msgid "Enter a New Sales Invoice"
msgstr "輸入一個新的發票範本(&N)"

msgid "Enter a New Sales Order"
msgstr "輸入新的銷售訂單"

msgid "Enter a New Sales Quotation"
msgstr "輸入新的銷售採購單"

msgid "Enter a New Template &Delivery"
msgstr "輸入一個新的出貨範本(&D)"

msgid "Enter a new password to change, leave empty to keep current."
msgstr "要改變請輸入新密碼，空白則保留現在的密碼。"

msgid "Enter a new purchase order"
msgstr "輸入一個新的採購單"

msgid "Enter a new work order"
msgstr "輸入新的工作單"

msgid "Enter another additional cost."
msgstr "輸入另一個其他成本。"

msgid "Enter code fragment to search or * for all"
msgstr "輸入部份代碼來搜尋，或是以 * 搜尋全部"

msgid "Enter description fragment to search or * for all"
msgstr "輸入部份說明來搜尋，或是以 * 搜尋全部"

msgid "Enter memo fragment or leave empty"
msgstr "借方代號不能空白"

msgid "Enter reference fragment or leave empty"
msgstr "輸入參考片段或留空白"

msgid "Enter requested day of delivery"
msgstr "交貨日期"

msgid "Enter your new password in the fields."
msgstr "請在欄位中輸入您的密碼。"

msgid "Entered data has not been saved yet.\nDo you want to abandon changes?"
msgstr "輸入數據尚未保存。\\ñ你想放棄修改？"

msgid "Entered item is not defined. Please re-enter."
msgstr "輸入的產品不是定義中的。請再輸入一次。"

msgid ""
"Entered quantities cannot be greater than the quantity entered on the "
"purchase order including the allowed over-receive percentage"
msgstr "輸入數量不能大於採購發票及其允可超收百份比的數量"

msgid "Entry &New Journal Entry"
msgstr "處理日記帳"

msgid "Entry Type"
msgstr "資料類型"

msgid "Entry purchase &invoice for this receival"
msgstr "返回發票輸入"

msgid "Entry supplier &payment for this invoice"
msgstr "輸入付款到供應商"

msgid "Equities"
msgstr "業主權益"

msgid "Equity"
msgstr "股東權益"

msgid "Error creating Database: "
msgstr "錯誤地建立資料庫："

msgid "Error logging"
msgstr "資料庫錯誤"

msgid "Error removing Database: "
msgstr "錯誤地移除資料庫"

msgid "Error sending print job control file"
msgstr "傳送列印工作到控制檔案時發生錯誤"

msgid "Error uploading logo file"
msgstr "上傳標誌檔案時發生錯誤"

msgid "Exchange Rate"
msgstr "匯率"

msgid "Exchange Rate:"
msgstr "匯率："

msgid "Exchange Rates"
msgstr "匯率"

msgid "Exchange Rates:"
msgstr "匯率："

msgid "Exchange Variance"
msgstr "匯差"

msgid "Exchange Variances Account:"
msgstr "銷售匯率差異總帳科目"

msgid "Exchange rate table changes"
msgstr "匯率"

msgid "Exchange rates are entered against the company currency."
msgstr "輸入對公司使用貨幣之匯率。"

msgid "Exclude from sales:"
msgstr "客戶及銷貨"

msgid "Expense"
msgstr "費用"

msgid "Extension"
msgstr "該mbstring擴展不availble的在你的PHP"

msgid "Extensions configuration files and directories should be writeable"
msgstr "擴展配置文件和目錄應該是可寫的"

msgid "Extensions system"
msgstr "系統管理者"

msgid "Extensions:"
msgstr "範圍"

msgid "Facsimile No:"
msgstr "傳真號碼"

msgid "Factor"
msgstr "十月"

msgid "Fax"
msgstr "傳真"

msgid "Fax No"
msgstr "傳真"

msgid "Fax Number:"
msgstr "傳真"

msgid "Fax number:"
msgstr "傳真"

msgid "Feb"
msgstr "Feb"

msgid "February"
msgstr "2月"

msgid "File successfully deleted."
msgstr "檔案成功刪除"

msgid "File uploaded to backup directory"
msgstr "找不到備份目錄"

msgid "File was not uploaded into the system."
msgstr "檔案沒有上傳到系統中。"

msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Filetype"
msgstr "檔案類型"

msgid "Final product receive"
msgstr "要接收數量"

msgid "First"
msgstr "第一個"

msgid "First Name:"
msgstr "帳號"

msgid "First date of Accruals"
msgstr "依查詢日期"

msgid "Fiscal Year"
msgstr "會計年度"

msgid "Fiscal Year Begin"
msgstr "會計年度開始"

msgid "Fiscal Year Begin:"
msgstr "會計年度開始："

msgid "Fiscal Year End"
msgstr "會計年度結束"

msgid "Fiscal Year End:"
msgstr "會計年度結束："

msgid "Fiscal Year:"
msgstr "會計年度："

msgid "Fiscal Years"
msgstr "會計年度"

msgid "Fiscal years maintenance"
msgstr "維護備份程式"

msgid "For Part :"
msgstr "(的) 零件"

msgid "For Purchase Order"
msgstr "接收採購訂單"

msgid "For Sales Order"
msgstr "輸入銷貨訂單"

msgid "For Work Order #"
msgstr "工作單編號"

msgid ""
"For batch invoicing you should\n"
"\t\t    select at least one delivery. All items must be dispatched to\n"
"\t\t    the same customer branch."
msgstr ""
"對於批量開發票應該\n"
"\t\t 至少選擇一個交運。所有物料必須被分派為\n"
"\t\t 同一個客戶的分支公司。"

msgid ""
"For credit notes created to write off the stock, a general ledger account is "
"required to be selected."
msgstr "要產生勾銷庫存的貸方傳票需要選擇一個科目。"

msgid "Force upgrade"
msgstr "執行升級"

msgid "Foreign Item Codes"
msgstr "外部產品代號"

msgid "Foreign item codes entry"
msgstr "會計科目代號查詢"

msgid "Form"
msgstr "表單"

msgid "Forms Setup"
msgstr "表單設定"

msgid "Forms settings have been updated."
msgstr "表單設定已被更新。"

msgid "Forms setup"
msgstr "表單設定"

msgid "Fr"
msgstr "五"

msgid "Freight cost cannot be less than zero"
msgstr "運費成本不能夠少於零"

msgid "Frequency"
msgstr "次序"

msgid "From"
msgstr "從"

msgid "From Account"
msgstr "從會計科目來"

msgid "From Account:"
msgstr "從哪個會計科目："

msgid "From Bank Account"
msgstr "從銀行帳戶來的"

msgid "From Bank Account:"
msgstr "從銀行帳戶："

msgid "From Customer"
msgstr "客戶編號開始"

msgid "From Customer:"
msgstr "從哪個客戶來："

msgid "From Dimension"
msgstr "從資料庫"

msgid "From Location"
msgstr "發貨地區"

msgid "From Location:"
msgstr "發貨地點："

msgid "From location :"
msgstr "發貨地區："

msgid "From product"
msgstr "從哪個銀行帳戶："

msgid "From:"
msgstr "從："

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Funds Transfer"
msgstr "基金移轉"

msgid "GJ"
msgstr "GJ"

msgid "GL"
msgstr "會計"

msgid "GL &Inquiry"
msgstr "會計科目查詢(&I)"

msgid "GL Account"
msgstr "總分類會計科目"

msgid "GL Account &Classes"
msgstr "一級科目(&C)"

msgid "GL Account &Groups"
msgstr "二級科目(&G)"

msgid "GL Account &Transactions"
msgstr "顯示科目交易(&T)"

msgid "GL Account Classes"
msgstr "一級科目"

msgid "GL Account Groups"
msgstr "二級科目"

msgid "GL Account Transactions"
msgstr "會計科目交易"

msgid "GL Account tags"
msgstr "會計科目查詢(&I)"

msgid "GL Accounts"
msgstr "會計科目"

msgid "GL Deposit"
msgstr "存款會計"

msgid "GL Items for this Credit Note"
msgstr "這個貸方傳票的會計產品"

msgid "GL Items for this Invoice"
msgstr "這個發票的會計產品"

msgid "GL Payment"
msgstr "會計付款"

msgid "GL account classes"
msgstr "一級科目(&C)"

msgid "GL account groups"
msgstr "二級科目(&G)"

msgid "GL accounts edition"
msgstr "設定使用者帳號(&U)"

msgid "GL analytical reports and inquiries"
msgstr "查詢及報表"

msgid "GL postings view"
msgstr "檢視銀行轉帳"

msgid "GL reports and inquiries"
msgstr "客戶與銷貨報表(&R)"

msgid "GP %"
msgstr "毛利率"

msgid "GRN"
msgstr "收貨單"

msgid "GRN Clearing Account:"
msgstr "收貨總帳科目"

msgid "GRN Removal"
msgstr "收貨單"

msgid "GRN Valuation Report"
msgstr "存貨估價報表"

msgid "GRNs"
msgstr "未完成驗收單報表"

msgid "GSTNo:"
msgstr "統一編號："

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "General GL"
msgstr "一般會計"

msgid "General Ledger"
msgstr "會計"

msgid "General Ledger &Reports"
msgstr "會計報表(&R)"

msgid "General Ledger Inquiry"
msgstr "會計查詢"

msgid "General Ledger Transaction Details"
msgstr "會計交易詳細資料"

msgid "General Notes:"
msgstr "一般傳票："

msgid "General contact data"
msgstr "一般聯絡資料"

msgid "Generated At"
msgstr "地區"

msgid "Generated By"
msgstr "要求出貨日"

msgid "Get"
msgstr "取得"

msgid "Get current rate from"
msgstr "取得目前ECB匯率"

msgid "Go"
msgstr "衝"

msgid "Grand Total"
msgstr "全部總計"

msgid "Graphics"
msgstr "圖片"

msgid "Greater than "
msgstr "銷售大於"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "Group ID"
msgstr "報表編號"

msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

msgid "Group Name:"
msgstr "群組名稱："

msgid "Group/Account Name"
msgstr "銀行帳戶名稱："

msgid "Help"
msgstr "說明"

msgid "Home Currency:"
msgstr "公司所在地貨幣："

msgid "Home page"
msgstr "紙張大小："

msgid "Horizontal bars"
msgstr "水平列"

msgid "Host"
msgstr "主機"

msgid "Host name or IP"
msgstr "主機名稱或 IP"

msgid "Http server type"
msgstr "科目/稅別"

msgid "Hundredths Name:"
msgstr "百位數名稱："

msgid "Hundredths name"
msgstr "百位數名稱"

msgid "IA"
msgstr "IA"

msgid "ID"
msgstr "編號"

msgid "ID:"
msgstr "編號："

msgid "INVOICE"
msgstr "發票"

msgid "IT"
msgstr "IT"

msgid ""
"If no Admin Password is entered, the new Admin Password will be "
"'<b>password</b>' by default "
msgstr "如果沒有輸入管理員密碼，新的管理員密碼將設定 密碼默認"

msgid ""
"If set document date is remembered on subsequent documents, otherwise "
"default is current date"
msgstr "如果設定的文件日期是記錄在隨後的文件，否則預設為現在日期"

msgid "If this does not happen"
msgstr "如沒有發生"

msgid ""
"If you are not an authorized user, please contact your system administrator "
"to obtain an account to enable you to use the system."
msgstr "如果您尚未取得授權，請連絡系統管理員來取得使用系統的權限。"

msgid "Image File (.jpg)"
msgstr "圖片檔案 (.JPG)"

msgid "In case of no gettext support, php emulation is used"
msgstr "如果沒有gettext的支援，PHP仿真使用"

msgid "Inactive"
msgstr "啟動"

msgid "Included"
msgstr "包含"

msgid "Income"
msgstr "收入"

msgid "Incorrect Password"
msgstr "密碼錯誤"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Input Tax"
msgstr "輸入稅"

msgid "Inputs"
msgstr "總輸出"

msgid "Inquiries and Reports"
msgstr "查詢及報表"

msgid "Insert New Item"
msgstr "新增產品"

msgid "Insert New Role"
msgstr "新增產品"

msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgid "Install Charts of Accounts"
msgstr "安裝"

msgid "Install Themes"
msgstr "安裝"

msgid "Install third-party extension."
msgstr "安裝第三方擴展模組"

msgid "Install/Activate &Chart of Accounts"
msgstr "安裝/啟動會計科目"

msgid "Install/Activate &Extensions"
msgstr "安裝/啟動擴展模組"

msgid "Install/Activate &Themes"
msgstr "安裝/啟動版面佈局"

msgid "Install/Activate extensions"
msgstr "安裝"

msgid "Install/Update &Languages"
msgstr "安裝/更新語言(&L)"

msgid "Install/Update Languages"
msgstr "安裝/更新語言"

msgid "Install/update companies"
msgstr "建立與更新公司(&C)"

msgid "Install/update languages"
msgstr "安裝/更新語言"

msgid "Install/upgrade modules"
msgstr "安裝/更新模組"

msgid "Installation path"
msgstr "計算基礎"

msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

msgid "Insufficient stock"
msgstr "產品"

msgid "Into Bank Account"
msgstr "進入銀行帳戶"

msgid "Into Bank Account:"
msgstr "進入銀行帳戶："

msgid "Into Location"
msgstr "交貨到地區"

msgid "Into:"
msgstr "收貨地點："

msgid "Inv"
msgstr "發票日期"

msgid "Inv Date"
msgstr "發票日期"

msgid "Inv Price"
msgstr "價格表"

msgid "Invalid BEGIN date in fiscal year."
msgstr "在會計年度中無效的「開始日期」"

msgid "Invalid BEGIN or END date in fiscal year."
msgstr "在會計年度中無效的「結束日期」"

msgid "Invalid END date in fiscal year."
msgstr "在會計年度中無效的「結束日期」"

msgid "Invalid purchase invoice number."
msgstr "輸入的發票日期有誤。"

msgid "Invalid reconcile date format"
msgstr "調整日期格式有誤"

msgid "Invalid sales invoice number."
msgstr "出貨發票(&I)"

msgid "Inventory"
msgstr "存貨"

msgid "Inventory &Adjustments"
msgstr "存貨調整(&A)"

msgid "Inventory &Locations"
msgstr "存貨地點(&L)"

msgid "Inventory &Movement Report"
msgstr "存貨估價報表"

msgid "Inventory &Movement Types"
msgstr "調貨類型(&M)"

msgid "Inventory &Planning Report"
msgstr "存貨規劃報表(&P)"

msgid "Inventory &Reports"
msgstr "庫存報表(&R)"

msgid "Inventory &Sales Report"
msgstr "銷貨分析報表(&S)"

msgid "Inventory &Valuation Report"
msgstr "存貨估價報表(&V)"

msgid "Inventory Account"
msgstr "存貨會計科目："

msgid "Inventory Account:"
msgstr "存貨會計科目："

msgid "Inventory Adjustment"
msgstr "調整數量"

msgid "Inventory Adjustments Account:"
msgstr "存貨調整科目："

msgid "Inventory Category"
msgstr "存貨類別"

msgid "Inventory Column"
msgstr "資產欄位"

msgid "Inventory Item &Movements"
msgstr "調貨(&M)"

msgid "Inventory Item &Status"
msgstr "庫存狀態(&S)"

msgid "Inventory Item Cost Update"
msgstr "存貨產品成本更新"

msgid "Inventory Item Movement"
msgstr "調貨"

msgid "Inventory Item Sales prices"
msgstr "存貨產品的銷售價格"

msgid "Inventory Item Status"
msgstr "存貨產品情況"

msgid "Inventory Item Where Used &Inquiry"
msgstr "產品用途查詢(&I)"

msgid "Inventory Item Where Used Inquiry"
msgstr "存貨產品使用查詢"

msgid "Inventory Location &Transfers"
msgstr "調貨(&T)"

msgid "Inventory Location Transfers"
msgstr "調貨"

msgid "Inventory Locations"
msgstr "存貨位置"

msgid "Inventory Movement Types"
msgstr "調貨類型"

msgid "Inventory Movements"
msgstr "調貨"

msgid "Inventory P&urchasing Report"
msgstr "存貨估價報表"

msgid "Inventory Planning Report"
msgstr "存貨規劃報表"

msgid "Inventory Purchasing Report"
msgstr "存貨估價報表"

msgid "Inventory Sales Report"
msgstr "銷售分析報表"

msgid "Inventory Valuation Report"
msgstr "存貨估價報表"

msgid "Inventory adjustments"
msgstr "存貨調整(&A)"

msgid "Inventory analytics"
msgstr "存貨會計科目："

msgid "Inventory configuration"
msgstr "設定檔"

msgid "Inventory location transfers"
msgstr "調貨(&T)"

msgid "Inventory locations changes"
msgstr "送出訂單異動"

msgid "Inventory movement types"
msgstr "調貨類型(&M)"

msgid "Inventory operations"
msgstr "存貨會計科目："

msgid "Inventory transfer has been processed"
msgstr "存貨交易已被處理"

msgid "Inventory valuation report"
msgstr "存貨估價報表"

msgid "Invoice"
msgstr "發票"

msgid "Invoice # %d has been entered."
msgstr "發票 #%d 已完成輸入。"

msgid "Invoice Date"
msgstr "發票日期"

msgid "Invoice Date:"
msgstr "發票日期"

msgid "Invoice Dead-line"
msgstr "選擇列產品到發票"

msgid "Invoice Delivery Details"
msgstr "發票遞送詳細資料"

msgid "Invoice Items"
msgstr "控制產品"

msgid "Invoice No."
msgstr "沒有開發中發票"

msgid "Invoice OK"
msgstr "發票OK"

msgid "Invoice Over-Charge Allowance:"
msgstr "允許發票超出額度："

msgid "Invoice This Delivery"
msgstr "列印這發票"

msgid "Invoice Total"
msgstr "發票總計"

msgid "Invoice Total:"
msgstr "發票總計"

msgid "Invoice before"
msgstr "發票日期"

msgid "Invoice date:"
msgstr "發票日期"

msgid "Invoiced"
msgstr "已開發票"

msgid "Invoiced Quantity"
msgstr "列產品的已開發票數量"

msgid "Invoices"
msgstr "發票"

msgid "Invoices/Credits"
msgstr "發票的總靜貸方"

msgid "Is Closed:"
msgstr "關帳："

msgid "Is Fully Tax-exempt:"
msgstr "完全免稅："

msgid "Is exempt"
msgstr "這是"

msgid "Issue"
msgstr "發行"

msgid "Issue #"
msgstr "發行編號"

msgid "Issue Batch Invoice for Delivery Notes"
msgstr "發票遞送詳細資料"

msgid "Issue Date:"
msgstr "發布日期："

msgid "Issue Items to Work Order"
msgstr "發料產品到工作單"

msgid "Issue Items to Work order"
msgstr "發出產品到工作單"

msgid "Issue an Invoice for Delivery Note"
msgstr "發票遞送詳細資料"

msgid "Issue of"
msgstr "發行"

msgid "Issue to"
msgstr "發出產品"

msgid "Issues"
msgstr "發佈"

msgid "Item"
msgstr "產品"

msgid "Item &Categories"
msgstr "產品類別(&C)"

msgid "Item Adjustments Note"
msgstr "產品調整備註"

msgid "Item Amounts are Shown in :"
msgstr "顯示產品金額在："

msgid "Item Assembly Costs Account:"
msgstr "產品組裝成本科目："

msgid "Item Categories"
msgstr "產品分類"

msgid "Item Code"
msgstr "產品編號"

msgid "Item Code:"
msgstr "產品編號："

msgid "Item Description"
msgstr "產品內容"

msgid "Item Ta&x Types"
msgstr "產品稅別(&x)"

msgid "Item Tax Type:"
msgstr "產品稅別："

msgid "Item Tax Types"
msgstr "產品稅別"

msgid "Item Type:"
msgstr "產品類型："

msgid "Item categories"
msgstr "產品類別(&C)"

msgid "Item code description cannot be empty."
msgstr "產品代號說明不能空白。"

msgid "Item code has been sucessfully deleted."
msgstr "產品代碼已經刪除。"

msgid "Item code has been updated."
msgstr "產品代碼已經更新。"

msgid "Item description cannot be empty."
msgstr "產品代號不能空白"

msgid "Item has been updated."
msgstr "產品已經更新"

msgid "Item standard costs"
msgstr "產品組裝成本科目："

msgid "Item status:"
msgstr "庫存狀態(&S)"

msgid "Item tax type definitions"
msgstr "稅別名稱不能空白"

msgid "Item:"
msgstr "產品："

msgid "Items"
msgstr "產品"

msgid "Items Defaults"
msgstr "產品預設值"

msgid "Items Received Yet to be Invoiced"
msgstr "已接收但未開發票的貨品從"

msgid "Items Returned to Inventory Location"
msgstr "沒有產品要新增"

msgid "Items Returned to Location"
msgstr "貨品退回地區"

msgid "Items Written Off"
msgstr "貨品勾消"

msgid "Items adjustment has been processed"
msgstr "產品的調整已處理"

msgid "Items analytical reports and inquiries"
msgstr "查詢及報表"

msgid "Items for this Deposit"
msgstr "這個存款產品"

msgid "Items for this Issue"
msgstr "這個發佈的產品"

msgid "Items for this Payment"
msgstr "這筆付款的產品"

msgid "Items to Issue"
msgstr "發出產品"

msgid "Items to Receive"
msgstr "要接收數量"

msgid "Jan"
msgstr "和"

msgid "January"
msgstr "1月"

msgid "Journal Entry"
msgstr "日記帳輸入"

msgid "Journal Inquiry"
msgstr "範圍查詢(&I)"

msgid "Journal entries to bank related accounts"
msgstr "日記帳輸入已被輸入"

msgid "Journal entry has been entered"
msgstr "日記帳輸入已被輸入"

msgid "Journal entry has been updated"
msgstr "日記帳已被輸入"

msgid "Jul"
msgstr "7月"

msgid "July"
msgstr "7月"

msgid "Jun"
msgstr "6月"

msgid "June"
msgstr "6月"

msgid "Kindest regards"
msgstr "祝 平安"

msgid "Kit common properties has been updated"
msgstr "組合一般設定已經更新"

msgid "Kit/alias code cannot be empty."
msgstr "組合編號/代號不能空白。"

msgid "Labour Cost"
msgstr "直接成本"

msgid "Landscape"
msgstr "信紙"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Language Code"
msgstr ""
"語言必須格式為, 2 個小楷字元代表國家, 下劃線 _ , 和 2 個大楷字元代表語言編碼"

msgid "Language File"
msgstr "語言檔"

msgid "Language Name"
msgstr "語言："

msgid "Language configuration consistency"
msgstr "新增語言"

msgid "Language name, code nor encoding cannot be empty"
msgstr "語言名稱、代碼不能空白。"

msgid "Language:"
msgstr "語言："

msgid "Languages configuration file should be writeable."
msgstr "設定"

msgid "Languages folder should be writeable."
msgstr "語言文件夾應該是可寫的。"

msgid "Last"
msgstr "最末個"

msgid "Last Created"
msgstr "最新建立"

msgid "Last Name:"
msgstr "帳號"

msgid "Last Visit"
msgstr "最後一次進入"

msgid "Last Year"
msgstr "最後一年"

msgid "Left to Allocate"
msgstr "左邊指定"

msgid "Left to Allocate:"
msgstr "左邊被指定："

msgid "Legal Text on Invoice:"
msgstr "發票文字無效"

msgid "Less than "
msgstr "小於"

msgid "Liabilities"
msgstr ""
"資產負債表由三部分組成：資產，負債和所有者權益。資產的主要類別列第一和後跟的"
"負債。資產與負債之間的差額被稱為股本或淨資產或淨值或公司的資金，並根據會計等"
"式，淨資產必須等於資產減負債"

msgid "Line Details"
msgstr "列資料"

msgid "Line Total"
msgstr "列總數"

msgid "Line Value"
msgstr "列價值"

msgid "Lines"
msgstr "修改訂單列"

msgid "List of &Journal Entries"
msgstr "日記簿資料列表(&J)"

msgid "List of Journal Entries"
msgstr "銷售稅 (GST) 傳回建議科目"

msgid "Loc"
msgstr "地區"

msgid "Location"
msgstr "所在地"

msgid "Location Code"
msgstr "地區代號"

msgid "Location Code:"
msgstr "地區代號："

msgid "Location Name"
msgstr "地區名稱"

msgid "Location Name:"
msgstr "地區名稱："

msgid "Location Transfer"
msgstr "地區轉移參考"

msgid "Location to Draw From:"
msgstr "貨品退回地區"

msgid "Location:"
msgstr "地區："

msgid "Log file is not writeable"
msgstr "日誌文件是不可寫的"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login -->"
msgstr "登入"

msgid "Login Timeout:"
msgstr "超時（秒）"

msgid "Login as user: demouser and password: password"
msgstr "作為用戶登錄：demouser和密碼：密碼"

msgid "Login timeout must be positive number not less than 10."
msgstr "輸入的金額是無效的或是小於零。"

msgid "Logout"
msgstr "登出 "

msgid "Mailing Address:"
msgstr "出貨地址："

msgid "Main  Menu"
msgstr "主目錄"

msgid "Main Branch"
msgstr "客戶分公司"

msgid "Main Menu"
msgstr "主要目錄"

msgid "Main config file"
msgstr "檔案成功刪除"

msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

msgid "Make &Delivery Against This Order"
msgstr "以這個訂單進行出貨(&D)"

msgid "Make &Invoice Against This Delivery"
msgstr "為這個出貨製作發票(&I)"

msgid "Make &Sales Order Against This Quotation"
msgstr "要輸入這採購訂單的交貨"

msgid "Manual journal entries"
msgstr "銷貨稅 (GST) 傳回建議科目"

msgid "Manufacture work centres"
msgstr "工作單(&O)"

msgid "Manufactured"
msgstr "生產"

msgid "Manufactured Item"
msgstr "製造產品"

msgid "Manufacturing"
msgstr "製造"

msgid "Manufacturing &Reports"
msgstr "生產報表(&R)"

msgid "Manufacturing Defaults"
msgstr "製造預設值"

msgid "Manufacturing analytics"
msgstr "製造預設值"

msgid "Manufacturing configuration"
msgstr "設定檔"

msgid "Manufacturing cost inquiry"
msgstr "銷貨訂單查詢(&I)"

msgid "Manufacturing operations view"
msgstr "檢視銀行轉帳"

msgid "Manufacturing transactions"
msgstr "客戶交易"

msgid "Mar"
msgstr "3月"

msgid "March"
msgstr "3月"

msgid "Mark this dimension as closed"
msgstr "範圍被關閉。"

msgid "Mark this dimension as re-opened"
msgstr "範圍被關閉。"

msgid "Marked dimensions are overdue."
msgstr "標示的範圍已經逾期。"

msgid "Marked items are due."
msgstr "標示的產品已經逾期。"

msgid "Marked items are overdue."
msgstr "選擇的產品已經逾期。"

msgid "Marked items are settled."
msgstr "標示的產品已經固定。"

msgid ""
"Marked items have insufficient quantities in stock as on day of delivery."
msgstr "標示的產品在出貨日的數量不足。"

msgid "Marked items have insufficient quantities in stock."
msgstr "標示的產品庫存量不足。"

msgid "Marked orders are overdue."
msgstr "標示的訂單已經逾期。"

msgid "Marked orders have overdue items."
msgstr "選擇的訂單有逾期產品"

msgid ""
"Marked sales type is the company base pricelist for prices calculations."
msgstr "標示的銷貨類型是價格表計算的基礎。"

msgid "Material issues entry"
msgstr "銷貨訂單(&O)"

msgid "Max. delivery"
msgstr "直接出貨(&D)"

msgid "May"
msgstr "5月"

msgid "Memo"
msgstr "備註"

msgid "Memo:"
msgstr "說明："

msgid "Minimal software versions"
msgstr "最低的軟體版本"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

msgid "Missing %s translation file."
msgstr "找不到 %s 翻譯檔案"

msgid "Missing system locale: %s"
msgstr "沒找到系統翻譯檔 %s"

msgid "Mo"
msgstr "一"

msgid "Modify Bank Account Entry"
msgstr "銀行付款"

msgid "Modify Bank Deposit Entry"
msgstr "銀行存款"

msgid "Modify Purchase Order #"
msgstr "修改採購單編號"

msgid ""
"Modify the ordered items on the purchase order if you wish to increase the "
"quantities."
msgstr "如您要增加數量，請修改採購發票中的訂單產品"

msgid "Modifying Credit Invoice # %d."
msgstr "正在修改貸方發票編號 %d "

msgid "Modifying Customer Credit Note #%d"
msgstr "修改客戶貸方傳票 #%d"

msgid "Modifying Delivery Note # %d."
msgstr "正在修改出貨單編號 %d 。"

msgid "Modifying Journal Transaction # %d."
msgstr "編輯交易日記 # %d"

msgid "Modifying Sales Invoice # %d."
msgstr "正在修改銷貨發票編號 %d 。"

msgid "Modifying Sales Order # %d"
msgstr "正在修改銷貨訂單編號 %d"

msgid "Modifying Sales Quotation # %d"
msgstr "正在修改銷貨發票編號 %d 。"

msgid "Modules provided"
msgstr "模組檔"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Monthly:"
msgstr "按月："

msgid "Months back."
msgstr "幾個月回來。"

msgid "Months."
msgstr "月份"

msgid "MySQL version"
msgstr "版本"

msgid "N/A"
msgstr "不適用"

msgid "NO INVOICING"
msgstr "沒有開發中發票"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Name (to appear on reports):"
msgstr "名稱(出現在報告中)："

msgid "Name and Address"
msgstr "名稱與住址"

msgid "Name and Contact"
msgstr "聯繫電話"

msgid "Name:"
msgstr "名稱："

msgid "Native gettext"
msgstr "調整數量"

msgid "Negative Adjustment"
msgstr "調整數量"

msgid "Net"
msgstr "淨"

msgid "Net Change"
msgstr "修改密碼"

msgid "Net Tax"
msgstr "稅額"

msgid "Net payable or collectible"
msgstr "應付或應收淨值"

msgid "New"
msgstr "新增"

msgid "New Company Logo (.jpg)"
msgstr "新公司標誌 (.JPG)"

msgid "New Sales Order Entry"
msgstr "輸入新的銷售訂單"

msgid "New Sales Quotation Entry"
msgstr "輸入新的銷貨訂單"

msgid "New account"
msgstr "新增科目"

msgid "New account class has been added"
msgstr "新會計帳戶已新增"

msgid "New account has been added."
msgstr "新會計帳戶已新增"

msgid "New account type has been added"
msgstr "新科目類型已經新增"

msgid "New alias code has been created."
msgstr "新的代碼已經建立。"

msgid "New bank account has been added"
msgstr "銀行帳號已經新增"

msgid "New company has been created."
msgstr "新公司的資料庫已經建立完成"

msgid "New component has been added to selected kit."
msgstr "新元件已經加入選擇的組合。"

msgid "New contact category has been added"
msgstr "新的存貨類型記錄已更新"

msgid "New credit status has been added"
msgstr "新的往來狀況記錄已新增"

msgid "New currency has been added"
msgstr "貨幣已經新增"

msgid "New customer"
msgstr "新增客戶"

msgid "New customer branch has been added"
msgstr "新地區記錄已新增"

msgid "New fiscal year has been added"
msgstr "會計年度已經新增"

msgid "New item"
msgstr "新增產品"

msgid "New item category has been added"
msgstr "新的銷售類別記錄已新增"

msgid "New item code has been added."
msgstr "產品代碼已經新增。"

msgid "New item tax type has been added"
msgstr "新稅務記錄已加到資料庫"

msgid "New kit"
msgstr "新組合"

msgid "New location has been added"
msgstr "新地區記錄已新增"

msgid "New movement type has been added"
msgstr "新地區記錄已新增"

msgid "New payment terms have been added"
msgstr "付款條件已經新增"

msgid "New point of sale has been added"
msgstr "收銀機已經新增"

msgid "New printer definition has been created"
msgstr "新印表機定義已產生"

msgid "New printing profile"
msgstr "新增列印設定"

msgid "New printing profile has been created"
msgstr "新列印設定已經產生"

msgid "New quick entry has been added"
msgstr "快速輸入已經新增"

msgid "New quick entry line has been added"
msgstr "快速新增資料已經加入"

msgid "New recurrent invoice has been added"
msgstr "循環發票已經新增"

msgid "New role"
msgstr "新增科目"

msgid "New sales area has been added"
msgstr "新的銷售類別記錄已新增"

msgid "New sales group has been added"
msgstr "業務群組已經新增"

msgid "New sales person data have been added"
msgstr "新的銷售類別記錄已新增"

msgid "New sales type has been added"
msgstr "新的銷售類別記錄已新增"

msgid "New script Admin Password"
msgstr "新腳本的管理者密碼"

msgid "New security role has been added."
msgstr "會計年度已經新增"

msgid "New shipping company has been added"
msgstr "新地區記錄已新增"

msgid "New supplier"
msgstr "新增一個供應商"

msgid "New tag has been added"
msgstr "增加一個新的使用者"

msgid "New tax group has been added"
msgstr "新地區記錄已新增"

msgid "New tax type has been added"
msgstr "新地區記錄已新增"

msgid "New unit has been added"
msgstr "新價格已新增"

msgid "New work center has been added"
msgstr "工作中心已經新增"

msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgid "Next Reference"
msgstr "下一個參考資料"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Account Group Filter"
msgstr "沒有選取群組"

msgid "No Category Filter"
msgstr "稅別不存在"

msgid "No Currency Filter"
msgstr "供應商幣值"

msgid "No Customer Filter"
msgstr "年度客戶餘額"

msgid "No Dimension Filter"
msgstr "沒有輸入點算"

msgid "No Graphics"
msgstr "沒有開發中發票"

msgid "No Location Filter"
msgstr "發貸地區"

msgid "No Quick Entries are defined."
msgstr "沒有定義快速輸入。"

msgid "No Quick Entry lines are defined."
msgstr "沒有定義貨運商"

msgid "No Revaluation was needed"
msgstr "新地區記錄已新增"

msgid "No Sales Folk Filter"
msgstr "未設定銷售種類/價目表"

msgid "No Supplier Filter"
msgstr "年度供應商清單"

msgid "No Type Filter"
msgstr "貸方傳票類別"

msgid "No Users Filter"
msgstr "供應商幣值"

msgid "No ack after report printout"
msgstr "報表輸出後不需確認"

msgid "No active tags defined."
msgstr "沒有定義快速輸入。"

msgid "No base price list"
msgstr "沒有基礎價格表"

msgid "No customer found for entered text."
msgstr "輸入的文字找不到客戶。"

msgid "No general ledger transactions have been created for"
msgstr "沒有會計交易建立"

msgid ""
"No general ledger transactions have been created for the specified criteria."
msgstr "沒有會計交易建立"

msgid "No image"
msgstr "沒有圖片"

msgid "No key field '%s' in file '%s'"
msgstr "沒有關鍵欄位%s的檔案%s"

msgid "No payment Link"
msgstr "付款方式不存在"

msgid "No postings on GRN"
msgstr "檢視這一筆已過帳的存款資料"

msgid "No records"
msgstr "沒有資料"

msgid "No recurrent invoices are due."
msgstr "沒有過期的循環發票"

msgid "No tags defined."
msgstr "沒有定義快速輸入。"

msgid "No zero values"
msgstr "非零值"

msgid "Non-standard theme directory '%s' is not writable"
msgstr "非標準的佈局目錄“%s'不是可以寫入的"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Not removed"
msgstr "輸入的總額不是數值"

msgid "Notes:"
msgstr "一般傳票："

msgid "Nov"
msgstr "否"

msgid "November"
msgstr "11月"

msgid "Number"
msgstr "數字"

msgid "Oct"
msgstr "10月"

msgid "October"
msgstr "10月"

msgid "Official Company Number:"
msgstr "統一編號："

msgid "Ok"
msgstr "發票OK"

msgid "On Hand"
msgstr "在手上"

msgid "On Order"
msgstr "排序"

msgid "On/off set of features"
msgstr "沒有設置"

msgid "Only Open:"
msgstr "只有打開："

msgid "Only Overdue:"
msgstr "有愈期："

msgid "Only Shortage"
msgstr "只顯示缺少的部份"

msgid "Only balances"
msgstr "只顯示餘額"

msgid "Only documents can be printed."
msgstr "只可以上載圖片檔"

msgid ""
"Only graphics files are supported - a file extension of .jpg, .png or .gif "
"is expected"
msgstr "只支援 JPG 檔案 - 請輸入一個 .jpg 副名的檔案"

msgid "Only graphics files can be uploaded"
msgstr "只有圖檔被更新"

msgid ""
"Only jpg and png files are supported - a file extension of .jpg or .png is "
"expected"
msgstr "只支援 JPG 檔案 - 請輸入一個 .jpg 為副名的檔案"

msgid "Open Balance"
msgstr "期初餘額"

msgid ""
"OpenSSL PHP extension have to be enabled to use extension repository system."
msgstr "OpenSSL的PHP擴展必須以使用擴展存儲庫系統。"

msgid ""
"OpenSSL have to be available on your server to use extension repository "
"system."
msgstr "OpenSSL必須是可用的服務器使用擴展存儲庫系統。"

msgid "Opening"
msgstr "期初餘額"

msgid "Opening Balance"
msgstr "期初餘額"

msgid "Optional"
msgstr "可選：在prefix_的形式"

msgid "Options provided"
msgstr "基本資料匯出"

msgid "Ord Date"
msgstr "訂單日期"

msgid "Order"
msgstr "訂單"

msgid "Order #"
msgstr "訂單"

msgid "Order # %d has been entered."
msgstr "訂單編號 %d 已經輸入。"

msgid "Order # %d has been updated."
msgstr "訂單編號 %d 已經更新。"

msgid "Order Comments"
msgstr "排序"

msgid "Order Currency"
msgstr "訂單貨幣"

msgid "Order Date"
msgstr "訂單日期"

msgid "Order Date:"
msgstr "訂單日期："

msgid "Order Delivery Details"
msgstr "訂單遞送詳細資料"

msgid "Order Information"
msgstr "輸入資料"

msgid "Order Items"
msgstr "訂單產品"

msgid "Order No."
msgstr "訂單編號"

msgid "Order Status Listing"
msgstr "訂單狀況清單"

msgid "Order To"
msgstr "（付款品項資料）併入銷貨訂單："

msgid "Order Total"
msgstr "訂單總計"

msgid "Ordered"
msgstr "已訂"

msgid "Ordered On"
msgstr "訂單于"

msgid "Orientation"
msgstr "全部地點"

msgid "Other"
msgstr "其他配置"

msgid "Other Allocations"
msgstr "其他配置"

msgid "Our Customer No:"
msgstr "我們的客戶編號："

msgid "Our Order No"
msgstr "我司訂單編號"

msgid "Our Quotation No"
msgstr "我們的客戶編號："

msgid "Our VAT No."
msgstr "我們加值稅編號"

msgid "Output Tax"
msgstr "輸出稅"

msgid "Outputs"
msgstr "總輸出"

msgid "Outstanding"
msgstr "未處理"

msgid "Outstanding &GRNs Report"
msgstr "未完成驗收單報表(&G)"

msgid "Outstanding GRNs Report"
msgstr "未完成產品收取通知報表"

msgid "Outstanding Transactions"
msgstr "未完成的交易"

msgid "Over"
msgstr "超過"

msgid "Overdue Credit Notes"
msgstr "貸方傳票由"

msgid "Overdue Invoices"
msgstr "過期發票"

msgid "Overhead Cost"
msgstr "間接成本"

msgid "P&rint as Packing Slip"
msgstr "列印包裝紙"

msgid "P.O."
msgstr "採購單"

msgid "PACKING SLIP"
msgstr "包裝紙"

msgid "PC"
msgstr "現金分配到零用金標籤"

msgid "PDF/Printer"
msgstr "列印PDF"

msgid "PHP MySQL extension"
msgstr "版本"

msgid "PHP version"
msgstr "版本"

msgid "PI"
msgstr "PI"

msgid "PO"
msgstr "採購單"

msgid "PO No"
msgstr "電話："

msgid "PO Price"
msgstr "價格表"

msgid "POS Name"
msgstr "收銀機名稱"

msgid "POS location"
msgstr "收銀機地點"

msgid "POS settings"
msgstr "收銀機設定"

msgid "PURCHASE ORDER"
msgstr "採購訂單"

msgid "Pa&yment Terms"
msgstr "付款條件(&y)"

msgid "Package '%s' not found."
msgstr "找不到 %s 檔"

msgid "Package Details"
msgstr "列資料"

msgid "Package content"
msgstr "標籤/包裝"

msgid "Package maintainer"
msgstr "標籤/包裝"

msgid "Package type"
msgstr "交易類型："

msgid "Page"
msgstr "頁"

msgid "Page Size:"
msgstr "紙張大小："

msgid "Paid on purchases"
msgstr "採購付款金額"

msgid "Parent Item"
msgstr "產品編號"

msgid "Part"
msgstr "零件"

msgid "Partially installed (%s)"
msgstr "部分安裝(%s)"

msgid "Password cannot be changed in demo mode."
msgstr "密碼不能在演示模式下進行更改。"

msgid "Password changes"
msgstr "儲存修改"

msgid "Password:"
msgstr "密碼："

msgid "Past Due Days Interval:"
msgstr "過去到期日間隔："

msgid "Pay"
msgstr "付給"

msgid "Pay To"
msgstr "付給"

msgid "Pay To:"
msgstr "收款人："

msgid "Payable Account:"
msgstr "應付科目："

msgid "Payment"
msgstr "付款"

msgid "Payment %d has been entered"
msgstr "付款 %d 已輸入"

msgid "Payment %d has been modified"
msgstr "付款 %d 已修改"

msgid "Payment Currency"
msgstr "本地貨幣"

msgid "Payment Items"
msgstr "付款產品"

msgid "Payment Link"
msgstr "此連結"

msgid "Payment Report"
msgstr "付款走向報表"

msgid "Payment Terms"
msgstr "付款條件"

msgid "Payment Terms:"
msgstr "付款條件"

msgid "Payment To:"
msgstr "輸入付款到供應商"

msgid "Payment Type"
msgstr "付款類別"

msgid "Payment has been sucessfully entered"
msgstr "已完成輸入資料庫"

msgid "Payment terms"
msgstr "付款條件"

msgid "Payment terms:"
msgstr "付款條件"

msgid "Payment to Supplier"
msgstr "輸入付款到供應商"

msgid "Payment type:"
msgstr "付款類別"

msgid "Payment:"
msgstr "付款："

msgid "Payments"
msgstr "付款"

msgid "Percentages:"
msgstr "百分比："

msgid "Period"
msgstr "期間"

msgid "Period Y-1"
msgstr "期間"

msgid "Periods"
msgstr "稅期："

msgid "Person/Item"
msgstr "人/產品"

msgid "Person/Item/Memo"
msgstr "受控產品的貸方"

msgid "Ph"
msgstr "電話"

msgid "Phone"
msgstr "電話"

msgid "Phone No"
msgstr "電話"

msgid "Phone Number"
msgstr "電話"

msgid "Phone Number:"
msgstr "電話："

msgid "Phone number of ordering person. Defaults to branch phone number"
msgstr "採購人員電話，預設是分公司電話"

msgid "Phone:"
msgstr "電話"

msgid "Physical Address"
msgstr "實體地址："

msgid "Physical Address:"
msgstr "實體地址："

msgid "Pie"
msgstr "圓餅圖"

msgid "Place Delivery"
msgstr "安排運送"

msgid "Place Invoice"
msgstr "發票總額"

msgid "Place Order"
msgstr "落單"

msgid "Place Quotation"
msgstr "建立報價單"

msgid "Please contact System Administrator."
msgstr "請連絡系統管理員"

msgid "Please contact your system administrator."
msgstr "請連絡您的系統管理員。"

msgid "Please login here"
msgstr "請在此登入"

msgid "Please quote Credit no. when paying. All amounts stated in"
msgstr "在註明外，支付時請註明票據號碼、金額。"

msgid "Please quote Invoice no. when paying. All amounts stated in"
msgstr "在註明外，支付時，請報發票號碼、金額"

msgid ""
"Please remove $security_groups and $security_headings arrays from config.php "
"file!"
msgstr "請從config.php檔案中刪除$ security_groups和security_headings陣列！"

msgid "Please reorder"
msgstr "請記錄"

msgid ""
"Please select an account to write the cost of the stock off to, then click "
"on Process again."
msgstr "請選擇一個科目來核銷庫存成本，然後再次點選處理。"

msgid "Point of Sale Name"
msgstr "收銀機名稱"

msgid "Point of sales definitions"
msgstr "客戶及銷貨"

msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgid "Portrait"
msgstr "列印"

msgid "Positive Adjustment"
msgstr "調整數量"

msgid "Post"
msgstr "過帳"

msgid "Posted"
msgstr "已過帳"

msgid "Preferences"
msgstr "公司設定"

msgid "Prepayment"
msgstr "付款"

msgid "Press Space tab for search pattern entry"
msgstr "輸入空白鍵來搜尋樣式"

msgid "Press Space tab to filter by name fragment"
msgstr "按空白鍵選項對名稱片段來篩選"

msgid "Press Space tab to filter by name fragment; F2 - entry new customer"
msgstr "按空白鍵選項對名稱片段來篩選; F2 - 輸入新客戶"

msgid "Prev"
msgstr "上一個"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Price %s is below Standard Cost %s"
msgstr "價格 %s 低於標準成本 %s"

msgid "Price List"
msgstr "價格表"

msgid "Price List:"
msgstr "價格表"

msgid "Price Listing"
msgstr "列出價格"

msgid "Price after Tax"
msgstr "稅期持續："

msgid "Price before Tax"
msgstr "稅期持續："

msgid "Price for inventory item must be entered and can not be less than 0"
msgstr "輸入的價格必須是數字。"

msgid "Price/Turnover"
msgstr "價格表"

msgid "Price:"
msgstr "價格："

msgid "Prices contain tax included:"
msgstr "含稅"

msgid "Prices/Amounts:"
msgstr "價格/金額："

msgid "Pricing and Costs"
msgstr "報價及成本"

msgid "Print"
msgstr "列印"

msgid "Print &Credit Notes"
msgstr "列印發票或貸方傳票(&I)"

msgid "Print &Deliveries"
msgstr "列印出貨單(&D)"

msgid "Print &Invoices"
msgstr "列印發票或貸方傳票(&I)"

msgid "Print &Receipt"
msgstr "列印設定(&P)"

msgid "Print &Statements"
msgstr "列印結單(&S)"

msgid "Print &Work Orders"
msgstr "目前工作單(&O)"

msgid "Print Out Date"
msgstr "在日期範圍"

msgid "Print Purchase &Orders"
msgstr "列印採購單(&O)"

msgid "Print Receipt"
msgstr "列印收據"

msgid "Print Receipts"
msgstr "列印設定(&P)"

msgid "Print Remittance"
msgstr "列印設定(&P)"

msgid "Print Remittances"
msgstr "列印設定(&P)"

msgid "Print as Packing Slip"
msgstr "列印包裝紙錯誤"

msgid "Print as Quote"
msgstr "列印這訂單為副本"

msgid "Print control file not accepted"
msgstr "列印控制檔案不被接受"

msgid "Print profiles"
msgstr "列印設定(&P)"

msgid "Print the GL Journal Entries for this Work Order"
msgstr "列印這個工作單的帳務資料"

msgid "Printer"
msgstr "印表機"

msgid "Printer Description"
msgstr "印表機說明"

msgid "Printer Locations"
msgstr "全部庫存"

msgid "Printer Name"
msgstr "印表機名稱"

msgid "Printer Queue"
msgstr "印表機佇列"

msgid "Printer does not acept the job"
msgstr "印表機無法接受工作"

msgid "Printer name cannot be empty."
msgstr "會計科目代碼不能空白。"

msgid "Printers configuration"
msgstr "設定檔"

msgid "Printing Profile Name"
msgstr "列印設定名稱"

msgid "Printing Profiles"
msgstr "列印設定"

msgid "Printing profile"
msgstr "列印中"

msgid "Printing profile has been updated"
msgstr "列印設定已經更新"

msgid "Printing profile name cannot be empty."
msgstr "列印設定名稱不能空白。"

msgid "Proceed"
msgstr "處理"

msgid "Process"
msgstr "處理"

msgid "Process Accruals"
msgstr "處理付款"

msgid "Process Additional Cost"
msgstr "處理其他成本"

msgid "Process Adjustment"
msgstr "處理調整"

msgid "Process And Close Order"
msgstr "處理後關閉訂單"

msgid "Process Credit Note"
msgstr "處理貸方傳票"

msgid "Process Deposit"
msgstr "存入處理"

msgid "Process Dispatch"
msgstr "這派送"

msgid "Process GRN"
msgstr "處理付款"

msgid "Process Invoice"
msgstr "處理發票"

msgid "Process Issue"
msgstr "處理發放"

msgid "Process Journal Entry"
msgstr "處理日記帳輸入"

msgid "Process Payment"
msgstr "處理付款"

msgid "Process Receive Items"
msgstr "接收受控產品"

msgid "Process Transfer"
msgstr "處理轉帳"

msgid "Process allocations"
msgstr "處理配置"

msgid "Process journal entry only if debits equal to credits"
msgstr "只有在借貸平衡時處理日記帳資料"

msgid "Produce"
msgstr "產生"

msgid "Produce Finished Items"
msgstr "完成確認物品"

msgid "Produce or Unassemble Finished Items From Work Order"
msgstr "從工作單中生產或是未分配完成產品"

msgid "Produced"
msgstr "產生"

msgid "Production #"
msgstr "產品編號"

msgid "Production."
msgstr "產品編號"

msgid "Productions"
msgstr "產品"

msgid "Profit & Loss Drilldown"
msgstr "損益表"

msgid "Profit and Loss Statement"
msgstr "損益表"

msgid "Profit/Loss Year:"
msgstr "損益表"

msgid "Prompt Payment Discount Account:"
msgstr "付款折扣科目："

msgid "Prompt Payment Discount Percent:"
msgstr "付款折扣："

msgid "Property"
msgstr "屬性"

msgid "Provision"
msgstr "版本"

msgid "Purchase &Order Entry"
msgstr "採購單(&O)"

msgid "Purchase &Orders"
msgstr "採購單查詢(&I)"

msgid "Purchase Account:"
msgstr "二級科目"

msgid "Purchase Discount Account:"
msgstr "採購折扣科目："

msgid "Purchase Order"
msgstr "採購訂單"

msgid "Purchase Order Delivery"
msgstr "訂單交貨資料"

msgid "Purchase Order Delivery has been processed"
msgstr "採購訂單出貨已經處理"

msgid "Purchase Order Entry"
msgstr "採購訂單輸入"

msgid "Purchase Order No."
msgstr "訂單編號"

msgid "Purchase Order has been entered"
msgstr "這工作單已更新"

msgid "Purchase Order has been updated"
msgstr "這工作單已更新"

msgid "Purchase Orders &Inquiry"
msgstr "採購單查詢(&I)"

msgid "Purchase analytics"
msgstr "採購科目："

msgid "Purchase configuration"
msgstr "設定檔"

msgid "Purchase order entry"
msgstr "採購單(&O)"

msgid "Purchase price changes"
msgstr "送出訂單異動"

msgid "Purchase receive"
msgstr "用這訂單接收產品"

msgid "Purchase transactions"
msgstr "客戶交易"

msgid "Purchased"
msgstr "採購"

msgid "Purchasing"
msgstr "採購"

msgid "Purchasing &Pricing"
msgstr "採購價格(&P)"

msgid "Purchasing GL Account"
msgstr "採購會計科目"

msgid "Purchasing GL Account:"
msgstr "採購會計科目："

msgid "QOH"
msgstr "在手上數量"

msgid "QUOTE"
msgstr "列印報價"

msgid "Qty"
msgstr "已接收數量"

msgid "Qty Recd"
msgstr "已接收數量"

msgid "Qty Yet To Credit"
msgstr "信用交易數量"

msgid "Qty Yet To Invoice"
msgstr "未開發票數量"

msgid "Quantities:"
msgstr "數量："

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Quantity Delivered"
msgstr "一次交貨"

msgid "Quantity In"
msgstr "收貨數量"

msgid "Quantity Invoiced"
msgstr "列產品的已開發票數量"

msgid "Quantity Manufactured"
msgstr "生產產品"

msgid "Quantity Manufactured:"
msgstr "生產數量："

msgid "Quantity On Hand"
msgstr "現有庫存量"

msgid "Quantity Out"
msgstr "出貨數量"

msgid "Quantity Received"
msgstr "已接收數量"

msgid "Quantity Required"
msgstr "需求數量"

msgid "Quantity Required:"
msgstr "需求數量："

msgid "Quantity on hand after"
msgstr "調貨後數量"

msgid "Quantity on hand before"
msgstr "調貨前數量"

msgid "Quantity:"
msgstr "數量："

msgid "Quarterly"
msgstr "每季"

msgid "Query page size:"
msgstr "紙張大小："

msgid "Query size must be integer and greater than zero."
msgstr "查詢大小必須是數字且大於零。"

msgid "Quick Entries"
msgstr "快速輸入"

msgid "Quick Entry"
msgstr "快速輸入"

msgid "Quick Entry Lines"
msgstr "快速輸入資料"

msgid "Quick Entry:"
msgstr "快速輸入："

msgid "Quick GL entry definitions"
msgstr "結算所有會計資料欄位"

msgid "Quick production."
msgstr "快速輸入(&Q)"

msgid "Quotation # %d has been entered."
msgstr "報價單 # %d 已經輸入"

msgid "Quotation # %d has been updated."
msgstr "報價單 # %d 已經更新"

msgid "Quotation Date:"
msgstr "報價單日期："

msgid "Quotation Delivery Details"
msgstr "報價單配送詳細資料"

msgid "Quotation No."
msgstr "電話："

msgid "Quote #"
msgstr "報價單號"

msgid "Quote Date"
msgstr "報價日期"

msgid "Quote Total"
msgstr "報價總計"

msgid "RB"
msgstr "RB"

msgid "RECEIPT"
msgstr "收款"

msgid "REMITTANCE"
msgstr "匯款通知列印--錯誤"

msgid "Rate"
msgstr "換率"

msgid "Re-Order Level"
msgstr "再下次訂單層級"

msgid "Re-Read the updated purchase order for receiving goods against"
msgstr "重讀要收貨採購訂單更新"

msgid "Re-open This Dimension"
msgstr "範圍被關閉。"

msgid "Receipt No."
msgstr "電話："

msgid "Receivable Account:"
msgstr "應收科目："

msgid "Receive"
msgstr "接收"

msgid "Receive Into:"
msgstr "接收到"

msgid "Receive Purchase Order Items"
msgstr "用這訂單接收產品"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Received / Sign"
msgstr "已接收數量"

msgid "Received Items Charged on this Invoice"
msgstr "驗收產品透過這張發票請款"

msgid "Received Items Credited on this Note"
msgstr "驗收產品透過這張傳票轉信用交易"

msgid "Received On"
msgstr "在手上"

msgid "Received between"
msgstr "驗收日期介於"

msgid "Recommended"
msgstr "已接收"

msgid "Reconcile"
msgstr "調整"

msgid "Reconcile Bank Account"
msgstr "調整銀行帳號"

msgid "Reconcile Date"
msgstr "調整日期"

msgid "Reconcile this transaction"
msgstr "調整這個交易"

msgid "Reconciled<br>Amount"
msgstr "調整金額"

msgid "Records %d-%d of %d"
msgstr "資料 %d-%d of %d"

msgid "Recurrent &Invoices"
msgstr "循環發票(&I)"

msgid "Recurrent Invoice covers period %s - %s."
msgstr "經常性的發票會計區間 %s-%s"

msgid "Recurrent Invoices"
msgstr "循環發票"

msgid "Recurrent invoices definitions"
msgstr "建立與列印循環發票(&C)"

msgid "Ref"
msgstr "摘要"

msgid "Reference"
msgstr "參考"

msgid "Reference number unique for this document type"
msgstr "這個文件類型的唯一參考編號"

msgid "Reference:"
msgstr "參考值："

msgid "Refresh"
msgstr "刷新查詢"

msgid "Refresh Inquiry"
msgstr "更新查詢"

msgid "Refresh document page"
msgstr "頁分隔於(之後)"

msgid "Release"
msgstr "發佈"

msgid "Release Work Order"
msgstr "發佈工作單"

msgid "Release file in repository is invalid, or public key is outdated."
msgstr "在資源庫中發布的文件是無效的，或公鑰已經過時。"

msgid "Released Date"
msgstr "發佈日期"

msgid "Released On:"
msgstr "發出於"

msgid "Released."
msgstr "發出於"

msgid "Remainder"
msgstr "提醒"

msgid "Remember last document date:"
msgstr "無效的最後支付的日期"

msgid "Remittance No."
msgstr "電話："

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove line from document"
msgstr "從文件移除資料"

msgid "Remove line from journal"
msgstr "從日記簿移除資料"

msgid "Remove or rename install wizard folder for security reasons."
msgstr "刪除或重命名的安裝精靈文件夾出於安全原因。"

msgid "Removed install wizard folder"
msgstr "刪除安裝文件夾精靈"

msgid "Reorder Levels"
msgstr "記錄層級"

msgid "Reorder levels"
msgstr "安全存量(&R)"

msgid "Reorder levels has been updated."
msgstr "您的密碼已經更新"

msgid "Repeat password:"
msgstr "再次輸入密碼："

msgid "Report Classes:"
msgstr "報表類型："

msgid "Report Date"
msgstr "上傳日期"

msgid "Report Id"
msgstr "報表編號"

msgid "Report Period"
msgstr "本期"

msgid "Report has been sent to network printer "
msgstr "報表已經送到網路印表機"

msgid "Reports For Class: "
msgstr "指定類型報表："

msgid "Reports and Analysis"
msgstr "銷售分析報表"

msgid "Repository version does not match application version."
msgstr "資源庫版本與應用程序版本不一致。"

msgid "Request from outside of this page is forbidden."
msgstr "本頁面禁止來自外部的要求"

msgid "Requested By"
msgstr "簽署人"

msgid "Requested Delivery"
msgstr "要求交貨"

msgid "Requesting data..."
msgstr "數據輸出"

msgid "Required"
msgstr "必需"

msgid "Required "
msgstr "必須"

msgid "Required By"
msgstr "必需 -"

msgid "Required Delivery Date"
msgstr "要求交貨日期"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Restore Backup"
msgstr "還原備份"

msgid "Restore backup completed."
msgstr "還原備份完成"

msgid "Restricted access"
msgstr "不可修改"

msgid "Retained Earnings:"
msgstr "未分配利潤控制帳戶款項無法輸入。帳戶自動維持。"

msgid "Return Items to Location"
msgstr "貨品退回地區"

msgid "Return Items to Work Order"
msgstr "回覆產品到工作單"

msgid "Return to Journal &Inquiry"
msgstr "產品退回地區"

msgid "Revaluate Currencies"
msgstr "貨幣"

msgid "Revaluation of Currency Accounts"
msgstr "設定使用者帳號(&U)"

msgid "Revenue / &Costs Accruals"
msgstr "報價及成本"

msgid "Revenue / Cost Account"
msgstr "匯差科目："

msgid "Revenue / Cost Accruals"
msgstr "處理其他成本"

msgid "Revenue / Cost Accruals have been processed."
msgstr "存貨交易已被處理"

msgid "Reverse Transaction:"
msgstr "交易總數"

msgid "Reversed the issue of"
msgstr "處理發放"

msgid "Reversed the issue to"
msgstr "發出產品"

msgid "Reversed the production "
msgstr "輸入工作單"

msgid "Right To Left"
msgstr "右到左"

msgid "Right to left"
msgstr "右到左"

msgid "Role description cannot be empty."
msgstr "地區說明不能空白。"

msgid "Role description:"
msgstr "期間說明："

msgid "Role name cannot be empty."
msgstr "印表機名稱不能空白。"

msgid "Role name:"
msgstr "帳號"

msgid "Role:"
msgstr "使用者身份/角色"

msgid "Round to nearest:"
msgstr "右到左"

msgid "Rounding error %s encountered for trans_type:%s,trans_no:%s"
msgstr "捨入誤差%s的交易型態遇到：%s，交易編號：%s"

msgid "Rows"
msgstr "行"

msgid "S&ales Pricing"
msgstr "銷貨價格(&P)"

msgid "S&etup"
msgstr "設定(&S)"

msgid "SALES INVOICE #%d"
msgstr "銷售發票 #%d"

msgid "SALES ORDER"
msgstr "輸入銷貨訂單"

msgid "SALES QUOTATION"
msgstr "銷貨科目："

msgid "SI"
msgstr "SI"

msgid "SO"
msgstr "沒有結果，所以這PDF檔案是空白"

msgid "SP"
msgstr "SP"

msgid "SQ"
msgstr "SQ"

msgid "SQL script execution failed in line %d: %s"
msgstr "在 %d SQL 執行失敗： %s"

msgid "STATEMENT"
msgstr "結單"

msgid "SUPPLIER CREDIT NOTE"
msgstr "供應商貸方傳票"

msgid "SUPPLIER INVOICE"
msgstr "供應商發票"

msgid "Sa"
msgstr "六"

msgid "Sales"
msgstr "銷售"

msgid "Sales &Areas"
msgstr "業務區(&A)"

msgid "Sales &Groups"
msgstr "業務群組(&G)"

msgid "Sales &Kits"
msgstr "銷貨組合(&K)"

msgid "Sales &Order Entry"
msgstr "銷貨訂單(&O)"

msgid "Sales &Orders"
msgstr "銷貨訂單"

msgid "Sales &Persons"
msgstr "業務人員(&P)"

msgid "Sales &Pricing"
msgstr "銷貨價格(&P)"

msgid "Sales &Quotation Entry"
msgstr "銷貨訂單(&O)"

msgid "Sales &Summary Report"
msgstr "銷貨分析報表"

msgid "Sales Account:"
msgstr "銷售科目："

msgid "Sales Act"
msgstr "銷貨科目："

msgid "Sales Area:"
msgstr "業務區"

msgid "Sales Areas"
msgstr "銷售地區"

msgid "Sales Discount Account:"
msgstr "銷貨折扣科目："

msgid "Sales Folk"
msgstr "(的)銷售團"

msgid "Sales GL Account"
msgstr "銷貨會計科目"

msgid "Sales GL Account:"
msgstr "銷貨會計科目："

msgid "Sales Group:"
msgstr "業務群組："

msgid "Sales Groups"
msgstr "業務群組"

msgid "Sales Invoice"
msgstr "銷貨發票"

msgid "Sales Invoice # %d has been updated."
msgstr "銷貨發票編號　%d 已經更新。"

msgid "Sales Invoice Items"
msgstr "可以銷售 0 成本產品"

msgid "Sales Invoices"
msgstr "銷售發票"

msgid "Sales Kits"
msgstr "銷貨組合"

msgid "Sales Kits & Alias Codes"
msgstr "銷貨組合與代號"

msgid "Sales Order"
msgstr "輸入銷貨訂單"

msgid "Sales Order #%d"
msgstr "銷售訂單 #%d"

msgid "Sales Order &Inquiry"
msgstr "銷貨訂單查詢(&I)"

msgid "Sales Order Entry"
msgstr "銷貨訂單(&O)"

msgid "Sales Order Items"
msgstr "修改訂單產品"

msgid "Sales Person"
msgstr "業務員"

msgid "Sales Person:"
msgstr "業務員"

msgid "Sales Persons"
msgstr "銷售人員"

msgid "Sales Quotation"
msgstr "銷貨科目："

msgid "Sales Quotation #%d"
msgstr "銷售報價單 #%d"

msgid "Sales Quotation I&nquiry"
msgstr "客戶及銷貨"

msgid "Sales Quotation Items"
msgstr "銷售報價單品項"

msgid "Sales Summary Report"
msgstr "銷貨分析報表"

msgid "Sales T&ypes"
msgstr "銷貨類別(&y)"

msgid "Sales Type"
msgstr "銷貨類型"

msgid "Sales Type Name"
msgstr "銷售類別名稱"

msgid "Sales Type/Price List:"
msgstr "銷售類別/價格表："

msgid "Sales Type:"
msgstr "銷貨類型："

msgid "Sales Types"
msgstr "銷售類別"

msgid "Sales analytical reports"
msgstr "客戶與銷貨報表(&R)"

msgid "Sales areas maintenance"
msgstr "維護備份程式"

msgid "Sales configuration"
msgstr "設定檔"

msgid "Sales credit notes against invoice"
msgstr "這個貸方通知書已清空。"

msgid "Sales customer and branches changes"
msgstr "客戶分公司代號"

msgid "Sales deliveries edition"
msgstr "出貨連絡人："

msgid "Sales document bulk reports"
msgstr "客戶與銷貨報表(&R )"

msgid "Sales freehand credit notes"
msgstr "列印發票或貸方傳票(&I)"

msgid "Sales groups changes"
msgstr "送出訂單異動"

msgid "Sales invoices edition"
msgstr "客戶及銷貨"

msgid "Sales kits"
msgstr "銷貨組合(&K)"

msgid "Sales orders edition"
msgstr "列印銷貨訂單(&P)"

msgid "Sales person name:"
msgstr "銷售類別名稱"

msgid "Sales prices edition"
msgstr "存貨的銷貨價格"

msgid "Sales prices listing"
msgstr "存貨的銷貨價格"

msgid "Sales quotations"
msgstr "銷貨科目："

msgid "Sales related reports"
msgstr "客戶與銷貨報表(&R)"

msgid "Sales staff listing"
msgstr "列出客戶資料"

msgid "Sales staff maintenance"
msgstr "維護備份程式"

msgid "Sales templates"
msgstr "銷貨科目："

msgid "Sales transactions"
msgstr "客戶交易"

msgid "Sales transactions view"
msgstr "檢視業務派送"

msgid "Sales types"
msgstr "銷貨類別"

msgid "Salesman"
msgstr "業務員"

msgid "Salesman Listing"
msgstr "列出付款"

msgid "Salesman provision breakpoint must be numeric and not less than 0."
msgstr "業務員佣金跳級門檻必須是數字且大於 0"

msgid "Salesman provision cannot be less than 0 or more than 100%."
msgstr "業務員佣金不能小於 0 或是大於 100%"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save Role"
msgstr "沒有更改到資料庫"

msgid "Save changes to dimension"
msgstr "沒有更改到資料庫"

msgid "Save changes to work order"
msgstr "發放物料到工作單"

msgid "Save database and perform upgrade"
msgstr "儲存資料庫後執行升級"

msgid "Savings Account"
msgstr "存款科目"

msgid "Search"
msgstr "尋找"

msgid "Search All Deliveries"
msgstr "搜尋所有銷售訂單"

msgid "Search All Sales Orders"
msgstr "搜尋所有銷售訂單"

msgid "Search All Sales Quotations"
msgstr "搜尋所有銷貨報價單"

msgid "Search Amount"
msgstr "基礎金額"

msgid "Search Customer List"
msgstr "搜尋客戶清單"

msgid "Search Dimensions"
msgstr "尋找範圍"

msgid "Search General Ledger Transactions for account: "
msgstr "沒有會計交易建立"

msgid "Search Item List"
msgstr "搜尋產品表"

msgid "Search Not Invoiced Deliveries"
msgstr "開發票但不補足"

msgid "Search Outstanding Dimensions"
msgstr "搜尋未完成採購訂單"

msgid "Search Outstanding Purchase Orders"
msgstr "搜尋未完成採購訂單"

msgid "Search Outstanding Sales Orders"
msgstr "搜尋未完成銷售訂單"

msgid "Search Outstanding Work Orders"
msgstr "尋找未處理工作單"

msgid "Search Purchase Orders"
msgstr "搜尋採購訂單"

msgid "Search Supplier List"
msgstr "搜尋供應商清單"

msgid "Search Template for Invoicing"
msgstr "搜尋產品"

msgid "Search Work Orders"
msgstr "尋找工作單"

msgid "Sec Phone"
msgstr "電話："

msgid "Secondary Phone"
msgstr "電話："

msgid "Secondary Phone Number:"
msgstr "連絡電話："

msgid ""
"Security alert: broken index file in repository '%s'. Please inform "
"repository administrator about this issue."
msgstr "安全警報：有斷裂的索引擋%s在資源庫中。請告知庫管理員這個問題。"

msgid ""
"Security alert: broken package '%s' in repository. Please inform repository "
"administrator about this issue."
msgstr ""
"安全警報：安全警報：在版本庫中，應用程式包有錯誤'%s'。請告知版本庫管理員這個"
"問題。"

msgid "Security role has been sucessfully deleted."
msgstr "產品代碼已經刪除。"

msgid "Security role has been updated."
msgstr "您的密碼已經更新"

msgid "Security settings have not been defined for your user account."
msgstr "您的帳號尚未定義安全設定。"

msgid ""
"Seems that system upgrade to version 2.1 has \n"
"\t\t\tbeen performed for this company already.<br> If something has gone \n"
"\t\t\twrong and you want to retry upgrade process you MUST perform \n"
"\t\t\tdatabase restore from last backup file first."
msgstr ""
"看來，系統升級到2.1版本有 \n"
"\t\t\t 進行查看這家公司了。如果事情有錯誤 \n"
"\t\t\t 並要重試執行升級，你必須先執行 \n"
"\t\t\t 上次備份文件的數據庫復原。"

msgid "Select"
msgstr "選取"

msgid "Select A Different &Order"
msgstr "選擇其他訂單(&O)"

msgid "Select A Different &Quotation"
msgstr "選擇另一個出貨"

msgid "Select A Different Delivery"
msgstr "選擇交貨資料"

msgid "Select An &Outstanding Purchase Order"
msgstr "選擇一個未完成採購單(&O)"

msgid "Select Another &Customer Transaction for Payment"
msgstr "輸入總帳付款"

msgid "Select Another &Delivery For Invoicing"
msgstr "選擇其他要開發票的出貨(&D)"

msgid "Select Another &Invoice to Modify"
msgstr "選擇另一個發票來修改(&I)"

msgid "Select Another &Supplier Transaction for Payment"
msgstr "輸入總帳付款"

msgid "Select Another Customer Payment for &Edition"
msgstr "輸入總帳付款"

msgid "Select Another Order For Dispatch"
msgstr "選擇其他要開發票的訂單"

msgid "Select Another Sales Order for Edition"
msgstr "選擇其他要編輯的銷貨訂單"

msgid "Select Delivery to Invoice"
msgstr "選取要開發票的訂單"

msgid "Select Template for Delivery"
msgstr "選取循環訂單範本"

msgid "Select a Sales Order to Delivery"
msgstr "選擇要開發票的銷售訂單"

msgid "Select a Supplier: "
msgstr "選取供應商"

msgid "Select a currency :"
msgstr "選擇貨幣"

msgid "Select a customer: "
msgstr "選擇客戶"

msgid "Select a different &purchase order for receiving items against"
msgstr "選擇另一個要驗收的採購單(&p)"

msgid "Select a different delivery"
msgstr "選擇交貨資料"

msgid "Select a different delivery to invoice"
msgstr "選擇其他的銷售訂單到發票"

msgid "Select a different purchase order for receiving goods against"
msgstr "請選取要接收貨品的其他訂單"

msgid "Select a different sales order to delivery"
msgstr "選擇其他的銷售訂單到發票"

msgid "Select a manufacturable item:"
msgstr "選取產品"

msgid "Select a sale kit:"
msgstr "選擇一個銷貨組合："

msgid "Select a supplier:"
msgstr "選取供應商"

msgid "Select a supplier: "
msgstr "選取供應商"

msgid "Select an existing work order"
msgstr "選擇已有的工作單"

msgid "Select an item to display its parent item(s)."
msgstr "選擇一個產品來顯示它的組成。"

msgid "Select an item:"
msgstr "選擇產品"

msgid "Select another &Work Order to Process"
msgstr "選擇另一個工作單來處理(&W)"

msgid "Select another &work order"
msgstr "選擇另一個工作單(&w)"

msgid "Select attachment file."
msgstr "附加檔案已經更新。"

msgid "Select backup file first."
msgstr "將備份文件下載到本地電腦"

msgid "Select customer"
msgstr "選擇客戶"

msgid "Select customer branch"
msgstr "客戶分公司代號"

msgid "Select documents"
msgstr "選擇文件"

msgid "Select or &Add"
msgstr "選擇或新增(&A)"

msgid "Select printing profile"
msgstr "選擇列印設定"

msgid "Select supplier"
msgstr "選取供應商"

msgid "Select the taxes that are included in this group."
msgstr "選擇這個群組包含的稅"

msgid "Select this customer and return to document entry."
msgstr "選擇這個客戶並且回到文件輸入"

msgid "Select this items and return to document entry."
msgstr "選擇這個產品後回到文件。"

msgid "Select this supplier and return to document entry."
msgstr "選擇這個供應商後回到文件輸入。"

msgid "Select which taxes this item tax type is exempt from."
msgstr "選擇這個產品可以免除的稅別。"

msgid "Select your language files from your local harddisk."
msgstr "從您的磁碟選擇您的語言檔"

msgid "Selected GL Accounts cannot be used by another tax type."
msgstr "選擇總帳帳戶無法被其他稅種使用"

msgid "Selected account class has been deleted"
msgstr "選擇的訊息列已刪除"

msgid "Selected account class settings has been updated"
msgstr "選擇的科目類型設定已經更新。"

msgid "Selected account group has been deleted"
msgstr "選擇的業務群組已經刪除"

msgid "Selected account has been deleted"
msgstr "選取的價格已刪除"

msgid "Selected account type has been updated"
msgstr "選擇的科目類型已經更新"

msgid "Selected bank account has been deleted"
msgstr "選擇的銀行帳號已經刪除"

msgid "Selected chart has been successfully deleted"
msgstr "該位置已被成功刪除"

msgid "Selected company has been deleted"
msgstr "選擇的訊息列已刪除"

msgid "Selected component has been updated"
msgstr "選取的使用者記錄已更新"

msgid "Selected contact category has been updated"
msgstr "銷售類別記錄已更新"

msgid "Selected credit status has been deleted"
msgstr "此往來狀況代號已刪除"

msgid "Selected credit status has been updated"
msgstr "往來狀況記錄已更新"

msgid "Selected currency has been deleted"
msgstr "選擇的貨幣已經刪除"

msgid "Selected currency settings has been updated"
msgstr "貨幣定義記錄已更新"

msgid "Selected customer branch has been deleted"
msgstr "選擇的訊息列已刪除"

msgid "Selected customer branch has been updated"
msgstr "選取的使用者記錄已更新"

msgid "Selected customer has been deleted."
msgstr "選取的價格已刪除"

msgid "Selected deliveries has been processed"
msgstr "選取的價格已刪除"

msgid "Selected extension has been successfully deleted"
msgstr "該位置已被成功刪除"

msgid "Selected fiscal year has been deleted"
msgstr "選擇的會計年度已經刪除"

msgid "Selected fiscal year has been updated"
msgstr "選擇的會計年度已經更新"

msgid "Selected item category has been deleted"
msgstr "選擇的訊息列已刪除"

msgid "Selected item category has been updated"
msgstr "銷售類別記錄已更新"

msgid "Selected item has been deleted."
msgstr "選取的價格已刪除"

msgid "Selected item tax type has been deleted"
msgstr "選取的稅務記錄已刪除"

msgid "Selected item tax type has been updated"
msgstr "所選擇的使用者被更新。"

msgid "Selected location has been deleted"
msgstr "選取的價格已刪除"

msgid "Selected location has been updated"
msgstr "地區記錄已更新"

msgid "Selected movement type has been deleted"
msgstr "選擇的訊息列已刪除"

msgid "Selected movement type has been updated"
msgstr "選取的使用者記錄已更新"

msgid "Selected payment terms have been deleted"
msgstr "選擇的付款條件已經刪除"

msgid "Selected payment terms have been updated"
msgstr "選擇的付款條件已經更新"

msgid "Selected point of sale has been deleted"
msgstr "選擇的收銀機已經刪除"

msgid "Selected point of sale has been updated"
msgstr "選擇的收銀機已經更新"

msgid "Selected printer definition has been deleted"
msgstr "選擇的印表機定義已經刪除"

msgid "Selected printer definition has been updated"
msgstr "選擇的印表機定義更新"

msgid "Selected printing profile has been deleted"
msgstr "選擇的列印設定已經刪除"

msgid ""
"Selected quantity cannot be less than quantity credited nor more than "
"quantity not invoiced yet."
msgstr "選擇的數量不能夠少於信用交易數量，或是大於未開發票數量。"

msgid ""
"Selected quantity cannot be less than quantity invoiced nor more than "
"quantity\tnot dispatched on sales order."
msgstr "選擇的數量不能夠少於已開發票數量，或是大於銷售訂單未出貨數量。"

msgid ""
"Selected quantity cannot be less than zero nor more than quantity not "
"credited yet."
msgstr "選擇的數量不能夠少於 0 或是超過尚未進行信用交易的數量。"

msgid "Selected quick entry has been deleted"
msgstr "選擇的快速新增資料已經刪除"

msgid "Selected quick entry has been updated"
msgstr "選擇的快速輸入已經更新"

msgid "Selected quick entry line has been deleted"
msgstr "選擇的快速新增資料列已經刪除"

msgid "Selected quick entry line has been updated"
msgstr "選擇的快速輸入資料已經更新"

msgid "Selected recurrent invoice has been deleted"
msgstr "選擇的循環發票已經刪除"

msgid "Selected recurrent invoice has been updated"
msgstr "選擇的循環發票已經更新"

msgid "Selected sales area has been deleted"
msgstr "銷售入帳記錄已刪除"

msgid "Selected sales area has been updated"
msgstr "銷售類別記錄已更新"

msgid "Selected sales group has been deleted"
msgstr "選擇的業務群組已經刪除"

msgid "Selected sales group has been updated"
msgstr "選擇的業務群組已經更新"

msgid "Selected sales person data have been deleted"
msgstr "選擇的價格已刪除。"

msgid "Selected sales person data have been updated"
msgstr "所選擇的使用者被更新。"

msgid "Selected sales type has been deleted"
msgstr "銷售入帳記錄已刪除"

msgid "Selected sales type has been updated"
msgstr "銷售類別記錄已更新"

msgid "Selected shipping company has been deleted"
msgstr "選擇的訊息列已刪除"

msgid "Selected shipping company has been updated"
msgstr "選取的使用者記錄已更新"

msgid "Selected tag has been deleted"
msgstr "選擇的貨幣已經刪除"

msgid "Selected tag settings have been updated"
msgstr "選擇的貨幣設定已經更新"

msgid "Selected tax group has been deleted"
msgstr "選取的稅務記錄已刪除"

msgid "Selected tax group has been updated"
msgstr "選取的使用者記錄已更新"

msgid "Selected tax type has been deleted"
msgstr "選取的稅務記錄已刪除"

msgid "Selected tax type has been updated"
msgstr "選取的使用者記錄已更新"

msgid "Selected theme has been successfully deleted"
msgstr "該位置已被成功刪除"

msgid "Selected transaction does not exists."
msgstr "交易號碼已存在"

msgid "Selected transaction has been voided."
msgstr "所選擇的交易被清空。"

msgid "Selected unit has been deleted"
msgstr "度量單位已刪除"

msgid "Selected unit has been updated"
msgstr "選取的使用者記錄已更新"

msgid "Selected work center has been deleted"
msgstr "選取的工作中心已經刪除"

msgid "Selected work center has been updated"
msgstr "選擇的工作中心已經更新"

msgid "Selection"
msgstr "供應商選項"

msgid "Sending document by email failed"
msgstr "透過 email 寄發文件失敗"

msgid "Sep"
msgstr "設定"

msgid "September"
msgstr "9月"

msgid "Server system"
msgstr "系統管理者"

msgid "Service"
msgstr "服務"

msgid "Session save path"
msgstr "沒有更改到資料庫"

msgid "Set filter"
msgstr "套裝"

msgid "Set this option to on for using icons instead of text links"
msgstr "開啟這個選項會使用圖示來取代文字連結"

msgid "Set this option to on if your browser directly supports pdf files"
msgstr "如果瀏覽器直接支援 pdf 檔案可以開啟這個選項"

msgid "Set this order as a template for direct deliveries/invoices"
msgstr "設定這個訂單作為直接出貨/開立發票的範本"

msgid "Shi&pping Company"
msgstr "貨運公司(&p) "

msgid "Shipper"
msgstr "供應商"

msgid "Shipping"
msgstr "貨運公司維護"

msgid "Shipping Charge"
msgstr "運送費用"

msgid "Shipping Charged Account:"
msgstr "運送費用科目："

msgid "Shipping Company"
msgstr "運送公司"

msgid "Shipping Company:"
msgstr "運送公司："

msgid "Shipping Cost"
msgstr "每件成本"

msgid "Shipping Tax"
msgstr "運費稅別"

msgid "Shipping ways"
msgstr "貨運公司"

msgid "Short Name"
msgstr "分公司簡稱不能空白"

msgid "Shortage"
msgstr "只顯示缺少的部份"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid "Show All:"
msgstr "全部顯示："

msgid "Show Also Allocated"
msgstr "顯示會計資訊："

msgid "Show Balance"
msgstr "顯示餘額"

msgid "Show Balances"
msgstr "顯示餘額"

msgid "Show GL Information:"
msgstr "顯示會計資訊："

msgid "Show GL Rows"
msgstr "顯示會計資訊："

msgid "Show GP %"
msgstr "一併顯示毛利 %"

msgid "Show Item Codes:"
msgstr "顯示產品的代號："

msgid "Show Movements"
msgstr "顯示移動地"

msgid "Show Pictures"
msgstr "全部顯示"

msgid "Show Settled Items:"
msgstr "顯示固定產品"

msgid "Show Shortage"
msgstr "顯示不足的部份"

msgid "Show also Inactive"
msgstr "顯示會計資訊："

msgid "Show closed:"
msgstr "關帳："

msgid "Show hints for new users:"
msgstr "是否為新使用者顯示提示："

msgid "Show inactive:"
msgstr "顯示移動地"

msgid "Showing GL Transactions."
msgstr "會計科目交易"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Software &Upgrade"
msgstr "軟體升級(&U)"

msgid "Software Upgrade"
msgstr "執行升級"

msgid "Software upgrades"
msgstr "軟體升級"

msgid ""
"Some of the period dates are outside the fiscal year. Create a new fiscal "
"year first!"
msgstr "一些期間日期是會計年度外。首先新建一個新的財政年度！"

msgid ""
"Some transactions journal GL postings were not indexed due to lack of audit "
"trail record."
msgstr "由於缺乏審計跟踪記錄，一些交易日記總帳拋轉紀錄沒有索引。"

msgid "Special maintenance"
msgstr "維護備份程式"

msgid "Sql file"
msgstr "沒有選定的國家SQL文件。請選擇一個文件。"

msgid "Standard &Costs"
msgstr "標準成本(&C)"

msgid "Standard American COA (4 digit) with demo data"
msgstr "標準的美式COA（4位）與演示數據"

msgid "Standard Labour Cost Per Unit"
msgstr "每單位標準人工成本"

msgid "Standard Material Cost Per Unit"
msgstr "每單位標準原料成本"

msgid "Standard Overhead Cost Per Unit"
msgstr "每單位標準製造費用"

msgid "Standard new company American COA (4 digit)"
msgstr "標準新公司的美國COA（4位）"

msgid ""
"Standard package for this language is already installed. If you want to "
"install this language manually, uninstall standard language package first."
msgstr "已經安裝這語言的標準封裝。如果你想手動安裝此語言，請先卸載標準語言包。"

msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

msgid "Start again allocation of selected amount"
msgstr "再次開始配置選擇的金額"

msgid "Start-up Tab"
msgstr "開始日期"

msgid "Statement"
msgstr "描述"

msgid "Status change for some extensions failed."
msgstr "某些擴展模組失效，狀態更改"

msgid "Stock &Check Sheets"
msgstr "存貨盤點表(&C)"

msgid "Stock Check Sheets"
msgstr "存貨檢查表"

msgid "Stock ID"
msgstr "存貨編號"

msgid "Stock Item"
msgstr "產品"

msgid "Stock Location"
msgstr "存貨地區"

msgid "Stock items add/edit"
msgstr "標示的產品庫存量不足。"

msgid "Stock status view"
msgstr "檢視銀行轉帳"

msgid "Stock transactions view"
msgstr "檢視或列印交易"

msgid "Stocks below Re-Order Level at "
msgstr "庫存低於安全存量"

msgid "Su"
msgstr "日"

msgid "Sub Total"
msgstr "小計"

msgid "Sub-total"
msgstr "小計"

msgid "Sub-total:"
msgstr "小計"

msgid "Subgroup Of"
msgstr "的子群組"

msgid "Subgroup Of:"
msgstr "的子群組："

msgid "Submit changes"
msgstr "儲存修改"

msgid "Sugg Ord"
msgstr "建議訂單"

msgid "Summary Only"
msgstr "只要撮要"

msgid "Supp Ord"
msgstr "訂單數量"

msgid "Supp Reference"
msgstr "參考稅項"

msgid "Supplier"
msgstr "供應商："

msgid "Supplier &Balances"
msgstr "供應商結餘(&B)"

msgid "Supplier &Credit Notes"
msgstr "供應商貸方傳票(&C)"

msgid "Supplier &Detail Listing"
msgstr "客戶細節清單(&D)"

msgid "Supplier &Invoices"
msgstr "供應商發票(&I)"

msgid "Supplier Allocation &Inquiry"
msgstr "供應商配置查詢(&I)"

msgid "Supplier Allocation Inquiry"
msgstr "供應商撥款查詢"

msgid "Supplier Allocations"
msgstr "供應商配置"

msgid "Supplier Balances"
msgstr "供應商餘額"

msgid "Supplier Credit Note"
msgstr "供應商貸方傳票"

msgid "Supplier Currency:"
msgstr "供應商貨幣"

msgid "Supplier Details Listing"
msgstr "列出客戶資料"

msgid "Supplier Inquiry"
msgstr "供應商查詢"

msgid "Supplier Invoice"
msgstr "供應商發票"

msgid "Supplier Invoice/Credit"
msgstr "供應商發票/信用"

msgid "Supplier Name:"
msgstr "供應商名稱"

msgid "Supplier Payment"
msgstr "供應商付款"

msgid "Supplier Payment Entry"
msgstr "輸入供應商付款"

msgid "Supplier Purchasing Data"
msgstr "供應商採購資料"

msgid "Supplier Short Name:"
msgstr "供應商名稱必須輸入。"

msgid "Supplier Transaction &Inquiry"
msgstr "供應商交易查詢(&I)"

msgid "Supplier analytical reports"
msgstr "供應商與採購報表(&R)"

msgid "Supplier and Purchasing &Reports"
msgstr "供應商與採購報表(&R)"

msgid "Supplier credit note has been processed."
msgstr "供應商貸方傳票已經處理。"

msgid "Supplier credit notes"
msgstr "供應商貸方傳票(&C)"

msgid "Supplier document bulk reports"
msgstr "供應商與採購報表(&R) "

msgid "Supplier has been updated."
msgstr "供應商採購數據已更新"

msgid "Supplier invoice adjustment for zero inventory of "
msgstr "供應商發票調整為零庫存"

msgid "Supplier invoice has been processed."
msgstr "供應商聯繫已刪除"

msgid "Supplier invoices"
msgstr "供應商發票(&I)"

msgid "Supplier payments"
msgstr "客戶付款(&P)"

msgid "Supplier payments allocations"
msgstr "返回目錄"

msgid "Supplier payments report"
msgstr "未完成驗收單報表"

msgid "Supplier purchasing data has been updated."
msgstr "供應商採購資料已更新。"

msgid "Supplier status:"
msgstr "往來狀態"

msgid "Supplier transactions view"
msgstr "輸入供應商發票"

msgid "Supplier's Code or Description:"
msgstr "供應商代碼或是描述："

msgid "Supplier's Currency"
msgstr "供應商貨幣"

msgid "Supplier's Currency:"
msgstr "供應商貨幣"

msgid "Supplier's Description"
msgstr "供應商描述"

msgid "Supplier's Ref.:"
msgstr "供應商參考"

msgid "Supplier's Reference"
msgstr "供應商發票參考"

msgid "Supplier's Reference:"
msgstr "供應商發票參考"

msgid "Supplier's Unit"
msgstr "供應商單位"

msgid "Supplier:"
msgstr "供應商："

msgid "Suppliers"
msgstr "供應商"

msgid "Suppliers Unit of Measure:"
msgstr "供應商衡量單位："

msgid "Suppliers and Purchasing"
msgstr "供應商及採購"

msgid "Suppliers and Purchasing Defaults"
msgstr "供應商及採購預設"

msgid "Suppliers changes"
msgstr "儲存修改"

msgid "Supported"
msgstr "只支援 JPG 檔案 - 請輸入一個 .jpg 為副名的檔案"

msgid "Suppress Zeros"
msgstr "供應商"

msgid "Symbol"
msgstr "符號"

msgid "System &Diagnostics"
msgstr "系統管理者"

msgid "System Diagnostics"
msgstr "系統管理者"

msgid "System administration"
msgstr "系統管理者"

msgid "System and &General GL Setup"
msgstr "系統及會計設定(&G)"

msgid "System and General GL Setup"
msgstr "系統及一般會計設定"

msgid "System default"
msgstr "預設語言"

msgid "System is available for site admin only until full database upgrade"
msgstr "系統可用於網站管理員一直到完整的數據庫升級"

msgid ""
"System is blocked after source upgrade until database is updated on System/"
"Software Upgrade page"
msgstr "原始升級後系統被中斷，直到系統/軟體升級頁面的數據庫更新"

msgid "TOTAL CREDIT"
msgstr "貸方總計"

msgid "TOTAL CREDIT NOTE"
msgstr "貸方總計"

msgid "TOTAL DELIVERY INCL. VAT"
msgstr "BOX 5 - 總銷售和收入 (含GST)"

msgid "TOTAL INVOICE"
msgstr "發票總計"

msgid "TOTAL ORDER EX VAT"
msgstr "銷售列的數目"

msgid "TOTAL ORDER VAT INCL."
msgstr "BOX 5 - 總銷貨和收入 (含GST)"

msgid "TOTAL PO"
msgstr "採購總額(未稅)"

msgid "TOTAL RECEIPT"
msgstr "已配置總額"

msgid "TOTAL REMITTANCE"
msgstr "已配置總額"

msgid "TOTAL VALUE"
msgstr "總價值"

msgid "Ta&x Inquiry"
msgstr "稅務查詢(&x)"

msgid "Ta&x Report"
msgstr "稅務報表(&x)"

msgid "Table Pref"
msgstr "表格參考"

msgid "Tag Description"
msgstr "期間說明："

msgid "Tag Description:"
msgstr "期間說明："

msgid "Tag Name"
msgstr "帳號"

msgid "Tag Name:"
msgstr "帳號"

msgid "Tags"
msgstr "日數"

msgid "Tags:"
msgstr "日數"

msgid "Tax"
msgstr "稅別"

msgid "Tax &Groups"
msgstr "稅組(&G)"

msgid "Tax Group"
msgstr "稅區"

msgid "Tax Group:"
msgstr "稅區"

msgid "Tax Groups"
msgstr "稅組"

msgid "Tax Id"
msgstr "報表編號"

msgid "Tax Id Only"
msgstr "只顯示期貨訂單"

msgid "Tax Incl"
msgstr "含稅"

msgid "Tax Inquiry"
msgstr "查詢稅金"

msgid "Tax Last Period:"
msgstr "稅上最後期間"

msgid "Tax Name"
msgstr "稅別名稱"

msgid "Tax Periods:"
msgstr "稅務期間："

msgid "Tax Rate"
msgstr "稅率"

msgid "Tax Report"
msgstr "稅務報表"

msgid "Tax Type"
msgstr "稅別內容"

msgid "Tax Types"
msgstr "銷售類別"

msgid "Tax applied to Shipping:"
msgstr "運費使用的稅："

msgid "Tax exempt"
msgstr "不含稅"

msgid "Tax groups"
msgstr "稅組(&G)"

msgid "Tax included"
msgstr "含稅"

msgid "Tax rates"
msgstr "匯率："

msgid "Tax reports and inquiries"
msgstr "客戶與銷貨報表(&R)"

msgid "Tax type"
msgstr "稅別："

msgid "Tax_Id"
msgstr "報表編號"

msgid "Taxes added"
msgstr "含稅"

msgid "Taxes added, increase base"
msgstr "含稅，稅外加"

msgid "Taxes added, reduce base"
msgstr "含稅，稅內含"

msgid "Taxes included"
msgstr "含稅"

msgid "Taxes included, increase base"
msgstr "含稅，稅外加"

msgid "Taxes included, reduce base"
msgstr "含稅，稅內含"

msgid "Telephone"
msgstr "電話"

msgid "Telephone No.:"
msgstr "電話："

msgid "Telephone No:"
msgstr "電話號碼："

msgid "Telephone number:"
msgstr "電話號碼"

msgid "Template No"
msgstr "範本編號"

msgid "Template:"
msgstr "範本："

msgid "Temporary directory"
msgstr "找不到備份目錄"

msgid "Terms"
msgstr "條款"

msgid "Terms Description:"
msgstr "期間摘要："

msgid "Terms:"
msgstr "條款"

msgid "Test"
msgstr "條款"

msgid "Test type"
msgstr "交易類型："

msgid "Th"
msgstr "四"

msgid "Thank you for using"
msgstr "感謝您的使用"

msgid ""
"The Bank Charge Account has not been set in System and General GL Setup."
msgstr "銀行收費帳戶尚未設置系統和通用總帳設置。"

msgid "The Branch name cannot be empty."
msgstr "借方代號不能空白"

msgid "The Branch short name cannot be empty."
msgstr "分公司簡稱不能空白"

msgid "The Budget has been deleted."
msgstr "預算已被刪除。"

msgid "The Budget has been saved."
msgstr "預算已儲存。"

msgid "The GL account selected is already in use. Select another GL account."
msgstr "選擇的總帳帳戶已被使用。選擇另一個總帳帳戶。"

msgid ""
"The Opening Balance is not in balance, probably due to a non closed Previous "
"Fiscalyear."
msgstr "期初餘額不平衡，可能是由於上一會計年度尚未關帳"

msgid "The POS name cannot be empty."
msgstr "收銀機名稱不能空白"

msgid "The Quick Entry description cannot be empty."
msgstr "快速輸入表單的說明不能空白。"

msgid "The Quick Entry has Quick Entry Lines. Cannot be deleted."
msgstr "快速輸入表單已經有資料，無法刪除。"

msgid ""
"The Retained Earnings Account or the Profit and Loss Year Account has not "
"been set in System and General GL Setup"
msgstr "留存收益帳戶或損益表年帳戶尚未在系統和通用總帳設置中設定"

msgid ""
"The Retained Earnings Account should be a Balance Account or the Profit and "
"Loss Year Account should be an Expense Account (preferred the last one in "
"the Expense Class)"
msgstr ""
"留存收益帳戶應該是一個餘額帳戶或損益表年度的費用帳戶（首選的最後一個消費類）"

msgid "The Terms description must be entered."
msgstr "期間的摘要必須輸入。"

msgid "The Valid date is invalid."
msgstr "輸入的日期無效。"

msgid "The account belongs to a bank account and cannot be inactivated."
msgstr "會計科目代碼不能空白。"

msgid "The account class ID cannot be empty."
msgstr "一級科目名稱不能被清空。"

msgid "The account class name cannot be empty."
msgstr "一級科目名稱不能被清空。"

msgid ""
"The account code entered is not a valid code, this line cannot be added to "
"the transaction."
msgstr "輸入的會計科目代碼不是有效的代碼，所以不能增加這筆到交易中。"

msgid "The account code must be entered."
msgstr "會計科目代碼必須輸入。"

msgid "The account code must be numeric."
msgstr "會計科目代碼必須是數字。"

msgid "The account group id cannot be empty."
msgstr "二級科目名稱不能被清空。"

msgid "The account group name cannot be empty."
msgstr "二級科目名稱不能被清空。"

msgid "The account name cannot be empty."
msgstr "會計科目代碼不能空白。"

msgid ""
"The additional cost date cannot be before the release date of the work order."
msgstr "其他成本日期不能在工作單發佈日之前。"

msgid "The additional cost has been entered."
msgstr "其他成本已輸入"

msgid ""
"The adjustment cannot be processed because an adjustment item would cause a "
"negative inventory balance :"
msgstr "這筆調整不能處理因為調整產品會導致負的存貨數："

msgid "The amount and discount are in the bank account's currency."
msgstr "從銀行帳戶"

msgid "The amount can not be 0."
msgstr "只可以上載圖片檔"

msgid "The amount entered is not a valid number or is less than zero."
msgstr "輸入的借方金額有誤數字。"

msgid "The amount entered is not a valid number or less then zero."
msgstr "輸入的數量有誤或是小於 0。"

msgid ""
"The amount entered is not numeric. This line cannot be added to the "
"transaction."
msgstr "輸入的聯繫參考不是有效的聯繫，列未能新增到交易"

msgid "The area description cannot be empty."
msgstr "地區說明不能空白"

msgid ""
"The balance of the amount and discout is zero or negative. Please enter "
"valid amounts."
msgstr "餘額的金額及折識是零或是負數。請輸入有效的金額。"

msgid "The bank account name cannot be empty."
msgstr "銀行帳戶名稱不能空白"

msgid ""
"The bank transaction would result in exceed of authorized overdraft limit "
"for transaction: %s #%s on %s."
msgstr "該銀行的交易將導致超過授權透支額度的交易:%s #%s在%s"

msgid "The base amount description cannot be empty."
msgstr "基礎金額說明不能空白。"

msgid "The bill of material for this item is empty."
msgstr "還有這產品設定的物料清單"

msgid ""
"The company currency is the base currency so exchange rates cannot be set "
"for it."
msgstr "公司的貨幣是基礎貨幣因此不能設定匯率。"

msgid "The company name must be entered."
msgstr "公司名稱必須填入"

msgid "The component item has been deleted from this bom"
msgstr "範圍已刪除。"

msgid "The configuration file "
msgstr "設定檔"

msgid "The contact name cannot be empty."
msgstr "印表機名稱不能空白。"

msgid ""
"The conversion factor entered was not numeric. The conversion factor is the "
"number by which the price must be divided by to get the unit price in our "
"unit of measure."
msgstr ""
"輸入的轉換因素不是數字。轉換因素是「價格」除以用於衡量單位的「單位價格」後數"
"字。"

msgid "The cost entered is invalid or less than zero."
msgstr "輸入的金額是無效的或是小於零。"

msgid "The credit amount entered is not a valid number or is less than zero."
msgstr "輸入的貸方金額不是有效數字。"

msgid "The credit limit must be numeric and not less than zero."
msgstr "輸入的金額是無效的或是小於零。"

msgid ""
"The credit note as entered cannot be processed because the date entered is "
"not valid."
msgstr "所輸入的貸方傳票不能處理，因為輸入的日期不是有效的值。"

msgid ""
"The credit note cannot be processed because the there are no items or values "
"on the invoice.  Credit notes are expected to have a charge."
msgstr ""
"這個貸方船票無法處理，因為發票沒有任何產品資料，貸方傳票預期會有收費資訊。"

msgid ""
"The credit note total as entered is less than the sum of the the general "
"ledger entires (if any) and the charges for goods received. There must be a "
"mistake somewhere, the credit note as entered will not be processed."
msgstr ""
"輸入的貸方傳票總額低於會計資料與進貨費用總和，應該是有錯誤發生，輸入的貸方傳"
"票將不會處理。"

msgid "The credit status description cannot be empty."
msgstr "信用狀態說明不能空白"

msgid "The currency abbreviation must be entered."
msgstr "貨幣縮寫必須輸入。"

msgid "The currency name must be entered."
msgstr "貨幣名稱必須輸入。"

msgid "The currency symbol must be entered."
msgstr "貨幣符號必須輸入。"

msgid "The customer name cannot be empty."
msgstr "未能取得要求的客戶名稱，因為"

msgid "The customer payment has been successfully entered."
msgstr "已完成輸入資料庫"

msgid "The customer payment has been successfully updated."
msgstr "已完成輸入資料庫"

msgid "The customer short name cannot be empty."
msgstr "客戶簡稱不能空白"

msgid "The date entered is in an invalid format."
msgstr "輸入的日期是無效的格式。"

msgid "The debit amount entered is not a valid number or is less than zero."
msgstr "輸入的借方金額不是有效數字。"

msgid ""
"The default stock location set up for this user is not a currently defined "
"stock location. Your system administrator needs to amend your user record."
msgstr "這個使用者的預設庫存位置目前尚未定義，需要請系統管理員協助修改。"

msgid "The default tax rate must be numeric and not less than zero."
msgstr "輸入的稅率是無效的或是小於零。"

msgid ""
"The delivery cannot be processed because there is an insufficient quantity "
"for item:"
msgstr "工作單不能處理因為元件沒有足夠數量："

msgid "The delivery date is invalid."
msgstr "遞送日期是無效的。"

msgid "The delivery over-receive allowance must be between 0 and 100."
msgstr "The delivery over-receive 允許值必須在 0 到 100 間"

msgid "The dimension has been closed. There can be no more changes to it."
msgstr "範圍已被關閉。不能改變它。"

msgid "The dimension has been deleted."
msgstr "範圍已刪除。"

msgid "The dimension has been entered."
msgstr "範圍已輸入。"

msgid "The dimension has been re-opened. "
msgstr "範圍已輸入。"

msgid "The dimension has been updated."
msgstr "範圍已更新。"

msgid "The dimension name must be entered."
msgstr "範圍名稱必須輸入。"

msgid "The dimension number sent is not valid."
msgstr "送出的範圍編號有誤。"

msgid "The dimension reference must be entered."
msgstr "參考範圍必需輸入。"

msgid "The dimension sent is not valid."
msgstr "傳送的範圍不是有效的。"

msgid ""
"The discount percentage must be numeric and is expected to be less than 100% "
"and greater than or equal to 0."
msgstr "結束交易數必須是數字且大於 0 。"

msgid ""
"The ending transaction number is expected to be numeric and greater than "
"zero."
msgstr "結束交易數必須是數字且大於 0 。"

msgid "The entered amount is invalid or less than zero."
msgstr "輸入的金額是無效的或是小於零。"

msgid "The entered amount is invalid or negative and cannot be processed."
msgstr "輸入金額是無效或是負數所以不能處理。"

msgid "The entered cost is not numeric."
msgstr "輸入的成本不是數字。"

msgid "The entered date for the adjustment is invalid."
msgstr "調整後所輸入日期是無效的。"

msgid "The entered date for the credit note is invalid."
msgstr "貸方傳票中所輸入的日期是無效的。"

msgid "The entered date for the issue is invalid."
msgstr "這個發料所輸入的日期是無效的。"

msgid "The entered date for the payment is invalid."
msgstr "付款所輸入的日期是無效的。"

msgid "The entered date is invalid."
msgstr "輸入的日期無效。"

msgid "The entered date is invalid. Please enter a valid date for the payment."
msgstr "輸入日期是無效的。在付款中請輸入有效日期。"

msgid "The entered date is not in fiscal year"
msgstr "輸入日期格式不明"

msgid "The entered date is not in fiscal year."
msgstr "輸入的日期不在會計年度內。"

msgid "The entered date of delivery is invalid."
msgstr "輸入日期格式無效"

msgid "The entered date of delivery is not in fiscal year."
msgstr "輸入的日期不在會計年度內。"

msgid "The entered dead-line for invoice is invalid."
msgstr "這個發料所輸入的日期是無效的。"

msgid "The entered discount is invalid or less than zero."
msgstr "輸入的折扣是無效的或是小於零。"

msgid "The entered discount is not a valid number."
msgstr "輸入的折扣不是有效數。"

msgid "The entered discount percent is negative, greater than 100 or invalid."
msgstr "輸入的折扣百分比為負數、大於 100，或是無效的。"

msgid "The entered due date is invalid."
msgstr "輸入的發票到期日有誤。"

msgid ""
"The entered information is a duplicate. Please go back and enter different "
"values."
msgstr "輸入的資訊重複，請回上一頁重新輸入。"

msgid "The entered invoice date is invalid."
msgstr "輸入的發票日期是無效的。"

msgid "The entered invoice date is not in fiscal year."
msgstr "輸入的發票日期不在本會計年度。"

msgid "The entered invoice due date is invalid."
msgstr "輸入的發票到期日是無效的。"

msgid "The entered order date is invalid."
msgstr "輸入的訂單日期是無效的。"

msgid "The entered price is negative or invalid."
msgstr "輸入的價格是負數或是無效的。"

msgid "The entered reference is already in use."
msgstr "輸入的參考資料已被使用。"

msgid "The entered shipping cost is invalid or less than zero."
msgstr "輸入的運送成本是無效的或是小於零。"

msgid "The entered shipping value is not numeric."
msgstr "輸入的運輸數值不是數字。"

msgid "The entered standard cost is negative or invalid."
msgstr "輸入的標準成本是負數或是無效。"

msgid "The entered transaction does not exist or cannot be voided."
msgstr "輸入的交易不存在或是不能被清空。"

msgid "The entry for one or more amounts is invalid or negative."
msgstr "一個或是數個金額在輸入是無效的"

msgid "The exchange rate cannot be zero or a negative number."
msgstr "匯率不能是零或是負數。"

msgid "The exchange rate for the date is already there."
msgstr "匯率必須是數字。"

msgid "The exchange rate must be numeric and greater than zero."
msgstr "匯率必須是數字。"

msgid "The existing image could not be removed"
msgstr "現有圖片不能移除"

msgid ""
"The file size is over the maximum allowed. The maximum size allowed in KB is"
msgstr "檔案大小超過上限，上限為(KB)："

msgid "The from date cannot be bigger than the fiscal year end."
msgstr "輸入的日期不在會計年度內。"

msgid "The general GL setup has been updated."
msgstr "一般會計設定被更新。"

msgid "The hundredths name must be entered."
msgstr "百位數名稱必須輸入。"

msgid "The inventory movement type name cannot be empty."
msgstr "資產調動類型名稱不能空白。"

msgid ""
"The invoice as entered cannot be processed because the due date is in an "
"incorrect format."
msgstr "輸入的發票無法處理，因為到期日格式有誤。"

msgid ""
"The invoice as entered cannot be processed because the invoice date is in an "
"incorrect format."
msgstr "輸入的發票未能執行，因為發票日期不是正確格式"

msgid ""
"The invoice cannot be processed because the there are no items or values on "
"the invoice.  Invoices are expected to have a charge."
msgstr "無法處理這個發票，因為沒有任何產品或數值，發票需要有一個收費數值。"

msgid "The invoice description cannot be empty."
msgstr "發票說明不能空白"

msgid "The invoice over-charge allowance must be between 0 and 100."
msgstr "統一發票的議價允許值必須在  0 到 100 間。"

msgid ""
"The issue cannot be processed because an entered item would cause a negative "
"inventory balance :"
msgstr "發料不能處理因為輸入的產品將導致負數存貨。"

msgid "The item category description cannot be empty."
msgstr "產品代號不能空白"

msgid "The item code cannot be empty"
msgstr "產品代號不能空白"

msgid ""
"The item code cannot contain any of the following characters -  & + OR a "
"space OR quotes"
msgstr "產品代碼不能包含像是 & + 空白或引號等字元"

msgid ""
"The item could not be updated because you are attempting to set the quantity "
"ordered to less than 0, or the discount percent to more than 100."
msgstr ""
"這產品未能更新，因為您設定的訂單數量少於 0，或價格少於 0，或折扣大於 100% 或"
"少於0%"

msgid "The item name must be entered."
msgstr "必須輸入產品名稱。"

msgid "The item tax type description cannot be empty."
msgstr "稅別內容不能空白"

msgid ""
"The journal must balance (debits equal to credits) before it can be "
"processed."
msgstr "在過帳前分錄必須平衡(借方金額 = 貸方金額)。"

msgid "The labour cost entered is invalid or less than zero."
msgstr "輸入的直接成本有誤或是小於 0 。"

msgid "The language files folder "
msgstr "新增語言"

msgid ""
"The line item quantities may be modified to quantities more than already "
"received. prices cannot be altered for lines that have already been received "
"and quantities cannot be reduced below the quantity already received."
msgstr ""
"產品數量可以大於已經驗收的數量，已經驗收的產品數量不能調整價格，數量也不能夠"
"少於已經驗收數量。"

msgid ""
"The location code must be five characters or less long (including converted "
"special chars)."
msgstr "地區編號長度必須少於 5 字元"

msgid "The location name must be entered."
msgstr "地區名稱必須輸入"

msgid "The locations to transfer from and to must be different."
msgstr "要轉移的來源地區和目的地區必須是不同的"

msgid "The manufacturing process has been entered."
msgstr "新銀行帳號已輸入"

msgid "The marked company is the current company which cannot be deleted."
msgstr "現在使用的公司是無法被刪除的"

msgid "The marked currency is the home currency which cannot be deleted."
msgstr "標示的貨幣不能被刪除。"

msgid ""
"The marked fiscal year is the current fiscal year which cannot be deleted."
msgstr "現在所使用的會計年度不能被刪除。"

msgid "The marked language is the current language which cannot be deleted."
msgstr "現使用的語言不能被刪除。"

msgid "The new cost is the same as the old cost. Cost was not updated."
msgstr "新成本和舊成本是一樣的。成本不是更新的。"

msgid "The new price has been added."
msgstr "新價格已增加。"

msgid "The number of days or the day in the following month must be numeric."
msgstr "在下來的月份天數必須是數字的。"

msgid ""
"The order cannot be placed because there are no lines entered on this order."
msgstr "訂單無法建立，因為沒有輸入任何產品購買資訊。"

msgid "The order number sent is not valid."
msgstr "傳送的訂單數不是有效的。"

msgid "The over-charge percentage allowance is :"
msgstr "超收費用比例必須是百份比"

msgid "The password cannot contain the user login."
msgstr "密碼不能使用登入名稱。"

msgid "The password entered must be at least 4 characters long."
msgstr "密碼必須至少4個字元長度。"

msgid "The passwords entered are not the same."
msgstr "輸入的密碼不同。"

msgid "The past due days interval allowance must be between 0 and 100."
msgstr "過去到期日間隔必須在 0 到 100 間。"

msgid ""
"The payment discount must be numeric and is expected to be less than 100% "
"and greater than or equal to 0."
msgstr "交易編號必須是數字且大於 0 。"

msgid "The periods must be greater than 0."
msgstr "每頁的列必須大於 1"

msgid ""
"The price being invoiced is more than the purchase order price by more than "
"the allowed over-charge percentage. The system is set up to prohibit this. "
"See the system administrator to modify the set up parameters if necessary."
msgstr ""
"已開立發票的價格高於可接受的採購單價格超額比例，系統不允許此類情況，如果需要"
"請透過管理員設定相關參數。"

msgid "The price entered must be numeric and not less than zero."
msgstr "輸入的價格必須是數字。"

msgid "The price entered must be numeric."
msgstr "輸入的價格必須是數字。"

msgid "The price entered was not numeric."
msgstr "輸入價格不是數字。"

msgid "The price entered was not positive number."
msgstr "輸入價格不是數字。"

msgid "The price is calculated."
msgstr "輸入的總額不是數值"

msgid "The price is either not numeric or negative."
msgstr "價格不是數字或小於零。"

msgid "The price is not numeric."
msgstr "輸入的總額不是數值"

msgid ""
"The process cannot be completed because there is an insufficient total "
"quantity for a component."
msgstr "操作無法完成，因為部份元件數量不足。"

msgid ""
"The production cannot be processed because a required item would cause a "
"negative inventory balance :"
msgstr "發料不能處理，因為部份物料會出現負數庫存："

msgid ""
"The production date cannot be before the release date of the work order."
msgstr "生產日期不能在工作單發布日之前。"

msgid ""
"The production exceeds the quantity needed. Please change the Work Order."
msgstr "生產日期不能在工作單發布日之前。"

msgid "The purchasing data for this supplier has already been added."
msgstr "供應商採購資料已新增。"

msgid "The purchasing data item has been sucessfully deleted."
msgstr "採購資料產品已成功地刪除。"

msgid ""
"The quantity being invoiced is more than the outstanding quantity by more "
"than the allowed over-charge percentage. The system is set up to prohibit "
"this. See the system administrator to modify the set up parameters if "
"necessary."
msgstr ""
"要開立發票的數量超過現有數量允許超出的比例，系統不允許這種情形發生，如果需"
"要，請透過系統管理員調整。"

msgid ""
"The quantity cannot be changed to be less than the quantity already "
"manufactured for this order."
msgstr "數量不能夠少於這張訂單已經生產數量。"

msgid ""
"The quantity entered is greater than the available quantity for this item at "
"the source location :"
msgstr "在來源位置中，輸入的數量大於實際擁有的數量："

msgid "The quantity entered is invalid or less than zero."
msgstr "輸入的金額是無效的或是小於零。"

msgid "The quantity entered is negative or invalid."
msgstr "輸入的價格是負數或是無效的。"

msgid "The quantity entered is not a valid number or less then zero."
msgstr "輸入的數量不是有效數字。"

msgid "The quantity entered must be a positive number."
msgstr "數量分隔必須輸入正數"

msgid "The quantity entered must be numeric and greater than zero."
msgstr "輸入的數量必須是大於 0 的正數"

msgid "The quantity must be greater than zero."
msgstr "每頁的列必須大於 1"

msgid "The quantity of the order item must be numeric and not less than "
msgstr "輸入的數量必須大於零。"

msgid ""
"The quantity received can only be modified by entering a negative receipt "
"and the quantity invoiced can only be reduced by entering a credit note "
"against this item."
msgstr ""
"這產品已接收的數量，只能用負數的接收，和已開發票的數量只能用貸方傳票來扣減"

msgid "The quantity to credit must be numeric and greater than zero."
msgstr "輸入的數量必須大於零。"

msgid "The quantity to invoice must be numeric and greater than zero."
msgstr "輸入的數量必須大於零。"

msgid ""
"The reference number field has been increased. Please save the document "
"again."
msgstr "參考號欄位已增加。請重新儲存文檔。"

msgid "The requested delivery date is before the date of the order."
msgstr "要求的出貨日期在訂購日期前。"

msgid "The requested valid date is before the date of the quotation."
msgstr "要求的出貨日期在訂購日期前。"

msgid "The required by date entered is in an invalid format."
msgstr "輸入依日期查詢是無效的格式。"

msgid ""
"The return cannot be processed because there is an insufficient quantity for "
"item:"
msgstr "工作單不能處理因為元件沒有足夠數量："

msgid "The sales group description cannot be empty."
msgstr "業務群組介紹不能空白"

msgid "The sales person name cannot be empty."
msgstr "業務員名稱不能空白。"

msgid ""
"The sales pricing for this item, sales type and currency has already been "
"added."
msgstr "這物料的銷售定價，銷售類型和貨幣別已經新增。"

msgid "The sales type description cannot be empty."
msgstr "稅別內容不能空白"

msgid ""
"The script must be called with a valid package id to review the info for."
msgstr "這個腳本必須呼叫有效的交易類型及交易數來檢視過帳後的分錄帳。"

msgid ""
"The script must be called with a valid transaction type and transaction "
"number to review the general ledger postings for."
msgstr "這個腳本必須呼叫有效的交易類型及交易數來檢視過帳後的分錄帳。"

msgid ""
"The security settings on your account do not permit you to access this "
"function"
msgstr "您的使用者保安設定未允可您登用這工能"

msgid ""
"The security settings on your account do not permit you to print this report"
msgstr "您的使用者保安設定未允可您登用這工能"

msgid ""
"The selected component contains directly or on any lower level the kit under "
"edition. Recursive kits are not allowed."
msgstr "選擇的元件是目前組合的組成之一，系統並不支援循環式組合。"

msgid ""
"The selected component is a parent of the current item. Recursive BOMs are "
"not allowed."
msgstr "選擇的元件是目前產品的組成之一，系統並不支援循環式物料表。"

msgid ""
"The selected component is already in this kit. You can modify it's quantity "
"but it cannot appear more than once in the same kit."
msgstr ""
"選擇的元件已經存在於組合，您可以調整數量，但是不能夠在同一個組合中出現同樣元"
"件兩次。"

msgid ""
"The selected component is already on this bom. You can modify it's quantity "
"but it cannot appear more than once on the same bom."
msgstr ""
"選擇的元件已經存在於物料表，您可以調整數量，但是不能夠在同一個物料表中出現同"
"樣元件兩次。"

msgid "The selected currency is the company currency."
msgstr "選擇的貨幣是公司使用貨幣。"

msgid ""
"The selected customer account is currently on hold. Please contact the "
"credit control personnel to discuss."
msgstr "選擇的客戶帳號目前保留中，請連絡控制信用額度的負責人。"

msgid ""
"The selected customer and branch are not valid, or the customer does not "
"have any branches."
msgstr "所選的客戶和分公司不是有效的，或是客戶沒有仍何分公司。"

msgid ""
"The selected customer does not have any branches. Please create at least one "
"branch."
msgstr "選擇的客戶沒有分公司，請至少建立一個"

msgid ""
"The selected item cannot be unassembled because there is insufficient stock."
msgstr "選擇的產品不能夠進行反組合操作，因為庫存數量。"

msgid ""
"The selected item does not exist or it is a kit part and therefore cannot be "
"purchased."
msgstr "選擇的產品不存在，或者它是組合產品的元件所以不能夠進行採購。"

msgid "The selected item is already on this order."
msgstr "選擇的產品已經在訂單中。"

msgid "The selected item to manufacture does not have a bom."
msgstr "選取的生產產品沒有物料清單"

msgid "The selected price has been deleted."
msgstr "選擇的價格已刪除。"

msgid "The selected transaction has already been voided."
msgstr "所選擇的交易已被清空。"

msgid "The selected transaction was closed for edition and cannot be voided."
msgstr "輸入的交易不存在或是不能被清空。"

msgid "The selected user has been updated."
msgstr "所選擇的使用者被更新。"

msgid "The shipping company name cannot be empty."
msgstr "運送公司名稱不能空白。"

msgid "The shipping cost entered is expected to be numeric."
msgstr "船運成本請費入數值"

msgid "The source and destination bank accouts cannot be the same."
msgstr "銀行帳戶的來源及目的不可一樣"

msgid ""
"The starting transaction number is expected to be numeric and greater than "
"zero."
msgstr "開始交易數必須是數字且大於 0 。"

msgid "The supplier name must be entered."
msgstr "必須輸入供應商發票編號"

msgid "The supplier short name must be entered."
msgstr "必須輸入供應商發票編號"

msgid "The tag name cannot be empty."
msgstr "印表機名稱不能空白。"

msgid "The tax group name cannot be empty."
msgstr "稅別名稱不能空白"

msgid "The tax type name cannot be empty."
msgstr "稅別名稱不能空白"

msgid "The total bank amount cannot be 0."
msgstr "基礎金額說明不能空白。"

msgid "The total bank amount exceeds allowed limit (%s) for source account."
msgstr "該銀行總金額超過允許的限額（%s）為原始帳戶。"

msgid "The total bank amount exceeds allowed limit (%s)."
msgstr "該銀行總金額超過允許的限制(%s)"

msgid ""
"The total of the amount and the discount is zero or negative. Please enter "
"positive values."
msgstr "總額與折扣是 0 或負數，請輸入大於 0 的數值。"

msgid "The transaction number is expected to be numeric and greater than zero."
msgstr "交易編號必須是數字且大於 0 。"

msgid ""
"The unassembling cannot be processed because there is insufficient stock."
msgstr "反組合操作無法進行，因為庫存數量。"

msgid "The unit of measure code cannot be empty."
msgstr "產品代號不能空白"

msgid "The unit of measure code is too long."
msgstr "產品代號不能空白"

msgid "The unit of measure description cannot be empty."
msgstr "度量單位不能空白"

msgid "The user and password combination is not valid for the system."
msgstr "在系統中使用者與密碼相似不是有效的"

msgid "The user login entered must be at least 4 characters long."
msgstr "使用者登入必須至少4個字元長度。"

msgid "The work centre name cannot be empty."
msgstr "工作中心名稱不能空白。"

msgid "The work order been added."
msgstr "工作單已新增。"

msgid "The work order been updated."
msgstr "工作單已更新。"

msgid ""
"The work order cannot be processed because there is an insufficient quantity "
"for component:"
msgstr "工作單不能處理因為元件沒有足夠數量："

msgid "The work order has been released to manufacturing."
msgstr "工作單已發到製造部。"

msgid "The work order issue has been entered."
msgstr "工作單發料已輸入。"

msgid "The work order number sent is not valid."
msgstr "傳送的工作單號碼不是有效。"

msgid "Theme"
msgstr "版面樣式"

msgid "Theme:"
msgstr "主題："

msgid "There are no Issues for this Order."
msgstr "這訂單的供應商沒有正義聯繫"

msgid "There are no Productions for this Order."
msgstr "這訂單的供應商沒有正義聯繫"

msgid "There are no Requirements for this Order."
msgstr "這訂單的供應商沒有正義聯繫"

msgid ""
"There are no account groups defined. Please define at least one account "
"group before entering accounts."
msgstr "沒有定義會計科目組別。請在輸入金額時，至少輸入一個會計科目組別。"

msgid "There are no additional costs for this Order."
msgstr "這訂單沒有其他成本。"

msgid "There are no bank accounts defined in the system."
msgstr "在系統中沒有銀行帳戶被定義。"

msgid ""
"There are no costable inventory items defined in the system (Purchased or "
"manufactured items)."
msgstr "在系統中沒有定義好且可用成本的存貨產品(已採購或已生產產品)。"

msgid "There are no customers defined in the system."
msgstr "目前沒有任何客戶。"

msgid ""
"There are no customers defined in the system. Please define a customer to "
"add customer branches."
msgstr "目前系統沒有任何客戶，在新增分公司之前需要先新增客戶。"

msgid ""
"There are no customers, or there are no customers with branches. Please "
"define customers and customer branches."
msgstr "目前沒有客戶或是具有分公司的客戶，請定義客戶與客戶分公司。"

msgid ""
"There are no delivered items with a quantity left to invoice. There is "
"nothing left to invoice."
msgstr "已沒有未完成訂單數量可交貨，沒有可以開發票的"

msgid ""
"There are no delivery notes for this invoice.<br>\n"
"\t\tMost likely this invoice was created in Front Accounting version prior "
"to 2.0\n"
"\t\tand therefore can not be modified."
msgstr ""
"這張發票沒有送貨單。<br> \n"
"\t\t 之前2.0 \n"
"大部分可能這張發票是在前面的會計版本中建立\t\t 因此不能進行修改。"

msgid ""
"There are no inventory items defined in the system (Purchased or "
"manufactured items)."
msgstr "在系統中(已採購或是已生產產品)沒有定義的存貨產品。"

msgid ""
"There are no inventory items defined in the system which can be adjusted "
"(Purchased or Manufactured)."
msgstr "在系統中沒有定義的存貨產品可以調整(已採購或是已生產)。"

msgid "There are no inventory items defined in the system."
msgstr "目前系統沒有任何庫存產品。"

msgid ""
"There are no inventory movement types defined in the system. Please define "
"at least one inventory adjustment type."
msgstr "在系統中沒有定義調貨類型。請至少定義一個存貨調整類型。"

msgid ""
"There are no item categories defined in the system. At least one item "
"category is required to add a item."
msgstr "目前系統尚未定義產品類別，在新增產品前需要至少一個產品類別。"

msgid "There are no item quantities on this delivery note."
msgstr "這筆沒有此筆存款。"

msgid "There are no item quantities on this invoice."
msgstr "這個發票沒有產品數量。"

msgid ""
"There are no item tax types defined in the system. At least one item tax "
"type is required to add a item."
msgstr "目前系統尚未定義產品稅別，在新增產品前需要至少一個產品稅別。"

msgid "There are no items defined in the system."
msgstr "在系統中沒有定義的產品。"

msgid "There are no items for this deposit."
msgstr "這筆沒有此筆存款。"

msgid "There are no items for this issue."
msgstr "這張發料沒有產品。"

msgid "There are no items for this payment."
msgstr "沒有付款的產品"

msgid "There are no line items on this credit note."
msgstr "這個貸方傳票沒有輸入產品"

msgid "There are no line items on this dispatch."
msgstr "這筆沒有此筆存款。"

msgid "There are no line items on this invoice."
msgstr "這個發票沒有輸入產品"

msgid "There are no manufacturable items defined in the system."
msgstr "目前系統沒有定義任何可以生產的產品。"

msgid "There are no manufactured or kit items defined in the system."
msgstr "目前系統沒有定義可生產或組合產品。"

msgid ""
"There are no outstanding items received from this supplier that have not "
"been invoiced by them."
msgstr "所有來自這個供應商的已開立發票產品都已驗收。"

msgid "There are no prices set up for this part."
msgstr "這個部分/零件沒有設定價格。"

msgid "There are no purchasable inventory items defined in the system."
msgstr "在系統中沒有可用的採購存貨產品。"

msgid ""
"There are no received items for the selected supplier that have been "
"invoiced."
msgstr "選擇的供應商尚未有已經開立發票的進貨產品。"

msgid ""
"There are no sales areas defined in the system. At least one sales area is "
"required before proceeding."
msgstr "目前系統沒有任何業務區，在處理前需要先新增一個。"

msgid ""
"There are no sales people defined in the system. At least one sales person "
"is required before proceeding."
msgstr "目前系統沒有任何業務人員，在處理前需要先新增一個。"

msgid ""
"There are no sales types defined. Please define at least one sales type "
"before adding a customer."
msgstr "沒有定義的銷售類型。新增一個客戶之前，請至少定義一個銷售類型。"

msgid ""
"There are no sales types in the system. Please set up sales types befor "
"entering pricing."
msgstr "系統中沒有銷貨類型。輸入價格前請設定銷貨類型。"

msgid ""
"There are no shipping companies defined in the system. At least one shipping "
"company is required before proceeding."
msgstr "目前系統沒有任何貨運公司，在處理前需要先新增一個。"

msgid "There are no suppliers defined in the system."
msgstr "系統中沒有定義供應商。"

msgid ""
"There are no tax groups defined in the system. At least one tax group is "
"required before proceeding."
msgstr "目前沒有定義任何稅組，在處理前至少要有一個。"

msgid ""
"There are no tax types defined. Define tax types before defining tax groups."
msgstr "目前沒有定義任何稅別，定義稅組之前需要先定義稅別。"

msgid "There are no transactions for this dimension for the selected period."
msgstr "選擇的期間在這個範圍沒有交易。"

msgid "There are no unsettled transactions to allocate."
msgstr "沒有顯示交易自從"

msgid ""
"There are no work centres defined in the system. BOMs require at least one "
"work centre be defined."
msgstr "目前沒有定義任何工作中心，物料表(BOM)需要至少一個工作中心。"

msgid "There is no customer selected."
msgstr "沒有產品可選。"

msgid "There is no delivery address specified."
msgstr "沒有指定出貨地址。"

msgid "There is no item selected."
msgstr "沒有產品可選。"

msgid "There is no location specified to move any items into."
msgstr "沒有指定產品調貨的目的地。"

msgid "There is no purchasing data set up for the part selected"
msgstr "所選的部份沒有設定採購資料"

msgid "There is no reference entered for this purchase order."
msgstr "這個採購單沒有輸入參考資料。"

msgid "There is no supplier selected."
msgstr "沒有產品可選。"

msgid ""
"There is nothing to process. Please enter valid quantities greater than zero."
msgstr "沒有處理。請輸入大於零的有效數量。"

msgid ""
"These allocations cannot be processed because the amount allocated is more "
"than the total amount left to allocate."
msgstr "這些配置無法處理，因為分配的數量超過可分配數量。"

msgid "This Allocation"
msgstr "客戶配置"

msgid "This Delivery"
msgstr "這交貨"

msgid "This Dimension is closed."
msgstr "範圍被關閉。"

msgid "This Invoice"
msgstr "列印這發票"

msgid "This Period"
msgstr "本期"

msgid "This Sales Order is used as a Template."
msgstr "這個銷貨訂單是用來作為樣板"

msgid ""
"This Work Order cannot be released. The selected item to manufacture does "
"not have a bom."
msgstr "這個工作單無法釋出，選擇要生產的產品沒有建立物料表(bom)。"

msgid "This account group id is already in use."
msgstr "輸入的參考資料已被使用。"

msgid "This adjustment has been voided."
msgstr "這筆調整已清空。"

msgid "This credit note has been voided."
msgstr "這個貸方通知書已清空。"

msgid "This customer account is on hold."
msgstr "這個客戶帳號保留中"

msgid ""
"This customer cannot be deleted because there are transactions that refer to "
"it."
msgstr "這客戶不能刪除，因為已有交易"

msgid "This customer has no branch defined."
msgstr "這個客戶付款已清空。"

msgid "This customer payment has been voided."
msgstr "這個客戶付款已清空。"

msgid "This database settings are already used by another company."
msgstr "這個資料庫設定已經有其他公司使用。"

msgid "This delivery has all items invoiced. There is nothing to modify."
msgstr "這個出貨單的所有產品已經開立發票，沒有可以修改的資料。"

msgid "This delivery has been voided."
msgstr "這筆運送已清空。"

msgid "This deposit has been voided."
msgstr "這一筆存款已被清空。"

msgid "This dimension cannot be deleted because it has already been processed."
msgstr "範圍不能被刪除，因為已被處理。"

msgid "This dimension is closed."
msgstr "範圍被關閉。"

msgid "This dispatch has been voided."
msgstr "這價格已刪除"

msgid ""
"This edit session has been abandoned by opening sales document in another "
"browser tab. You cannot edit more than one sales document at once."
msgstr ""
"這個編輯連線已經被取消，也許是透過其他瀏覽器畫面開啟了銷貨文件，一次不能夠編"
"輯多個銷貨文件"

msgid "This invoice has been voided."
msgstr "這張發票已清空。"

msgid ""
"This invoice number has already been entered. It cannot be entered again."
msgstr "這個發票號碼已經使用過，不能夠重複輸入。("

msgid ""
"This is a service and cannot have a stock holding, only the total quantity "
"on outstanding sales orders is shown."
msgstr "這是一個服務，所以不能夠保留庫存，只會顯示目前銷售訂單產生的總數。"

msgid "This issue has been voided."
msgstr "這個發料已清空了。"

msgid ""
"This item cannot be deleted because it is the last item in the kit used by "
"following kits"
msgstr "這個產品無法刪除，因為下面組合有使用到"

msgid ""
"This item cannot be deleted because some code aliases \n"
"\t\t\t\tor foreign codes was entered for it, or there are kits defined \n"
"\t\t\t\tusing this item as component"
msgstr ""
"這個產品不能夠刪除，因為有代碼別稱或外部代碼產生關聯，或是有組合使用這個產品"
"作為元件。"

msgid ""
"This item cannot be deleted because some of it has already been delivered."
msgstr "這產品未能刪除，因為已有部份接收"

msgid ""
"This item cannot be deleted because some of it has already been received."
msgstr "這產品未能刪除，因為已有部份接收"

msgid "This item code is already assigned to stock item or sale kit."
msgstr "這個產品代碼已經有庫存產品或銷貨組合使用。"

msgid "This item is already on this document. You have been warned."
msgstr "產品已經存在於這個文件，您已經被警告過"

msgid ""
"This order cannot be cancelled because some of it has already been received."
msgstr "這訂單不能刪除,因為已有部份接收"

msgid ""
"This order has been changed or invoiced since this delivery was started to "
"be actioned. Processing halted. To enter a delivery against this purchase "
"order, it must be re-selected and re-read again to update the changes made "
"by the other user."
msgstr ""
"這個訂單在出貨前已經有異動或是已經開立發票，處理產生錯誤。要輸入這張採購單的"
"出貨資料，必須重新選擇以及重新讀取來取得其他使用者更新的資訊。"

msgid "This order has no items. There is nothing to delivery."
msgstr "這張訂單沒有產品，所以無法出貨。"

msgid ""
"This page can only be opened after delivery selection. Please select "
"delivery to invoicing first."
msgstr "此頁面只能交付選擇後打開。首先發票請選擇送貨。++"

msgid ""
"This page can only be opened if a purchase order has been selected. Please "
"select a purchase order first."
msgstr "此頁只有在已選取工作單才能開啟, 請先選取要接收的工作單"

msgid ""
"This page can only be opened if an invoice has been selected for crediting."
msgstr "此頁只有選取要貸方發票時才會開啟"

msgid ""
"This page can only be opened if an order or delivery note has been selected. "
"Please select it first."
msgstr "這個頁面只有在選擇訂單或出貨單時才會開啟，請先選擇。"

msgid "This page is usable only with javascript enabled browsers."
msgstr "這個頁面需要支援 javascript 的瀏覽器。"

msgid ""
"This page must be called with a Purchase Order Delivery number to review."
msgstr "這個頁面必須透過輸入採購單出貨編號來檢視。"

msgid "This page must be called with a purchase order number to review."
msgstr "此頁必須從採購訂單編號來叫出顯示"

msgid "This payment has been voided."
msgstr "這筆付款已被清空"

msgid "This price has been updated."
msgstr "價格已更新。"

msgid "This production has been voided."
msgstr "這筆生產已清空。"

msgid "This purchase order has been cancelled."
msgstr "要求的銷售訂單已刪除"

msgid "This role is currently assigned to some users and cannot be deleted"
msgstr "標示的貨幣不能被刪除。"

msgid "This sales order has been cancelled as requested."
msgstr "要求的銷售訂單已刪除"

msgid "This sales quotation has been cancelled as requested."
msgstr "要求的銷貨訂單已刪除"

msgid "This supplier purchasing data has been added."
msgstr "供應商採購資料已新增。"

msgid "This transaction has been voided."
msgstr "這筆交易已清空。"

msgid "This transfer has been voided."
msgstr "這一筆交易被清空。"

msgid ""
"This work order cannot be deleted because it has already been processed."
msgstr "工作單不能刪除因為已處理。"

msgid "This work order has already been released."
msgstr "工作單已發出。"

msgid ""
"This work order has been closed. There can be no more issues against it."
msgstr "這個工作單已關閉。不能再發料了。"

msgid "This work order has been voided."
msgstr "這張工作單已清空。"

msgid "This work order is closed and cannot be edited."
msgstr "工作單已關閉且不能編輯。"

msgid "This work order is closed."
msgstr "這工作單已完結"

msgid "Thousand Separator:"
msgstr "千位數分隔點："

msgid "Time"
msgstr "金額"

msgid "Time Zone on Reports"
msgstr "時區"

msgid "Timeout"
msgstr "時間限制"

msgid "Timeout cannot be less than zero nor longer than 60 (sec)."
msgstr "時間限制不能夠小於 0 或大於 60 (秒)。 "

msgid "Tmpl"
msgstr "樣板"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "To Account"
msgstr "給會計枓目"

msgid "To Account:"
msgstr "到哪個會計科目："

msgid "To Bank Account"
msgstr "給銀行帳戶"

msgid "To Be Invoiced Before"
msgstr "已接收但未開發票的產品從"

msgid "To Dimension"
msgstr "生效致"

msgid "To Location"
msgstr "收貨地區"

msgid "To Location:"
msgstr "到存貨地區"

msgid "To Supplier"
msgstr "供應商編號結束"

msgid "To Work Centre"
msgstr "目的工作中心"

msgid "To Work Centre:"
msgstr "工作中心已增加"

msgid ""
"To avoid problems with manual journal entry all tax types should have unique "
"Sales/Purchasing GL accounts."
msgstr ""
"為了避免出現問題與人工日記帳分錄的所有稅種應該有單一的銷售/採購總帳帳戶。"

msgid "To have cash POS first define at least one cash bank account."
msgstr "有現金銷售點，首先至少定義一個現金的銀行賬戶。"

msgid "To product"
msgstr "到哪個銀行帳戶："

msgid "To switch debugging on set $go_debug>0 in config.php file"
msgstr "切換調試，在config.php文件中設定$ go_debug>0"

msgid "To switch error logging set $error_logging in config.php file"
msgstr "切換錯誤日誌記錄並設置$ error_logging的config.php文件"

msgid "To the Order of:"
msgstr "返回銷售訂單"

msgid "To:"
msgstr "到："

msgid "Too many failed login attempts.<br>Please wait a while or try later."
msgstr "過多失敗的登錄嘗試。 <br>請稍候片刻，或稍後再試。"

msgid "Total"
msgstr "全部"

msgid "Total Allocated"
msgstr "全部被指定"

msgid "Total Allocated:"
msgstr "全部指定："

msgid "Total Amount"
msgstr "全部金額"

msgid "Total Balance"
msgstr "總餘額"

msgid "Total Cost"
msgstr "全部成本"

msgid "Total Debit / Credit"
msgstr "貸方總計 "

msgid "Total Quantity"
msgstr "總數量"

msgid "Total Tax Excluded"
msgstr "稅前銷貨總額"

msgid "Total ex. Tax"
msgstr "稅前銷貨總額"

msgid "Total payable or refund"
msgstr "應付或退款總額"

msgid "Total:"
msgstr "總計"

msgid "Trans #"
msgstr "交易類別"

msgid "Trans Date"
msgstr "上傳日期"

msgid "Trans Type"
msgstr "交易類別"

msgid "Transaction #"
msgstr "交易 #："

msgid "Transaction #:"
msgstr "交易 #："

msgid "Transaction Type"
msgstr "交易類型"

msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgid "Transfer"
msgstr "轉帳"

msgid "Transfer Date:"
msgstr "轉帳日期："

msgid "Transfer Type"
msgstr "交易類型"

msgid "Transfer Type:"
msgstr "交易類型："

msgid "Transfer between Bank Accounts"
msgstr "銀行帳戶間轉帳"

msgid "Transfer has been entered"
msgstr "交易已被輸入"

msgid "Trial &Balance"
msgstr "試算表(&B)"

msgid "Trial Balance"
msgstr "試算表"

msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

msgid "Tu"
msgstr "二"

msgid "Turnover"
msgstr "營業額"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Type Name"
msgstr "類別名稱"

msgid "Type id"
msgstr "報表編號"

msgid "Type/Account"
msgstr "類型/會計科目"

msgid "Type:"
msgstr "類別："

msgid "UOM"
msgstr "單位"

msgid "UPC/EAN code:"
msgstr "UPC/EAN 代碼："

msgid "Unassemble"
msgstr "反組裝"

msgid "Undelivered part of order has been cancelled as requested."
msgstr "訂單無法出貨的部份品項已經依據要求取消"

msgid "Unit"
msgstr "單位"

msgid "Unit Abbreviation:"
msgstr "單位代號："

msgid "Unit Cost"
msgstr "單位成本"

msgid "Unit Price"
msgstr "價格表"

msgid "Unit Quantity"
msgstr "有數量的"

msgid "Units"
msgstr "單位"

msgid "Units Issued"
msgstr "發放日期"

msgid "Units of Measure"
msgstr "度量單位"

msgid "Units of Measure:"
msgstr "度量單位："

msgid "Units of measure"
msgstr "度量單位(&U)"

msgid "Unknown"
msgstr "我們願與你做生意，但這些登錄憑證為我們未知的。"

msgid "Unknown report parameter type:"
msgstr "報表類型"

msgid "Unspecified tag type"
msgstr "科目/稅"

msgid ""
"Unsuspected overallocation happened due to sparse credit notes exists for "
"this invoice.\n"
" Check all credit notes allocated to this invoice for summarized freight "
"charges."
msgstr ""
"非預期的過度分配發生了因短少的信用票據存在此發票。\n"
" 檢查分配給該發票總運費的所有信用票據。"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update Account"
msgstr "更新會計科目"

msgid "Update Customer"
msgstr "更新客戶"

msgid "Update GRN"
msgstr "更新設定"

msgid "Update Invoice"
msgstr "直接開立發票(&I)"

msgid "Update Item"
msgstr "更新產品"

msgid "Update Order"
msgstr "更新訂單"

msgid "Update Payment"
msgstr "付款條件"

msgid "Update Profile"
msgstr "更新設定"

msgid "Update Supplier"
msgstr "更新供應商"

msgid "Update credit value for quantities entered"
msgstr "更新貸方數值為輸入的數量"

msgid "Update customer data"
msgstr "維護客戶資料"

msgid "Update default"
msgstr "未能更新為這分公司的預設物流公司, 因為"

msgid "Update kit/alias name"
msgstr "更新組合名稱/代稱"

msgid "Update printer profile"
msgstr "更新印表機設定"

msgid "Update supplier data"
msgstr "供應商採購數據"

msgid "Update view"
msgstr "檢視備份"

msgid "Updated."
msgstr "更新"

msgid "Upgrade MySQL server to version at least 4.1"
msgstr "升級MySQL的服務器的版本至少4.1"

msgid "Upgrade PHP to version at least 4.3.3"
msgstr "PHP升級至少到版本4.3.3"

msgid ""
"Upgrade cannot be done because database has been already partially upgraded. "
"Please downgrade database to clean previous version or try forced upgrade."
msgstr ""
"升級無法完成，因為數據庫已被部分升級。請降級數據庫清理以前的版本，或嘗試強制"
"升級。"

msgid "Upgrade from version 2.0 to 2.1"
msgstr "從 2.0 版升級到 2.1"

msgid "Upgrade from version 2.1/2.2beta to 2.2"
msgstr "從 2.1/2.2beta 升級到 2.2"

msgid "Upgrade from version 2.2 to 2.3"
msgstr "從 2.2 版升級到 2.3"

msgid "Upgrade system"
msgstr "執行升級"

msgid "Upload and install latest extension package"
msgstr "上傳和安裝最新擴展包"

msgid "Upload and install latest language package"
msgstr "上傳和安裝最新的語言包"

msgid "Upload file"
msgstr "上傳檔案"

msgid "Use Dimensions:"
msgstr "使用範圍："

msgid "Use Item Inventory/COGS Account"
msgstr "存貨會計科目："

msgid "Use Item Sales Accounts"
msgstr "產品銷售科目"

msgid "Use icons instead of text links:"
msgstr "使用圖示取代文字連結："

msgid "Use popup window for reports:"
msgstr "使用彈出視窗來顯示報表："

msgid "Use popup window to display reports:"
msgstr "使用彈出視窗來顯示報表："

msgid "User"
msgstr "帳號"

msgid "User Login:"
msgstr "使用者登入："

msgid "User Quantity Decimals"
msgstr "自訂數量小數點位置"

msgid "User has been deleted."
msgstr "使用者被刪除。"

msgid "User login"
msgstr "使用者登入"

msgid "User login:"
msgstr "使用者登入："

msgid "User name"
msgstr "帳號"

msgid "User's POS"
msgstr "使用者的收銀機"

msgid "Users"
msgstr "使用者"

msgid "Users setup"
msgstr "公司設定"

msgid "Valid until"
msgstr "有效"

msgid "Validate changes and update document"
msgstr "檢查異動與更新文件"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Version Id"
msgstr "版本"

msgid "Vertical bars"
msgstr "垂直列"

msgid "View"
msgstr "檢視"

msgid "View Attachment"
msgstr "新增附加檔案"

msgid "View Backup"
msgstr "檢視備份"

msgid "View Bank Deposit"
msgstr "檢視銀行存款"

msgid "View Bank Payment"
msgstr "檢視銀行付款"

msgid "View Bank Transfer"
msgstr "檢視銀行轉帳"

msgid "View Credit Note"
msgstr "貸方傳票編號"

msgid "View Customer Payment"
msgstr "付款折扣百份比"

msgid "View Dimension"
msgstr "視視範圍"

msgid "View Inventory Adjustment"
msgstr "輸入一個存貨調整"

msgid "View Inventory Transfer"
msgstr "檢視調貨"

msgid "View Payment to Supplier"
msgstr "輸入付款到供應商"

msgid "View Purchase Order"
msgstr "接收採購訂單"

msgid "View Purchase Order Delivery"
msgstr "訂單交貨差異報表"

msgid "View Sales Dispatch"
msgstr "派送範圍至"

msgid "View Sales Invoice"
msgstr "選擇要開發票的銷售訂單"

msgid "View Sales Order"
msgstr "輸入銷貨訂單"

msgid "View Sales Quotation"
msgstr "檢視銷售報價單"

msgid "View Supplier Credit Note"
msgstr "供應商貸方傳票參考"

msgid "View Supplier Invoice"
msgstr "輸入供應商發票"

msgid "View Work Order"
msgstr "檢視工作單"

msgid "View Work Order Issue"
msgstr "檢視工作單發行"

msgid "View Work Order Production"
msgstr "這工作單已新增"

msgid "View or &Print Transactions"
msgstr "檢視或列印交易(&P)"

msgid "View or Print Transactions"
msgstr "檢視或列印交易"

msgid "View the GL &Journal Entries for this Credit Note"
msgstr "檢視這個貸方傳票的日記帳(&J)"

msgid "View the GL &Journal Entries for this Invoice"
msgstr "檢視這個發票的日記帳資料(&J)"

msgid "View the GL &Journal Entries for this Payment"
msgstr "檢視這個付款的日記簿資料(&J)"

msgid "View the GL &Postings for this Adjustment"
msgstr "檢視這個調整的會計過帳(&P)"

msgid "View the GL Journal Entries for this Cost Update"
msgstr "檢視這筆成本更新的會計日記簿輸入產品"

msgid "View the GL Journal Entries for this Credit Note"
msgstr "檢視這張貸方船票的日記帳資料"

msgid "View the GL Journal Entries for this Delivery"
msgstr "檢視這一筆轉帳的會計日記帳資料(&V)"

msgid "View the GL Journal Entries for this Dispatch"
msgstr "檢視這筆成本更新的會計日記簿輸入產品"

msgid "View the GL Journal Entries for this Invoice"
msgstr "檢視這個發票的會計資料"

msgid "View the GL Journal Entries for this Work Order"
msgstr "檢視這個工作單的帳務資料"

msgid "View the GL Postings for this Deposit"
msgstr "檢視這一筆已過帳的存款資料"

msgid "View this Credit Note"
msgstr "列印此貸方傳票"

msgid "View this Invoice"
msgstr "列印這發票"

msgid "View this Work Order"
msgstr "檢視工作單"

msgid "View this delivery"
msgstr "訂單交貨資料"

msgid "Void Transaction"
msgstr "清空的交易"

msgid "Void a Transaction"
msgstr "取消一筆交易"

msgid "Voided."
msgstr "清空的日期："

msgid "Voiding Date:"
msgstr "清空日期："

msgid "Voiding Work Order Trans # "
msgstr "檢視工作單"

msgid "Voiding transactions"
msgstr "客戶交易"

msgid "W"
msgstr "三"

msgid ""
"WARNING! Be careful with removal. The operation is executed immediately and "
"cannot be undone !!!"
msgstr "警告！移除的操作是無法還原的！"

msgid "WI"
msgstr "三"

msgid "WO"
msgstr "三"

msgid "WORK ORDER"
msgstr "工作單編號："

msgid "WP"
msgstr "三"

msgid "Warning:  This may cause a delay in GL postings"
msgstr "警告：這可能會導致總帳過帳延遲"

msgid ""
"Warning: Deleting a fiscal year all transactions \n"
"\t\tare removed and converted into relevant balances. This process is "
"irreversible!"
msgstr ""
"警告：刪除一個會計年度的所有交易將被移除，並轉換成相應的平衡。這個過程是不可"
"逆的！"

msgid "We"
msgstr "三"

msgid "Website:"
msgstr "網站："

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "With thanks from"
msgstr "從銀行帳戶來的"

msgid "Work &Order Entry"
msgstr "工作單(&O)"

msgid "Work Centre"
msgstr "工作中心"

msgid "Work Centre Added:"
msgstr "新增的工作中心："

msgid "Work Centres"
msgstr "工作中心"

msgid "Work Order"
msgstr "工作單"

msgid "Work Order #:"
msgstr "工作單編號："

msgid "Work Order &Inquiry"
msgstr "工作單查詢(&I)"

msgid "Work Order Additional Costs"
msgstr "工作單其他成本"

msgid "Work Order Entry"
msgstr "工作單輸入"

msgid "Work Order Issue"
msgstr "發放到工作單"

msgid "Work Order No."
msgstr "訂單編號"

msgid "Work Order Production"
msgstr "輸入工作單"

msgid "Work Order Reference:"
msgstr "工作單參考："

msgid "Work Order Release to Manufacturing"
msgstr "工作單發布到製造部"

msgid "Work Order Required By After:"
msgstr "預設之後的需求工作單："

msgid "Work Order Requirements"
msgstr "工作單需求"

msgid "Work order analytical reports and inquiries"
msgstr "工作單的分析報告和查詢"

msgid "Work order bulk reports"
msgstr "檢視工作單"

msgid "Work order entry"
msgstr "工作單(&O)"

msgid "Work order has been deleted."
msgstr "工作單已被刪除。"

msgid "Work order releases"
msgstr "工作單(&O)"

msgid "Write off the cost of the items to"
msgstr "勾消貨品的成本到"

msgid "Wrk Ctr"
msgstr "工作中心"

msgid "YTD"
msgstr "年度至指定日期"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Yearly"
msgstr "年"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid ""
"You are about to cancel undelivered part of this order.\nDo you want to "
"continue?"
msgstr "您將要取消該訂單未交付的一部分。\\ñ你要繼續嗎？"

msgid ""
"You are about to remove all yet non-invoiced items from selected delivery "
"line. This operation also irreversibly changes related order line. Do you "
"want to continue ?"
msgstr ""
"您將要刪除選定的派送行，尚未全部未開發票物料。此操作也不可逆轉地改變相關訂單"
"行。你要繼續嗎？"

msgid ""
"You are about to remove language \\'%s\\'.\n"
"Do you want to continue ?"
msgstr "您正在移除這個語言 %s,確定繼續?"

msgid ""
"You are about to remove package \\'%s\\'.\n"
"Do you want to continue ?"
msgstr "您正在移除這個系統 %s,確定繼續?"

msgid ""
"You are about to remove selected backup file.\n"
"Do you want to continue ?"
msgstr "您將要刪除選定的備份文件。你要繼續嗎？"

msgid ""
"You are about to restore database from backup file.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr "你即將從備份文件復原數據庫。你要繼續嗎？"

msgid "You are about to void this Document.\nDo you want to continue?"
msgstr "您正在取消這個文件\n確定繼續？"

msgid ""
"You are attempting to make the quantity ordered a quantity less than has "
"already been invoiced or received.  This is prohibited."
msgstr "您試嘗制定訂單數量小於改開發票或已接收的數量，這是不允的"

msgid ""
"You attempting to make the quantity ordered a quantity less than has already "
"been delivered. The quantity delivered cannot be modified retrospectively."
msgstr "您正試著讓訂購數量低於已出貨數量，已出貨數量不能夠回頭修改。"

msgid ""
"You can edit directly only journal entries created via Journal Entry page."
msgstr "您可以經由編輯日記帳分錄頁面直接新建日記帳。"

msgid "You can only upload *.sql backup files"
msgstr "你只能上傳*.SQL備份文件"

msgid "You can only use Balance Based together with Journal Entries."
msgstr "您只能使用基於平衡與日記帳分錄。"

msgid "You can pay through"
msgstr "付款可以透過"

msgid ""
"You cannot have table set without prefix together with prefixed sets in the "
"same database."
msgstr "在同一個資料庫中不能夠同時存在有無前置字元的資料表設定。"

msgid ""
"You cannot make a journal entry for a bank account. Please use one of the "
"banking functions for bank transactions."
msgstr "您不能為銀行帳戶產生一筆日記帳輸入。銀行交易請使用銀行功能。"

msgid "You cannot set an account group to be a subgroup of itself."
msgstr "您不能設定會計科目群組到他自己的子群組內。"

msgid "You have no email contact defined for this type of document for '%s'."
msgstr "你有這種類型的文檔'%s'的電子郵件沒有設定聯絡人。"

msgid "You have selected printing to server at user IP."
msgstr "您已經選擇在使用者 IP 列印到伺服器。"

msgid "You have to enter valid stock code or nonempty description"
msgstr "您必須輸入正確的庫存代碼或非空白的描述"

msgid "You have to select at least one category."
msgstr "請選擇檔案以便更新"

msgid "You have to select customer and customer branch."
msgstr "選擇這個客戶並且回到文件輸入。"

msgid "You have to select supplier."
msgstr "輸入付款到供應商"

msgid "You must enter a reference."
msgstr "您必須輸入一個參考值。"

msgid "You must enter a supplier's credit note reference."
msgstr "您必須輸入供應商的貸方傳票參考。"

msgid "You must enter a supplier's invoice reference."
msgstr "您必須輸入一個供應商的發票參考。"

msgid "You must enter an credit note reference."
msgstr "您必須輸入貸方通知書的參考資料"

msgid "You must enter an invoice reference."
msgstr "您必須輸入一個發票參考。"

msgid "You must enter at least one journal line."
msgstr "至少需要輸入一筆日記帳資料。"

msgid "You must enter at least one non empty item line."
msgstr "您必須輸入貸方通知書的參考資料"

msgid "You must enter at least one payment line."
msgstr "付款資料至少需要輸入一筆。"

msgid "You must enter either a debit amount or a credit amount."
msgstr "您必須輸入借方或是貸方金額。"

msgid ""
"You must enter the person or company to whom delivery should be made to."
msgstr "必須輸入收貸人或公司"

msgid "You need to define a cash account for your Sales Point."
msgstr "您需要定義您的銷售點現金帳戶。"

msgid "You should automatically be forwarded."
msgstr "畫面會自動轉換。"

msgid ""
"You should enter the street address in the box provided. Orders cannot be "
"accepted without a valid street address."
msgstr "您必須在所提供的箱子中輸入街名。訂單沒有有效的街名是不被接受。"

msgid "You should restore company database from latest backup file"
msgstr "需要將最近一次的備份資料還原"

msgid "Your PHP has to have MySQL extension enabled."
msgstr "你的PHP必須有MySQL擴展功能。"

msgid "Your VAT no."
msgstr "您們的加值稅編號"

msgid "Your password has been updated."
msgstr "您的密碼已經更新"

msgid "Zero values"
msgstr "零值"

msgid "Zero/negative inventory handling"
msgstr "允許負數的存貨。"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "as of"
msgstr "截止"

msgid "at Location:"
msgstr "地區："

msgid "at line "
msgstr "地址列 1"

msgid "balance from account"
msgstr "從銀行帳戶來的"

msgid "cannot find backup directory"
msgstr "找不到備份目錄"

msgid "click here"
msgstr "按此"

msgid "currency"
msgstr "貨幣"

msgid "days"
msgstr "天數"

msgid "description"
msgstr "說明"

msgid "email"
msgstr "電子信箱"

msgid "email Customers"
msgstr "客戶貨幣"

msgid "for item:"
msgstr "產品："

msgid "from #:"
msgstr "從 # ："

msgid "from:"
msgstr "從："

msgid "has been sent by email to destination."
msgstr "上次已發送到無線電指標"

msgid "in file"
msgstr "檔案路徑"

msgid "in units of : "
msgstr "單位"

msgid "into location:"
msgstr "交貨到地區"

msgid "kit"
msgstr "組合"

msgid "kits"
msgstr "組"

msgid "no title was found in this report definition file."
msgstr "在報表定義檔案中沒有發現標題。"

msgid "number"
msgstr "數字"

msgid "per"
msgstr "件"

msgid "qty Inv"
msgstr "發票數量"

msgid "seconds"
msgstr "超時（秒）"

msgid "show settled:"
msgstr "顯示上月清算"

msgid "to #:"
msgstr "到 # ："

msgid "to continue"
msgstr "繼續"

msgid "to:"
msgstr "到："

msgid "user online"
msgstr "帳號"

msgid "users online"
msgstr "客戶於"
